[{"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "1066 Festival", "random_gallery": null, "user_id": "284", "facebook_link": "https://www.facebook.com/pages/1066-festival/505112819558379", "create_time": "2015-09-04 10:44:11", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "87", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.1066festival.ch/billeterie/", "meta_desc": "Doter la commune d\u2019Epalinges d\u2019un \u00e9v\u00e9nement culturel d\u2019envergure rayonnant au del\u00e0 de ses fronti\u00e8res : c\u2019est le pari relev\u00e9 par Guillaume Morand, Virginie Guisan et Florian Schmied, \u00e0...", "delete_time": null, "email": "info@1066festival.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.1066festival.ch", "twitter_link": "", "status": "1", "phone": "+75 65 656 56 75", "maj_status": false, "id": "127", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Doter la commune d\u2019Epalinges d\u2019un \u00e9v\u00e9nement culturel d\u2019envergure rayonnant au del\u00e0 de ses fronti\u00e8res : c\u2019est le pari relev\u00e9 par Guillaume Morand, Virginie Guisan et Florian Schmied, \u00e0 l\u2019origine de l\u2019association 1066 festival. Les trois fondateurs, activement soutenus par la commune, ont fait rena\u00eetre l\u2019un des premiers festivals de suisse romande, le Festival folk d\u2019Epalinges fond\u00e9 par G\u00e9o Voumard en 1974.  En octobre 2013, la premi\u00e8re \u00e9dition du festival a remport\u00e9 son pari en accueillant pr\u00e8s de 1200 personnes dans la salle de la Croix-Blanche. En mobilisant les \u00e9nergies locales, notamment les jeunes et les artisans de la commune, le 1066 festival mise sur la proximit\u00e9 dans son organisation. La programmation quant \u00e0 elle joue la carte du lointain et de la curiosit\u00e9.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-10-01", "address_id": "502", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-09-30", "attachments": {"update_time": "2016-06-20 11:20:10", "create_time": "2016-06-20 11:20:10", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466414412/tiles/fijid9jieux4ha2tjszp.jpg", "name": "1466414413", "id": "2157", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466414412/tiles/fijid9jieux4ha2tjszp.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Vaud", "street": "Florimont 15 CH-1066 Epalinges", "coord_y": 6.6614004, "country": "Suisse", "id": "502", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-20 11:05:23", "create_time": "2015-09-04 10:44:11", "number_street": "15", "postal_code": "1066", "coord_x": 46.5473847, "city": "Epalinges", "canton_festival": null}, "slug": "1066-festival-2016"}, {"capacity": "2000", "is_past": true, "profile_image": null, "name": "13e Rock am Wind Festival", "random_gallery": null, "user_id": "432", "facebook_link": "https://fr-fr.facebook.com/rockamwind/", "create_time": "2016-05-30 15:32:27", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le festival de musique en plein air de la Vall\u00e9e de Joux est de retour pour sa 13e \u00e9dition.   Nature, gratuit\u00e9 et convivialit\u00e9 seront \u00e0 nouveau au rendez-vous de ce festival de poche au succ\u00e8s...", "delete_time": null, "email": "contact@rockamwind.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.rockamwind.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "228", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le festival de musique en plein air de la Vall\u00e9e de Joux est de retour pour sa 13e \u00e9dition. \n\nNature, gratuit\u00e9 et convivialit\u00e9 seront \u00e0 nouveau au rendez-vous de ce festival de poche au succ\u00e8s grandissant. \n\nAu bord du lac de Joux, venez d\u00e9couvrir:  Bernie Constantin, Primasch, Doll, Kissamil\u00e9, Forks, Les Anes rient de Marie, Todos Destinos, Grand Canard Blanc, Dj Fad-R, Dj Mitch et l\u2019Ecole de musique de la Vall\u00e9e de Joux.\n\nLe vendredi 24 juin et le samedi 25 juin, retrouvez l\u2019atmosph\u00e8re unique de ce festival d\u2019altitude au c\u0153ur du Jura-vaudois !", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-25", "address_id": "772", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-06-24", "attachments": {"update_time": "2016-05-30 15:51:55", "create_time": "2016-05-30 15:51:55", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1464616316/tiles/ynfzbpwldknnn6fcqtmj.jpg", "name": "1464616313", "id": "1552", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1464616316/tiles/ynfzbpwldknnn6fcqtmj.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-17 12:12:45", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Vaud", "street": "les", "coord_y": 6.2656026, "country": "Suisse", "id": "772", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-30 16:02:47", "create_time": "2016-05-30 15:32:27", "number_street": "Rives du Lac", "postal_code": "1346", "coord_x": 46.618234, "city": "L'Abbaye", "canton_festival": null}, "slug": "13e-rock-am-wind-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "41. Winterthurer Musikfestwochen", "random_gallery": null, "user_id": "443", "facebook_link": null, "create_time": "2016-06-15 15:29:31", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [], "ticket_link": null, "meta_desc": "", "delete_time": null, "email": null, "edition": null, "website": null, "twitter_link": null, "status": "0", "phone": null, "maj_status": false, "id": "235", "add_status": true, "is_free": false, "description": "", "region": "0", "gallery": null, "end_date": null, "address_id": "792", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": null, "attachments": [], "schedule_is_finished": "0", "information": "www.musikfestwochen.ch, info@musikfestwochen.ch", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": null, "street": null, "coord_y": 0, "country": "Suisse", "id": "792", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-15 15:29:31", "create_time": "2016-06-15 15:29:31", "number_street": null, "postal_code": null, "coord_x": 0, "city": "Winterthur", "canton_festival": null}, "slug": "41-winterthurer-musikfestwochen"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Aero Festival", "random_gallery": null, "user_id": "89", "facebook_link": "http://www.facebook.com/aerofestival/timeline", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "10", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Une bande de jurassiens s\u2019est lanc\u00e9 un nouveau d\u00e9fi: organiser un festival sur l\u2019ancien terrain de l\u2019a\u00e9rodrome de Courtedoux. L\u2019Aero Festival aura lieu du 10 au 11 juillet, et la programmation...", "delete_time": null, "email": "aerofestivalporrentruy@gmail.com", "edition": "2015", "website": "http://www.aerofestivalporrentruy.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "94", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Une bande de jurassiens s\u2019est lanc\u00e9 un nouveau d\u00e9fi: organiser un festival sur l\u2019ancien terrain de l\u2019a\u00e9rodrome de Courtedoux. L\u2019Aero Festival aura lieu du 10 au 11 juillet, et la programmation laisse place aux chanteurs et groupes de la r\u00e9gion.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-17", "address_id": "96", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-15", "attachments": {"update_time": "2016-04-26 11:10:44", "create_time": "2016-04-26 11:10:44", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461661844/tiles/t7vhxkqq35izfz2vnmwt.jpg", "name": "Array", "id": "1127", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461661844/tiles/t7vhxkqq35izfz2vnmwt.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "JU", "street": "Route de Courtedoux", "coord_y": 7.0510044, "country": "Suisse", "id": "96", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 12:03:03", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "140", "postal_code": "2900", "coord_x": 47.4092135, "city": "Porrentruy", "canton_festival": null}, "slug": "aero-festival-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Afro Pfingsten Festival", "random_gallery": null, "user_id": "346", "facebook_link": "https://www.facebook.com/afropfingsten", "create_time": "2015-12-05 14:43:36", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Afro-Pfingsten Festival Seit \u00fcber zwei Jahrzehnten bietet das Afro-Pfingsten Festival in Winterthur Einblick in die afrikanischen und afroamerikanischen Kulturen. www.afro-pfingsten.ch", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2015", "website": "http://www.afro-pfingsten.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 52 260 30 30", "maj_status": false, "id": "165", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Afro-Pfingsten Festival Seit \u00fcber zwei Jahrzehnten bietet das Afro-Pfingsten Festival in Winterthur Einblick in die afrikanischen und afroamerikanischen Kulturen. www.afro-pfingsten.ch", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2015-05-24", "address_id": "613", "instagram_link": "https://www.instagram.com/afropfingstenfestival/", "name_status": "0", "start_date": "2015-05-19", "attachments": {"update_time": "2016-04-26 11:14:18", "create_time": "2016-04-26 11:14:18", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461662058/tiles/nqqkpeviy2xigbxlf5gu.jpg", "name": "Array", "id": "1129", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461662058/tiles/nqqkpeviy2xigbxlf5gu.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "ZH", "street": "Katharina Sulzer-Platz", "coord_y": 8.7186647, "country": "Suisse", "id": "613", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 14:53:07", "create_time": "2015-12-05 14:43:36", "number_street": "", "postal_code": "8400", "coord_x": 47.4961436, "city": "Winterthur", "canton_festival": null}, "slug": "afro-pfingsten-festival-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Aigl'in Music Festival", "random_gallery": null, "user_id": "68", "facebook_link": "http://www.facebook.com/AiglInMusic?ref=bookmarks", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Fond\u00e9 en 2013, Aigl\u2019in Music joue un r\u00f4le culturel et social remarquable; une occasion de se positionner sur la sc\u00e8ne culturelle gr\u00e2ce \u00e0 un \u00e9v\u00e9nement convivial marquant, mettant en avant la...", "delete_time": null, "email": "info@aiglinmusic.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.aiglinmusic.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "71", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Fond\u00e9 en 2013, Aigl\u2019in Music joue un r\u00f4le culturel et social remarquable; une occasion de se positionner sur la sc\u00e8ne culturelle gr\u00e2ce \u00e0 un \u00e9v\u00e9nement convivial marquant, mettant en avant la richesse musicale r\u00e9gionale soutenue par des musiciens reconnus.\nLa manifestation gratuite au public se d\u00e9roulant sur deux jours cela contribuera fortement au d\u00e9veloppement de l\u2019\u00e9conomie touristique ainsi qu\u2019\u00e0 la promotion de l\u2019image de la ville d\u2019Aigle.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-11", "address_id": "72", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-10", "attachments": {"update_time": "2016-04-26 11:17:03", "create_time": "2016-04-26 11:17:03", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461662223/tiles/knyborxcgaftdhbfut26.jpg", "name": "Array", "id": "1131", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461662223/tiles/knyborxcgaftdhbfut26.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Rue du Coll\u00e8ge", "coord_y": 6.9708948, "country": "Suisse", "id": "72", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-26 13:44:29", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "12", "postal_code": "1860", "coord_x": 46.3187369, "city": "Aigle", "canton_festival": null}, "slug": "aiglin-music-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": false, "profile_image": null, "name": "Aigl'in Music Festival", "random_gallery": null, "user_id": "68", "facebook_link": "http://www.facebook.com/AiglInMusic?ref=bookmarks", "create_time": "2016-11-09 09:05:04", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": null, "delete_time": null, "email": "info@aiglinmusic.ch", "edition": "2017", "website": "http://www.aiglinmusic.ch/", "twitter_link": null, "status": "0", "phone": null, "maj_status": false, "id": "243", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Fond\u00e9 en 2013, Aigl\u2019in Music joue un r\u00f4le culturel et social remarquable; une occasion de se positionner sur la sc\u00e8ne culturelle gr\u00e2ce \u00e0 un \u00e9v\u00e9nement convivial marquant, mettant en avant la richesse musicale r\u00e9gionale soutenue par des musiciens reconnus.\nLa manifestation gratuite au public se d\u00e9roulant sur deux jours cela contribuera fortement au d\u00e9veloppement de l\u2019\u00e9conomie touristique ainsi qu\u2019\u00e0 la promotion de l\u2019image de la ville d\u2019Aigle.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2017-06-10", "address_id": "836", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2017-06-09", "attachments": {"update_time": "2016-11-09 09:10:53", "create_time": "2016-11-09 09:10:53", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1478679064/tiles/ahz9j6oi1d3tyslqcfxi.jpg", "name": "1478679062", "id": "2512", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1478679064/tiles/ahz9j6oi1d3tyslqcfxi.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "0", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "0", "address": {"canton": "VD", "street": "Rue du Coll\u00e8ge", "coord_y": 6.9708948, "country": "Suisse", "id": "836", "delete_time": null, "update_time": "2016-11-09 09:05:04", "create_time": "2016-11-09 09:05:04", "number_street": "12", "postal_code": "1860", "coord_x": 46.3187369, "city": "Aigle", "canton_festival": null}, "slug": "aiglin-music-festival-2017"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Albanifest Winterthur", "random_gallery": null, "user_id": "349", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Albanifest", "create_time": "2015-12-05 15:02:00", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=2&v=9qjNvsw7Wm8", "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Wer h\u00e4tte das gedacht, aller Anfang war klein und keiner ahnte welche traditionelle Zukunft das Albanifest einmal haben w\u00fcrde.   Seit nun 45 Jahren erleben wir jedes Jahr die grosse Zusammenkunft zu...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": "http://www.albanifest.ch/index.php", "twitter_link": "https://twitter.com/albanifest", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "168", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Wer h\u00e4tte das gedacht, aller Anfang war klein und keiner ahnte welche traditionelle Zukunft das Albanifest einmal haben w\u00fcrde. \n\nSeit nun 45 Jahren erleben wir jedes Jahr die grosse Zusammenkunft zu diesem einzigartigen und spektakul\u00e4ren Anlass.\n\nDas Albanifest-Komitee freut sich Euch am 45. Albanifest vom 24. - 26. Juni 2016 in der Altstadt von Winterthur begr\u00fcssen zu d\u00fcrfen.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-06-26", "address_id": "619", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-06-24", "attachments": {"update_time": "2016-04-20 11:26:47", "create_time": "2016-04-20 11:26:47", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461144407/tiles/minqnswxniqwe8a9t8al.jpg", "name": "1461144406.png", "id": "1063", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461144407/tiles/minqnswxniqwe8a9t8al.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "ZH", "street": "Winter", "coord_y": 8.7236889000001, "country": "Suisse", "id": "619", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-19 17:26:48", "create_time": "2015-12-05 15:02:00", "number_street": "", "postal_code": "0", "coord_x": 47.4988196, "city": "Winterthour", "canton_festival": null}, "slug": "albanifest-winterthur-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Alpen Openair", "random_gallery": null, "user_id": "351", "facebook_link": null, "create_time": "2015-12-05 15:11:08", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-profession1", "slug": "country", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Country", "id": "9", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "L'Alpen Openair est un festival de musique Country se d\u00e9roulant dans les Alpes.", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2012", "website": "http://www.alpenopenair.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "170", "add_status": false, "is_free": false, "description": "L'Alpen Openair est un festival de musique Country se d\u00e9roulant dans les Alpes.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2012-07-19", "address_id": "623", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2012-07-16", "attachments": {"update_time": "2016-04-26 13:11:57", "create_time": "2016-04-26 13:11:57", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461669116/tiles/rutsvfguvntj2oeydxtn.jpg", "name": "Array", "id": "1132", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461669116/tiles/rutsvfguvntj2oeydxtn.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "SZ", "street": "K\u00fcssnacht (SZ)", "coord_y": 8.4431621, "country": "Suisse", "id": "623", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 15:14:43", "create_time": "2015-12-05 15:11:08", "number_street": "", "postal_code": "0", "coord_x": 47.0843237, "city": "K\u00fcssnacht", "canton_festival": "SZ"}, "slug": "alpen-openair-2012"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Altendorf Openair", "random_gallery": null, "user_id": "353", "facebook_link": "https://www.facebook.com/OpenairAltendorf/", "create_time": "2015-12-05 15:21:07", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "20", "max_price": "35", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.openair-altendorf.ch/infos/tickets/", "meta_desc": "Der Aufbau des Haabalooza Festivals beginnt schon bald! Was wir in den n\u00e4chsten drei Tagen so vor haben, zeigt euch das Zeitraffervideo zum Aufbau von 2014.  Wir vom OK m\u00f6chten uns an dieser Stelle...", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2016", "website": "http://www.openair-altendorf.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "172", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Der Aufbau des Haabalooza Festivals beginnt schon bald!\nWas wir in den n\u00e4chsten drei Tagen so vor haben, zeigt euch das Zeitraffervideo zum Aufbau von 2014. \nWir vom OK m\u00f6chten uns an dieser Stelle nochmals bei allen Helfern der letzten Jahre bedanken und freuen uns auch diesmal wieder auf die Zeit mit euch!", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-08-27", "address_id": "627", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-08-26", "attachments": {"update_time": "2016-06-19 17:39:37", "create_time": "2016-06-19 17:39:37", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466350779/tiles/hotzv8bpegs9ljwyic9j.jpg", "name": "1466350779", "id": "2129", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466350779/tiles/hotzv8bpegs9ljwyic9j.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "SZ", "street": "Seeweg alten", "coord_y": 8.8150915, "country": "Suisse", "id": "627", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-19 17:53:40", "create_time": "2015-12-05 15:21:07", "number_street": "", "postal_code": "8852", "coord_x": 47.1976066, "city": "Altendorf", "canton_festival": null}, "slug": "altendorf-openair-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Alternatives Festival", "random_gallery": null, "user_id": "252", "facebook_link": "https://www.facebook.com/events/688922307901238/", "create_time": "2015-07-22 15:47:52", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "20", "max_price": "20", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "Festival \u00e9lectronique qui s'\u00e9tend sur quatre jours, trois nuits, trois lieux, trois mille animaux nocturnes et une liste d'artistes Berlinois, Parisiens, Genevois et locaux.", "delete_time": null, "email": "", "edition": "1", "website": "https://www.facebook.com/events/688922307901238/", "twitter_link": "", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "115", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Festival \u00e9lectronique qui s'\u00e9tend sur quatre jours, trois nuits, trois lieux, trois mille animaux nocturnes et une liste d'artistes Berlinois, Parisiens, Genevois et locaux.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2015-05-17", "address_id": "450", "instagram_link": "https://www.instagram.com/explore/tags/alternativesfestival/", "name_status": "0", "start_date": "2015-05-14", "attachments": {"update_time": "2016-04-27 18:41:35", "create_time": "2016-04-27 18:41:35", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461775295/tiles/qzhez9ssayfzmvzjkn3m.jpg", "name": "Array", "id": "1160", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461775295/tiles/qzhez9ssayfzmvzjkn3m.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "NE", "street": "Neuch\u00e2tel", "coord_y": 6.9319325, "country": "Suisse", "id": "450", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-27 18:28:11", "create_time": "2015-07-22 15:47:52", "number_street": "", "postal_code": "0", "coord_x": 46.9929793, "city": "Neuch\u00e2tel", "canton_festival": null}, "slug": "alternatives-festival-1"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Altstadtchilbi", "random_gallery": null, "user_id": "361", "facebook_link": null, "create_time": "2015-12-05 16:10:09", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "In der Altstadt bilden 150 Eigengesch\u00e4fte, Marktfahrer und Vereine in den Bereichen Markt und Esswaren den einen Teil der Chilbi. Erg\u00e4nzt wird dieser von ca. 50 Altstadt-Restaurants und Bars sowie...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": "http://www.biel-seeland.ch/de/veranstaltungen/hauptveranstaltungen/altstadtchilbi.2930.html", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "180", "add_status": false, "is_free": false, "description": "In der Altstadt bilden 150 Eigengesch\u00e4fte, Marktfahrer und Vereine in den Bereichen Markt und Esswaren den einen Teil der Chilbi. Erg\u00e4nzt wird dieser von ca. 50 Altstadt-Restaurants und Bars sowie Vereinskeller und Vereins-Festwirtschaften. Die Unterhaltung findet auf den B\u00fchnen im Ring und dem Burgplatz statt. Sie werden auf Eigeninitiative der Festwirte durch Orchester und Attraktionen in verschiedenen Lokalen und Festzelten erg\u00e4nzt.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-08-28", "address_id": "643", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-08-26", "attachments": {"update_time": "2015-12-05 16:16:28", "create_time": "2015-12-05 16:16:28", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449328587/tiles/arxlqhy6yg1vnr7z1qgx.png", "name": "1449328586.png", "id": "489", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449328587/tiles/arxlqhy6yg1vnr7z1qgx.png"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "BE", "street": "Zentral", "coord_y": 7.2474068, "country": "Suisse", "id": "643", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 16:13:48", "create_time": "2015-12-05 16:10:09", "number_street": "", "postal_code": "0", "coord_x": 47.1361426, "city": "Biel/Bienne", "canton_festival": null}, "slug": "altstadtchilbi-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Amphitheater Electronic Festival", "random_gallery": null, "user_id": "362", "facebook_link": null, "create_time": "2015-12-05 16:19:29", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Hertz, die Macher der Tanzwiese am Z\u00fcri F\u00e4scht 2010, pr\u00e4sentieren ein 24-st\u00fcndiges Programm mit Livek\u00fcnstlern und DJs aus 3 Kontinenten, Videokunst, Deco, Licht, Laser und eine anspruchsvolle...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2011", "website": null, "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "181", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Hertz, die Macher der Tanzwiese am Z\u00fcri F\u00e4scht 2010, pr\u00e4sentieren ein 24-st\u00fcndiges Programm mit Livek\u00fcnstlern und DJs aus 3 Kontinenten, Videokunst, Deco, Licht, Laser und eine anspruchsvolle Beschallung. Szene\u00fcbergreifend und trotzdem stilsicher bewegt sich das Festival musikalisch zwischen Progressive-Psy, Tech-House und Dubstep. Eines der vielen Highlights ist das exklusive \"Remember\"-Liveset mit den Superstars Infected Mushroom (Los Angeles) in Originalbesetzung.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2011-09-10", "address_id": "645", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2011-09-10", "attachments": {"update_time": "2015-12-05 16:29:26", "create_time": "2015-12-05 16:29:26", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449329366/tiles/kkjuv1fehwvpms2c7usj.png", "name": "1449329364.png", "id": "510", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449329366/tiles/kkjuv1fehwvpms2c7usj.png"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "ZH", "street": "8194 H\u00fcntwangen", "coord_y": 8.5006892, "country": "Suisse", "id": "645", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 16:27:13", "create_time": "2015-12-05 16:19:29", "number_street": "", "postal_code": "8194", "coord_x": 47.5894999, "city": "H\u00fcntwangen", "canton_festival": null}, "slug": "amphitheater-electronic-festival-2011"}, {"capacity": null, "is_past": false, "profile_image": null, "name": "AMR Jazz Festival", "random_gallery": null, "user_id": "66", "facebook_link": "", "create_time": "2016-11-09 22:43:34", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": null, "delete_time": null, "email": "infos@amr-geneve.ch", "edition": "2017", "website": "http://www.amr-geneve.ch/amr-jazz-festival", "twitter_link": null, "status": "0", "phone": "+41 22 716 56 30", "maj_status": false, "id": "244", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Cr\u00e9\u00e9e en 1973 par des musiciens passionn\u00e9s par la sc\u00e8ne des musiques de jazz et d\u2019improvisation, l\u2019Association pour l\u2019encouragement de la Musique impRovis\u00e9e (AMR) a milit\u00e9 pour la cr\u00e9ation et le d\u00e9veloppement d\u2019une sc\u00e8ne musicale genevoise et organis\u00e9 r\u00e9guli\u00e8rement des concerts et des ateliers de musique. Huit ans apr\u00e8s sa cr\u00e9ation, elle obtenait une reconnaissance des autorit\u00e9s qui mettaient \u00e0 sa disposition le b\u00e2timent sis au 10 rue des Alpes, surnomm\u00e9 le \u00abSud des Alpes\u00bb. Depuis lors, l\u2019AMR et son centre musical sont devenus un des p\u00f4les de la vie culturelle genevoise. L\u2019association pr\u00e9sente chaque ann\u00e9e plus de deux cents soir\u00e9es musicales publiques et deux festivals (l\u2019un offert et en plein air dans le parc des Cropettes \u00e0 la fin juin, l\u2019autre payant au printemps). Elle organise 45 ateliers hebdomadaires de pratique musicale en orchestre et de nombreux stages. En 2005, elle a sign\u00e9 une convention de subventionnement tripartite avec le d\u00e9partement de la culture de la Ville de Gen\u00e8ve et le D\u00e9partement de l\u2019Instruction Publique de l\u2019Etat de Gen\u00e8ve. En 2009 elle a obtenu le label de qualit\u00e9 \u00ab Artistiqua \u00bb et son accr\u00e9ditation au sein de la CEGM.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2017-03-26", "address_id": "837", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2017-03-21", "attachments": [], "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "0", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "0", "address": {"canton": "GE", "street": "Rue des Alpes", "coord_y": 6.1458454, "country": "Suisse", "id": "837", "delete_time": null, "update_time": "2016-11-09 22:46:00", "create_time": "2016-11-09 22:43:34", "number_street": "10", "postal_code": "1201", "coord_x": 46.2097558, "city": "Gen\u00e8ve", "canton_festival": null}, "slug": "amr-jazz-festival-2017"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "AMR Jazz Festival", "random_gallery": null, "user_id": "66", "facebook_link": "", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "20", "max_price": "40", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Cr\u00e9\u00e9e en 1973 par des musiciens passionn\u00e9s par la sc\u00e8ne des musiques de jazz et d\u2019improvisation, l\u2019Association pour l\u2019encouragement de la Musique impRovis\u00e9e (AMR) a milit\u00e9 pour la cr\u00e9ation et...", "delete_time": null, "email": "infos@amr-geneve.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.amr-geneve.ch/amr-jazz-festival", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 22 716 56 30", "maj_status": true, "id": "68", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Cr\u00e9\u00e9e en 1973 par des musiciens passionn\u00e9s par la sc\u00e8ne des musiques de jazz et d\u2019improvisation, l\u2019Association pour l\u2019encouragement de la Musique impRovis\u00e9e (AMR) a milit\u00e9 pour la cr\u00e9ation et le d\u00e9veloppement d\u2019une sc\u00e8ne musicale genevoise et organis\u00e9 r\u00e9guli\u00e8rement des concerts et des ateliers de musique. Huit ans apr\u00e8s sa cr\u00e9ation, elle obtenait une reconnaissance des autorit\u00e9s qui mettaient \u00e0 sa disposition le b\u00e2timent sis au 10 rue des Alpes, surnomm\u00e9 le \u00abSud des Alpes\u00bb. Depuis lors, l\u2019AMR et son centre musical sont devenus un des p\u00f4les de la vie culturelle genevoise. L\u2019association pr\u00e9sente chaque ann\u00e9e plus de deux cents soir\u00e9es musicales publiques et deux festivals (l\u2019un offert et en plein air dans le parc des Cropettes \u00e0 la fin juin, l\u2019autre payant au printemps). Elle organise 45 ateliers hebdomadaires de pratique musicale en orchestre et de nombreux stages. En 2005, elle a sign\u00e9 une convention de subventionnement tripartite avec le d\u00e9partement de la culture de la Ville de Gen\u00e8ve et le D\u00e9partement de l\u2019Instruction Publique de l\u2019Etat de Gen\u00e8ve. En 2009 elle a obtenu le label de qualit\u00e9 \u00ab Artistiqua \u00bb et son accr\u00e9ditation au sein de la CEGM.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-03-20", "address_id": "69", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-03-15", "attachments": {"update_time": "2015-12-05 12:40:31", "create_time": "2015-12-05 12:40:31", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449315630/tiles/nm2zks81gzpdjtdduqc1.png", "name": "1449315640.png", "id": "298", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449315630/tiles/nm2zks81gzpdjtdduqc1.png"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "GE", "street": "Rue des Alpes", "coord_y": 6.1458454, "country": "Suisse", "id": "69", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 12:33:12", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "10", "postal_code": "1201", "coord_x": 46.2097558, "city": "Gen\u00e8ve", "canton_festival": null}, "slug": "amr-jazz-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Antidote", "random_gallery": null, "user_id": "6", "facebook_link": "https://www.facebook.com/lefestivalantidote?fref=ts", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "25", "max_price": "40", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.antidotefestival.ch/billets", "meta_desc": "L'Antidote Festival se d\u00e9roule aux Parc des Rives \u00e0 Yverdon-les-Bains. Ce festival est particulier puisqu'il propose un concept unique en son genre: il est en grande partie organis\u00e9 en fonction des...", "delete_time": null, "email": "info@antidotefestival.ch", "edition": "2015", "website": "http://www.antidotefestival.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/AntidoteFest?lang=fr", "status": "1", "phone": "+41 79 208 09 79", "maj_status": false, "id": "98", "add_status": false, "is_free": false, "description": "L'Antidote Festival se d\u00e9roule aux Parc des Rives \u00e0 Yverdon-les-Bains. Ce festival est particulier puisqu'il propose un concept unique en son genre: il est en grande partie organis\u00e9 en fonction des choix du public!, C\u2019est le gros point fort du festival, une id\u00e9e originale qui permet de nous diff\u00e9rencier et de proposer quelque chose de nouveau dans le domaine: cr\u00e9er un nouveau style de festival musical bas\u00e9 sur la reconnaissance de groupes en devenir gr\u00e2ce au pl\u00e9biscite communautaire.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2015-08-15", "address_id": "100", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2015-08-14", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 10:22:10", "create_time": "2016-04-28 10:22:10", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461831730/tiles/tvpcscdwmzymfprt1eyo.jpg", "name": "Array", "id": "1199", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461831730/tiles/tvpcscdwmzymfprt1eyo.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "1", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Parc des Rives", "coord_y": 6.642496, "country": "Suisse", "id": "100", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 11:44:00", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1400", "coord_x": 46.786151, "city": "Yverdon-les-Bains", "canton_festival": null}, "slug": "antidote-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Antigel", "random_gallery": null, "user_id": "62", "facebook_link": "http://www.facebook.com/festantigel", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": "", "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "65", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dancer5", "slug": "disco", "create_time": null, "name": "Disco", "id": "18", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "Plus qu'un festival de danse et de musique, Antigel est un tour-op\u00e9rateur du territoire genevois qui parie sur son r\u00f4le de stimulateur. Trait d'union entre son et mouvement, Antigel d\u00e9plie une carte...", "delete_time": null, "email": "info@antigel.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.antigel.ch", "twitter_link": "http://twitter.com/antigelfestival", "status": "0", "phone": "", "maj_status": true, "id": "64", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Plus qu'un festival de danse et de musique, Antigel est un tour-op\u00e9rateur du territoire genevois qui parie sur son r\u00f4le de stimulateur. Trait d'union entre son et mouvement, Antigel d\u00e9plie une carte culturelle in\u00e9dite et explore la richesse et la diversit\u00e9 des Communes genevoises. Notre d\u00e9sir est de miser sur l'insolite en incitant le d\u00e9cloisonnement artistique", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-02-14", "address_id": "65", "instagram_link": "http://www.instagram.com/antigelfestival/", "name_status": "0", "start_date": "2016-01-29", "attachments": {"update_time": "2015-12-05 13:47:42", "create_time": "2015-12-05 13:47:42", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449319662/tiles/uujaidy579ywydtcwh0q.png", "name": "1449319671.png", "id": "320", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449319662/tiles/uujaidy579ywydtcwh0q.png"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "0", "address": {"canton": "GE", "street": "Gen\u00e8ve", "coord_y": 6.1431577, "country": "Suisse", "id": "65", "delete_time": null, "update_time": "2016-10-28 18:33:43", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "0", "coord_x": 46.2043907, "city": "Gen\u00e8ve", "canton_festival": "GE"}, "slug": "antigel-2016"}, {"capacity": null, "is_past": false, "profile_image": null, "name": "Antigel", "random_gallery": null, "user_id": "62", "facebook_link": "http://www.facebook.com/festantigel", "create_time": "2016-10-25 15:24:09", "favorites": false, "twitter_account_id": "", "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dancer5", "slug": "disco", "create_time": null, "name": "Disco", "id": "18", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": null, "delete_time": null, "email": "info@antigel.ch", "edition": "2017", "website": "http://www.antigel.ch", "twitter_link": "http://twitter.com/antigelfestival", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "242", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Plus qu'un festival de danse et de musique, Antigel est un tour-op\u00e9rateur du territoire genevois qui parie sur son r\u00f4le de stimulateur. Trait d'union entre son et mouvement, Antigel d\u00e9plie une carte culturelle in\u00e9dite et explore la richesse et la diversit\u00e9 des Communes genevoises. Notre d\u00e9sir est de miser sur l'insolite en incitant le d\u00e9cloisonnement artistique", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2017-02-19", "address_id": "832", "instagram_link": "http://www.instagram.com/antigelfestival/", "name_status": "0", "start_date": "2017-01-27", "attachments": {"update_time": "2016-10-25 15:36:04", "create_time": "2016-10-25 15:36:04", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1477402575/tiles/de9j6pyfuvqkjjoiiu2j.jpg", "name": "1477402574", "id": "2510", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1477402575/tiles/de9j6pyfuvqkjjoiiu2j.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "1", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "0", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Gen\u00e8ve", "street": "Rue de la Prairie 4", "coord_y": 6.1356327, "country": "Suisse", "id": "832", "delete_time": null, "update_time": "2016-10-28 18:34:21", "create_time": "2016-10-25 15:24:09", "number_street": "4", "postal_code": "1202", "coord_x": 46.2098003, "city": "Gen\u00e8ve", "canton_festival": null}, "slug": "antigel-2017"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Artiphys", "random_gallery": null, "user_id": "51", "facebook_link": "http://www.facebook.com/Artiphys/timeline", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": "", "youtube_link": null, "min_price": "15", "max_price": "20", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "Artiphys est un festival organis\u00e9 par une vingtaine de b\u00e9n\u00e9voles faisant parti d'une association \u00e0 but non lucratif de l'EPFL. Le festival se d\u00e9roule au sein m\u00eame du campus Lausannois. La date...", "delete_time": null, "email": "info@artiphys.ch", "edition": "2015", "website": "http://artiphys-beta.epfl.ch/v2/", "twitter_link": "", "status": "0", "phone": "", "maj_status": true, "id": "48", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Artiphys est un festival organis\u00e9 par une vingtaine de b\u00e9n\u00e9voles faisant parti d'une association \u00e0 but non lucratif de l'EPFL. Le festival se d\u00e9roule au sein m\u00eame du campus Lausannois. La date retenue pour la 26\u00e8me \u00e9dition est le 7 Avril 2016.\r\nArtiphys, c'est une dizaine de concerts sur trois sc\u00e8nes, des groupes de renomm\u00e9es internationales et plus de 100 b\u00e9n\u00e9voles sur une seule soir\u00e9e.Le festival a pour but d'offrir une exp\u00e9rience unique en recherchant avant tout la qualit\u00e9. Le public peut choisir parmi trois sc\u00e8nes proposant une programmation \u00e9clectique, aux rythmes festifs et soutenus.\r\nEdition apr\u00e8s \u00e9dition, il accueille des groupes de musique internationaux et suisses (tel que High Tone, Stereoheroes, PMT, Mac'Abb\u00e9 Orchestra, Fumuj, les voleurs de swing), ainsi que des groupes de la r\u00e9gion valdo- genevoise.\r\nLe Festival Artiphys est un des plus importants \u00e9v\u00e9nements du campus EPFL-UNIL.\r\nPreuve d'un succ\u00e8s toujours grandissant, en 2012 le Festival s'est d\u00e9roul\u00e9 \u00e0 guichets ferm\u00e9s pour la premi\u00e8re fois de son histoire !\r\nTous les ans, Artiphys accueille le temps d'une soir\u00e9e plus de 1500 personnes venues profiter d'un des premiers festivals de l'ann\u00e9e!", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-04-08", "address_id": "49", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-04-07", "attachments": {"update_time": "2016-04-26 14:14:03", "create_time": "2016-04-26 14:14:03", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461672843/tiles/vxm64pscuicac1rmnxpf.jpg", "name": "Array", "id": "1136", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461672843/tiles/vxm64pscuicac1rmnxpf.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "0", "address": {"canton": "VD", "street": "B\u00e2timent CE, EPFL", "coord_y": 6.5661124, "country": "Suisse", "id": "49", "delete_time": null, "update_time": "2016-11-09 23:20:03", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1015", "coord_x": 46.5200793, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "artiphys-2015"}, {"capacity": null, "is_past": false, "profile_image": null, "name": "Artiphys", "random_gallery": null, "user_id": "51", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Artiphys", "create_time": "2016-11-09 22:50:30", "favorites": false, "twitter_account_id": "", "youtube_link": "https://www.youtube.com/watch?v=w71_6DKwTrY", "min_price": "15", "max_price": "20", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": null, "delete_time": null, "email": "info@artiphys.ch", "edition": "2017", "website": "http://artiphys-beta.epfl.ch/v2/", "twitter_link": "https://twitter.com/artiphys", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "245", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Artiphys est un festival organis\u00e9 par une vingtaine de b\u00e9n\u00e9voles faisant parti d'une association \u00e0 but non lucratif de l'EPFL. Le festival se d\u00e9roule au sein m\u00eame du campus Lausannois. La date retenue pour la 26\u00e8me \u00e9dition est le 7 Avril 2016.\r\nArtiphys, c'est une dizaine de concerts sur trois sc\u00e8nes, des groupes de renomm\u00e9es internationales et plus de 100 b\u00e9n\u00e9voles sur une seule soir\u00e9e.Le festival a pour but d'offrir une exp\u00e9rience unique en recherchant avant tout la qualit\u00e9. Le public peut choisir parmi trois sc\u00e8nes proposant une programmation \u00e9clectique, aux rythmes festifs et soutenus.\r\nEdition apr\u00e8s \u00e9dition, il accueille des groupes de musique internationaux et suisses (tel que High Tone, Stereoheroes, PMT, Mac'Abb\u00e9 Orchestra, Fumuj, les voleurs de swing), ainsi que des groupes de la r\u00e9gion valdo- genevoise.\r\nLe Festival Artiphys est un des plus importants \u00e9v\u00e9nements du campus EPFL-UNIL.\r\nPreuve d'un succ\u00e8s toujours grandissant, en 2012 le Festival s'est d\u00e9roul\u00e9 \u00e0 guichets ferm\u00e9s pour la premi\u00e8re fois de son histoire !\r\nTous les ans, Artiphys accueille le temps d'une soir\u00e9e plus de 1500 personnes venues profiter d'un des premiers festivals de l'ann\u00e9e!", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2017-03-16", "address_id": "838", "instagram_link": "https://www.instagram.com/artiphysfestival/", "name_status": "0", "start_date": "2017-03-16", "attachments": {"update_time": "2016-11-09 23:12:41", "create_time": "2016-11-09 23:12:41", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1478729573/tiles/fskehfgmepxxwzemgtly.jpg", "name": "1478729570", "id": "2517", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1478729573/tiles/fskehfgmepxxwzemgtly.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "0", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "B\u00e2timent CE, EPFL", "coord_y": 6.5661124, "country": "Suisse", "id": "838", "delete_time": null, "update_time": "2016-11-09 23:19:33", "create_time": "2016-11-09 22:50:30", "number_street": "", "postal_code": "1015", "coord_x": 46.5200793, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "artiphys-2017"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Arx-en-ciel Openair", "random_gallery": null, "user_id": "367", "facebook_link": null, "create_time": "2015-12-05 16:33:05", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "20", "max_price": "28", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "L'Arx-en-Ciel Openair est un festival rock qui a vu le jour en 2002 \u00e0 W\u00e4denswil, pr\u00e8s de Zurich.", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": "http://www.arxenciel.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 79 649 83 27", "maj_status": false, "id": "186", "add_status": false, "is_free": false, "description": "L'Arx-en-Ciel Openair est un festival rock qui a vu le jour en 2002 \u00e0 W\u00e4denswil, pr\u00e8s de Zurich.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-07-09", "address_id": "655", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-07-09", "attachments": {"update_time": "2016-06-19 17:14:27", "create_time": "2016-06-19 17:14:27", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466349269/tiles/w3yifjp8kmvzjbt2tacl.jpg", "name": "1466349267", "id": "2124", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466349269/tiles/w3yifjp8kmvzjbt2tacl.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "ZH", "street": "Seeplatz W\u00e4denswil, ZH, 8820, Switzerland", "coord_y": 8.6760033, "country": "Suisse", "id": "655", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-26 14:15:34", "create_time": "2015-12-05 16:33:05", "number_street": "", "postal_code": "8820", "coord_x": 47.2292205, "city": "W\u00e4denswil", "canton_festival": null}, "slug": "arx-en-ciel-openair-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Au-del\u00e0 des Pr\u00e9jug\u00e9s", "random_gallery": null, "user_id": "86", "facebook_link": "", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "16", "max_price": "16", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le festival \u00abAu-del\u00e0 des pr\u00e9jug\u00e9s\u00bb est une rencontre culturelle qui se d\u00e9roule durant trois jours, dans un esprit positif d\u2019\u00e9changes, de partage et de convivialit\u00e9. C\u2019est aussi le Championnat...", "delete_time": null, "email": "contact@jdsevents.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.jdsevents.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 79 692 33 33", "maj_status": false, "id": "89", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le festival \u00abAu-del\u00e0 des pr\u00e9jug\u00e9s\u00bb est une rencontre culturelle qui se d\u00e9roule durant trois jours, dans un esprit positif d\u2019\u00e9changes, de partage et de convivialit\u00e9. C\u2019est aussi le Championnat Suisse de danse hip-hop individuelle. Il inclut des cr\u00e9ations artistiques, des comp\u00e9titions, de l\u2019humour et de la musique. Chaque \u00e9dition aborde un th\u00e8me sp\u00e9cifique, qui favorise le dialogue entre jeunes, danseurs ou non, ainsi que les professionnels de divers milieux artistiques.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-01-31", "address_id": "91", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-01-29", "attachments": {"update_time": "2015-12-05 15:00:39", "create_time": "2015-12-05 15:00:39", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449324039/tiles/noz8vjriwped40d4a3v8.png", "name": "1449324049.png", "id": "404", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449324039/tiles/noz8vjriwped40d4a3v8.png"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Casino de Montbenon, All\u00e9e Ernest-Ansermet", "coord_y": 6.624998, "country": "Suisse", "id": "91", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 11:47:28", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "3", "postal_code": "1003", "coord_x": 46.5204, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "au-dela-des-prejuges-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Auvernier Jazz", "random_gallery": null, "user_id": "71", "facebook_link": "http://www.facebook.com/AuvernierJazzFestival", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "36", "max_price": "48", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.auvernierjazz.ch/billetterie", "meta_desc": "L\u2019histoire de l\u2019Auvernier Jazz Festival commence par la passion pour la musique et pour un lieu magique. L\u2019actuel directeur et fondateur, Jean Martin Peer, d\u00e9sirait cr\u00e9er une nouvelle...", "delete_time": null, "email": "info@auvernierjazz.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.auvernierjazz.ch", "twitter_link": "http://twitter.com/AuvernierJazz", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "74", "add_status": false, "is_free": false, "description": "L\u2019histoire de l\u2019Auvernier Jazz Festival commence par la passion pour la musique et pour un lieu magique. L\u2019actuel directeur et fondateur, Jean Martin Peer, d\u00e9sirait cr\u00e9er une nouvelle manifestation consacr\u00e9e au Jazz dans un cadre privil\u00e9gi\u00e9 qui mette le public en contact direct avec des artistes de renomm\u00e9e internationale. Un v\u0153u qui se r\u00e9alise chaque ann\u00e9e depuis 2009 sur la plage d\u2019Auvernier gr\u00e2ce une \u00e9quipe dynamique qui travaille b\u00e9n\u00e9volement pour mettre sur pied 3 jours de festival.\n\nNotre \u00e9quipe compte aujourd\u2019hui 40 membres b\u00e9n\u00e9voles qui collaborent activement tout au long de l\u2019ann\u00e9e \u00e0 l\u2019organisation du festival. Une centaine de b\u00e9n\u00e9voles rejoignent les rangs de l\u2019AJF lors de chaque \u00e9dition.\n\nSi le festival est une r\u00e9ussite, c\u2019est aussi gr\u00e2ce aux valeurs qui nous animent: solidarit\u00e9, professionnalisme, passion et plaisir.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-28", "address_id": "76", "instagram_link": "http://www.instagram.com/auvernierjazzfestival/", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-26", "attachments": {"update_time": "2016-06-20 10:17:50", "create_time": "2016-06-20 10:17:50", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466410672/tiles/dgunqllpacfh3zhb4h8k.jpg", "name": "1466410674", "id": "2137", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466410672/tiles/dgunqllpacfh3zhb4h8k.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "NE", "street": "Sur les Rives", "coord_y": 6.935241, "country": "Suisse", "id": "76", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-20 10:15:16", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "2012", "coord_x": 46.9889671, "city": "Auvernier", "canton_festival": null}, "slug": "auvernier-jazz-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Avalanche Festival", "random_gallery": null, "user_id": "281", "facebook_link": "https://www.facebook.com/avalanchefest", "create_time": "2015-09-03 17:21:57", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "20", "max_price": "25", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "\u00ab Avalanche Festival \u00bb, un nom avec un impact fort pour inscrire cet \u00e9v\u00e8nement dans la dur\u00e9e et lui donner toute l\u2019ampleur qu\u2019il m\u00e9rite. Comme une Avalanche d\u00e9vale les flancs d\u2019une montagne,...", "delete_time": null, "email": "administration@avalanchefestival.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.avalanchefestival.ch/contact/", "twitter_link": "https://twitter.com/avalanche_fest", "status": "1", "phone": "", "maj_status": true, "id": "124", "add_status": false, "is_free": false, "description": "\u00ab Avalanche Festival \u00bb, un nom avec un impact fort pour inscrire cet \u00e9v\u00e8nement dans la dur\u00e9e et lui donner toute l\u2019ampleur qu\u2019il m\u00e9rite.\nComme une Avalanche d\u00e9vale les flancs d\u2019une montagne, Avalanche Festival commence au sommet des pistes de ski de la Creusaz, traverse la station des Mar\u00e9cottes et se termine au c\u0153ur du village de Salvan, entra\u00eenant dans sa foul\u00e9e sport, ambiance, convivialit\u00e9, bonne humeur et musique, dans un puissant m\u00e9lange de styles et de genres.\n\u00ab Avalanche Festival  \u00bb s\u2019adresse \u00e0 un large public. Sa programmation \u00e9clectique avec des groupes locaux c\u00f4toyant des artistes Suisse et Internationnaux et la magie des lieux ont rapidemment su conqu\u00e9rir : fans de snowboard et de ski, mais \u00e9galement familles et noctambules.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-03-05", "address_id": "496", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-03-04", "attachments": {"update_time": "2016-04-26 14:44:46", "create_time": "2016-04-26 14:44:46", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461674686/tiles/qdnsh9uejfwsztawi9ml.jpg", "name": "Array", "id": "1138", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461674686/tiles/qdnsh9uejfwsztawi9ml.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "Bougnon 30, 1922 Salvan, Suisse", "coord_y": 7.018023, "country": "Suisse", "id": "496", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-26 14:42:57", "create_time": "2015-09-03 17:21:57", "number_street": "30", "postal_code": "1922", "coord_x": 46.1161943, "city": "Salvan", "canton_festival": null}, "slug": "avalanche-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": false, "profile_image": null, "name": "Avalanche Festival", "random_gallery": null, "user_id": "281", "facebook_link": "https://www.facebook.com/avalanchefest", "create_time": "2016-11-10 14:55:25", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://www.youtube.com/watch?v=mk7OlFkSFcs", "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": null, "delete_time": null, "email": "administration@avalanchefestival.ch", "edition": "2017", "website": "http://www.avalanchefestival.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/avalanche_fest", "status": "0", "phone": "", "maj_status": false, "id": "246", "add_status": false, "is_free": true, "description": "\u00ab Avalanche Festival \u00bb, un nom avec un impact fort pour inscrire cet \u00e9v\u00e8nement dans la dur\u00e9e et lui donner toute l\u2019ampleur qu\u2019il m\u00e9rite.\nComme une Avalanche d\u00e9vale les flancs d\u2019une montagne, Avalanche Festival commence au sommet des pistes de ski de la Creusaz, traverse la station des Mar\u00e9cottes et se termine au c\u0153ur du village de Salvan, entra\u00eenant dans sa foul\u00e9e sport, ambiance, convivialit\u00e9, bonne humeur et musique, dans un puissant m\u00e9lange de styles et de genres.\n\u00ab Avalanche Festival  \u00bb s\u2019adresse \u00e0 un large public. Sa programmation \u00e9clectique avec des groupes locaux c\u00f4toyant des artistes Suisse et Internationnaux et la magie des lieux ont rapidemment su conqu\u00e9rir : fans de snowboard et de ski, mais \u00e9galement familles et noctambules.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2017-02-11", "address_id": "839", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2017-02-10", "attachments": [{"update_time": "2016-11-10 15:06:43", "create_time": "2016-11-10 15:06:43", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1478786812/posters/dndnljfadyrcgjtwlyb5.jpg", "name": "Affiche_Avalanche_2016-4-728x1024.jpg", "id": "2518", "type": "3", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1478786812/posters/dndnljfadyrcgjtwlyb5.jpg"}], "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "0", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "0", "address": {"canton": "Valais", "street": "Bougnon 30", "coord_y": 7.0180227, "country": "Suisse", "id": "839", "delete_time": null, "update_time": "2016-11-10 14:59:30", "create_time": "2016-11-10 14:55:25", "number_street": "30", "postal_code": "1922", "coord_x": 46.1161942, "city": "Salvan", "canton_festival": null}, "slug": "avalanche-festival-2017"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Avenches Op\u00e9ra", "random_gallery": null, "user_id": "52", "facebook_link": "https://www.facebook.com/avenchesopera?_rdr=p", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "22", "max_price": "190", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.avenchesopera.ch/fr/menu/billetterie", "meta_desc": "Avenches Op\u00e9ra est un \u00e9v\u00e9nement qui se d\u00e9roule tous les ans dans les magnifiques ar\u00e8nes d'Avenches.  Venez d\u00e9couvrir l'op\u00e9ra comme vous ne l'avez jamais vu dans un cadre stup\u00e9fiant et hors du...", "delete_time": null, "email": "info@avenchesopera.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.avenchesopera.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/avenchesopera", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "54", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Avenches Op\u00e9ra est un \u00e9v\u00e9nement qui se d\u00e9roule tous les ans dans les magnifiques ar\u00e8nes d'Avenches.\n\nVenez d\u00e9couvrir l'op\u00e9ra comme vous ne l'avez jamais vu dans un cadre stup\u00e9fiant et hors du commun !\n\nChaque ann\u00e9e, un nouveau spectacle surprenant vous attend. Pour lors, c'est au tour de Madama Butterfly, un op\u00e9ra de G. Puccini, de vous en mettre plein la vue.\n\nLe show d\u00e9butera le 30 juin et s'\u00e9tendra les 2 - 7 - 9 - 12 et 15 juillet 2016.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-15", "address_id": "55", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-30", "attachments": {"update_time": "2016-04-27 22:39:54", "create_time": "2016-04-27 22:39:54", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461789594/tiles/oervf1phxs4spkvpnljs.jpg", "name": "Array", "id": "1180", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461789594/tiles/oervf1phxs4spkvpnljs.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Place de la Foire", "coord_y": 7.0420075, "country": "Suisse", "id": "55", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-27 22:39:00", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1580", "coord_x": 46.8809098, "city": "Avenches", "canton_festival": null}, "slug": "avenches-opera-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "B-Sides Festival", "random_gallery": null, "user_id": "374", "facebook_link": "https://www.facebook.com/B-SIDES-Festival-8129211492/?ref=bookmarks", "create_time": "2015-12-05 16:54:27", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "In 2016, the B-Sides Festival will see its 11th edition. Visited by 500 people on its premiere, more than 4500 people attended the three days in 2015. The festival offers non-commercial music of various...", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2016", "website": "http://home.b-sides.ch/", "twitter_link": "https://twitter.com/bsidesfestival", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "193", "add_status": false, "is_free": false, "description": "In 2016, the B-Sides Festival will see its 11th edition. Visited by 500 people on its premiere, more than 4500 people attended the three days in 2015. The festival offers non-commercial music of various genres. Its area is imaginative decorated and is free of sponsoring and promotion. Furthermore, the festival manages its own kitchen and provides delicious meals specially created for the event.\nOver the years, B-Sides Festival gained Switzerland-wide reputation as a unique event, which introduces and supports international and national talents as well as locals bands.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-06-18", "address_id": "669", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-06-16", "attachments": {"update_time": "2016-04-20 11:19:13", "create_time": "2016-04-20 11:19:13", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461143952/tiles/whckxjt4eyxbin3t24gb.jpg", "name": "1461143951.png", "id": "1058", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461143952/tiles/whckxjt4eyxbin3t24gb.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "LU", "street": "Zentr", "coord_y": 8.3096667, "country": "Suisse", "id": "669", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 16:57:04", "create_time": "2015-12-05 16:54:27", "number_street": "", "postal_code": "6003", "coord_x": 47.0481564, "city": "Luzern", "canton_festival": "LU"}, "slug": "b-sides-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Bad Bonn Kilbi", "random_gallery": null, "user_id": "93", "facebook_link": "", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "70", "max_price": "80", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.starticket.ch", "meta_desc": "We like Dada. We Dodo it. Lost and happy since 1991.", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2016", "website": "http://kilbi.badbonn.ch/2015", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "99", "add_status": false, "is_free": false, "description": "We like Dada. We Dodo it.\nLost and happy since 1991.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-04", "address_id": "101", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-02", "attachments": {"update_time": "2016-04-26 14:51:57", "create_time": "2016-04-26 14:51:57", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461675117/tiles/kuewv5gmgroghw7qnjj5.jpg", "name": "Array", "id": "1140", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461675117/tiles/kuewv5gmgroghw7qnjj5.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "FR", "street": "Bonn", "coord_y": 7.1801778, "country": "Suisse", "id": "101", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-26 14:49:16", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "2", "postal_code": "3186", "coord_x": 46.8615737, "city": "Guin", "canton_festival": null}, "slug": "bad-bonn-kilbi-2016"}, {"capacity": "2000", "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Baleinev Festival 24'", "random_gallery": null, "user_id": "3", "facebook_link": "http://www.facebook.com/baleinev/timeline", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://www.youtube.com/user/BaleinevFestival", "min_price": "20", "max_price": "28", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "https://www.starticket.ch/fr/tickets/baleinev-festival-2016-20160527-1930-heig-vd-yverdon-les-bains", "meta_desc": "Cette ann\u00e9e, on se donne rendez-vous le 27 mai 2016 pour la 24\u00e8me \u00e9dition du Baleinev Festival. On vous rappelle que ses portes restent ferm\u00e9es aux moins de 18 ans.   Baleinev Festival revient tel une...", "delete_time": null, "email": "info@baleinev.ch", "edition": "2017", "website": "http://www.baleinev.ch", "twitter_link": "", "status": "1", "phone": "+41 76 615 54 54", "maj_status": false, "id": "103", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Cette ann\u00e9e, on se donne rendez-vous le 27 mai 2016 pour la 24\u00e8me \u00e9dition du Baleinev Festival. On vous rappelle que ses portes restent ferm\u00e9es aux moins de 18 ans. \n\nBaleinev Festival revient tel une douce m\u00e9lodie ardente qui te caresse les oreilles, un festin qui t\u0092enlace \u00e0 bras-le-corps et te remplit les mirettes d\u0092effluves festives. Nourris toi de la musique dispens\u00e9e sur la grande sc\u00e8ne, le hall et la cave, nos trois sc\u00e8nes aux ar\u00f4mes diff\u00e9rents et uniques.\n\nL\u0092incontournable Pimp My Wall - en perp\u00e9tuelle \u00e9volution - revient habiller le festival avec de nouvelles id\u00e9es \u00e9tourdissantes. Comme si cela n\u0092\u00e9tait pas suffisant, le hall se verra gratifi\u00e9 d\u0092un VJing omnipr\u00e9sent et fort agile.\n\nTout ce petit festin est \u00e0 la port\u00e9e de tes babines. Viens te servir sans retenue dans ce somptueux buffet que nous t\u0092avons pr\u00e9par\u00e9 et ose go\u00fbter aux saveurs enchanteresses du Baleinev Festival !", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-05-27", "address_id": "103", "instagram_link": "https://www.instagram.com/baleinev/", "name_status": "0", "start_date": "2016-05-27", "attachments": {"update_time": "2016-04-22 13:12:00", "create_time": "2016-04-22 13:12:00", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461323520/tiles/zqis1p4rppwcfqlp1fvg.jpg", "name": "1461323517.png", "id": "1111", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461323520/tiles/zqis1p4rppwcfqlp1fvg.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-14 22:17:25", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "1", "type": "1", "is_current": "0", "address": {"canton": "VD", "street": "Route de Cheseaux", "coord_y": 6.6594976, "country": "Suisse", "id": "103", "delete_time": null, "update_time": "2016-12-14 22:13:52", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "1", "postal_code": "1400", "coord_x": 46.7793801, "city": "Yverdon-les-Bains", "canton_festival": null}, "slug": "baleinev-festival-24-2017"}, {"capacity": "2000", "is_past": false, "profile_image": null, "name": "Baleinev Festival 25'", "random_gallery": null, "user_id": "3", "facebook_link": "https://www.facebook.com/baleinev/", "create_time": "2016-12-14 22:05:05", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://www.youtube.com/user/BaleinevFestival", "min_price": "20", "max_price": "28", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": null, "delete_time": null, "email": "comm@baleinev.ch", "edition": "2017", "website": "http://www.baleinev.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/BaleinevF", "status": "1", "phone": "+41 77 739 16 60", "maj_status": false, "id": "249", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Cette ann\u00e9e, on se donne rendez-vous le 28 Avrill 2017 pour la 25\u00e8me \u00e9dition du Baleinev Festival.\n\nBaleinev Festival revient tel une douce m\u00e9lodie ardente qui te caresse les oreilles, un festin qui t\u0092enlace \u00e0 bras-le-corps et te remplit les mirettes d\u0092effluves festives. Nourris toi de la musique dispens\u00e9e sur la grande sc\u00e8ne, le hall et la cave, nos trois sc\u00e8nes aux ar\u00f4mes diff\u00e9rents et uniques.\n\nL'\u0092incontournable Pimp My Wall - en perp\u00e9tuelle \u00e9volution - revient habiller le festival avec de nouvelles id\u00e9es \u00e9tourdissantes. Comme si cela n'\u0092\u00e9tait pas suffisant, le hall se verra gratifi\u00e9 d\u0092un VJing omnipr\u00e9sent et fort agile.\n\nTout ce petit festin est \u00e0 la port\u00e9e de tes babines. Viens te servir sans retenue dans ce somptueux buffet que nous t\u0092'avons pr\u00e9par\u00e9 et ose go\u00fbter aux saveurs enchanteresses du Baleinev Festival !\n\nPlus d'informations \u00e0 venir...", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2017-04-28", "address_id": "843", "instagram_link": "https://www.instagram.com/baleinev/", "name_status": "0", "start_date": "2017-04-28", "attachments": [{"update_time": "2016-12-14 22:21:15", "create_time": "2016-12-14 22:21:15", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1481750486/posters/el6ux4ekcbvvfy1oee8n.jpg", "name": "i4ekiipjilynhfdzlgiq.jpg", "id": "2529", "type": "3", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1481750486/posters/el6ux4ekcbvvfy1oee8n.jpg"}], "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-14 22:22:40", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "0", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Route de Cheseaux", "coord_y": 6.6594976, "country": "Suisse", "id": "843", "delete_time": null, "update_time": "2016-12-14 22:14:11", "create_time": "2016-12-14 22:05:05", "number_street": "1", "postal_code": "1400", "coord_x": 46.7793801, "city": "Yverdon-les-Bains", "canton_festival": null}, "slug": "baleinev-festival-25-2017"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Balelec Festival", "random_gallery": null, "user_id": "9", "facebook_link": "http://www.facebook.com/balelec", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "25", "max_price": "40", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Bal\u00e9lec est le premier festival de musique open-air du printemps en Suisse. Il est organis\u00e9 par des b\u00e9n\u00e9voles, en majorit\u00e9 \u00e9tudiants, et se d\u00e9roule chaque ann\u00e9e au mois de mai sur le site de...", "delete_time": null, "email": "info@balelec.ch", "edition": "2015", "website": "http://www.balelec.ch", "twitter_link": "http://twitter.com/Balelec", "status": "1", "phone": "+41 21 693 46 44", "maj_status": false, "id": "49", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Bal\u00e9lec est le premier festival de musique open-air du printemps en Suisse. Il est organis\u00e9 par des b\u00e9n\u00e9voles, en majorit\u00e9 \u00e9tudiants, et se d\u00e9roule chaque ann\u00e9e au mois de mai sur le site de l'EPFL \u00e0 Lausanne[1]. C'est \u00e0 l'origine le bal de la section d'\u00e9lectricit\u00e9 de l'EPFL. Il se d\u00e9roule sur une soir\u00e9e durant laquelle l'\u00e9cole est transform\u00e9e et est divis\u00e9e en sc\u00e8nes et clubs o\u00f9 ont lieu diff\u00e9rentes prestations musicales. Avec une capacit\u00e9 de 15'000 festivaliers et plus de 30 concerts en une soir\u00e9e, le festival Bal\u00e9lec est consid\u00e9r\u00e9 comme un des plus grands festivals organis\u00e9 par des \u00e9tudiants en Europe[2],[3] .", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-05-13", "address_id": "50", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-05-13", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 09:52:57", "create_time": "2016-04-18 09:52:57", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460965977/tiles/xd3phxhpqr8xgymabnuj.jpg", "name": "1460965976.png", "id": "977", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460965977/tiles/xd3phxhpqr8xgymabnuj.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "EPFL-STI-SE \u2013 Station 11", "coord_y": 6.5645493, "country": "Suisse", "id": "50", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 16:02:20", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1014", "coord_x": 46.5195585, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "balelec-festival-2015"}, {"capacity": null, "is_past": false, "profile_image": null, "name": "Balelec Festival", "random_gallery": null, "user_id": "9", "facebook_link": "http://www.facebook.com/balelec", "create_time": "2016-12-04 16:36:25", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "30", "max_price": "40", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": null, "delete_time": null, "email": "info@balelec.ch", "edition": "2017", "website": "http://www.balelec.ch", "twitter_link": "http://twitter.com/Balelec", "status": "0", "phone": "+41 21 693 46 44", "maj_status": false, "id": "248", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Bal\u00e9lec est le premier festival de musique open-air du printemps en Suisse. Il est organis\u00e9 par des b\u00e9n\u00e9voles, en majorit\u00e9 \u00e9tudiants, et se d\u00e9roule chaque ann\u00e9e au mois de mai sur le site de l'EPFL \u00e0 Lausanne[1]. C'est \u00e0 l'origine le bal de la section d'\u00e9lectricit\u00e9 de l'EPFL. Il se d\u00e9roule sur une soir\u00e9e durant laquelle l'\u00e9cole est transform\u00e9e et est divis\u00e9e en sc\u00e8nes et clubs o\u00f9 ont lieu diff\u00e9rentes prestations musicales. Avec une capacit\u00e9 de 15'000 festivaliers et plus de 30 concerts en une soir\u00e9e, le festival Bal\u00e9lec est consid\u00e9r\u00e9 comme un des plus grands festivals organis\u00e9 par des \u00e9tudiants en Europe[2],[3] .", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2017-05-12", "address_id": "842", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2017-05-12", "attachments": {"update_time": "2016-12-04 16:58:39", "create_time": "2016-12-04 16:58:39", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1480867131/tiles/lofadrmuexk4rrd5jys2.jpg", "name": "1480867128", "id": "2523", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1480867131/tiles/lofadrmuexk4rrd5jys2.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "0", "long_name": null, "validation_status": "0", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "0", "address": {"canton": "VD", "street": "EPFL-STI-SE \u2013 Station 11", "coord_y": 6.5645493, "country": "Suisse", "id": "842", "delete_time": null, "update_time": "2016-12-04 16:36:25", "create_time": "2016-12-04 16:36:25", "number_street": "", "postal_code": "1014", "coord_x": 46.5195585, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "balelec-festival-2017"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Baloise session Festival", "random_gallery": null, "user_id": "370", "facebook_link": "https://www.facebook.com/BALOISESESSIONBasel/", "create_time": "2015-12-05 16:42:19", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Erleben Sie die einzigartige Clubtischatmosph\u00e4re des Indoorfestivals BALOISE SESSION (vormals AVO SESSION). Als Zuschauer sitzen Sie in gediegenem Ambiente mit Clubtischen und Kerzenlicht nur wenige...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": "http://www.baloisesession.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "189", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Erleben Sie die einzigartige Clubtischatmosph\u00e4re des Indoorfestivals BALOISE SESSION (vormals AVO SESSION). Als Zuschauer sitzen Sie in gediegenem Ambiente mit Clubtischen und Kerzenlicht nur wenige Meter von den Musikern entfernt. Kein anderes Musikfestival in der Schweiz bietet Ihnen diese Clubtischatmosph\u00e4re und so viel Intimit\u00e4t und N\u00e4he zu den Stars.\n\nDer Musikevent findet in der von Herzog & de Meuron konzipierten Event Halle der Messe Basel statt.\n\nWir und unser Presenting Sponsor \u00abBasler Versicherungen\u00bb freuen uns, Sie vom 21. Oktober bis 8. November 2016 wieder an der BALOISE SESSION zu begr\u00fcssen.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-11-08", "address_id": "661", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-10-21", "attachments": {"update_time": "2016-04-21 16:01:18", "create_time": "2016-04-21 16:01:18", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461247278/tiles/yi1aw9v7oj7gtp6avgm9.jpg", "name": "1461247274.png", "id": "1105", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461247278/tiles/yi1aw9v7oj7gtp6avgm9.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "BS", "street": "Messep", "coord_y": 7.60079, "country": "Suisse", "id": "661", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 16:48:58", "create_time": "2015-12-05 16:42:19", "number_street": "", "postal_code": "4058", "coord_x": 47.56378, "city": "Basel", "canton_festival": "BS"}, "slug": "baloise-session-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Bar Festival Wichtrach", "random_gallery": null, "user_id": "377", "facebook_link": "https://www.facebook.com/barfestival/", "create_time": "2015-12-05 17:07:18", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Die 17. Ausgabe des Bar Festival findet vom 24. M\u00e4rz bis 16. April 2016 statt. Die \u00dc30-Party wird nach erfolgreicher Wiedereinf\u00fchrung 2015 auch 2016 weitergef\u00fchrt und findet am Freitag, 1. April...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": "http://www.barfestival-wichtrach.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "196", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Die 17. Ausgabe des Bar Festival findet vom 24. M\u00e4rz bis 16. April 2016 statt. Die \u00dc30-Party wird nach erfolgreicher Wiedereinf\u00fchrung 2015 auch 2016 weitergef\u00fchrt und findet am Freitag, 1. April statt. Der Eintritt f\u00fcr alle \u00fcber 30 Jahren ist kostenlos. Und das ist kein Aprilscherz.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-04-16", "address_id": "675", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-03-24", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 10:53:31", "create_time": "2016-04-18 10:53:31", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460969610/tiles/rncse9fqjsdiwuagb9cx.jpg", "name": "1460969609.png", "id": "980", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460969610/tiles/rncse9fqjsdiwuagb9cx.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "BE", "street": "S\u00e4gebachweg 30 Wichtrach", "coord_y": 7.5643987, "country": "Suisse", "id": "675", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 13:29:11", "create_time": "2015-12-05 17:07:18", "number_street": "30", "postal_code": "3114", "coord_x": 46.8328529, "city": "Wichtrach", "canton_festival": null}, "slug": "bar-festival-wichtrach-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Barbetech", "random_gallery": null, "user_id": "85", "facebook_link": "http://www.facebook.com/Barbetech-113842502037768/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Barbetech 2012 est une manifestation gratuite au bord du lac de Neuch\u00e2tel. Elle se d\u00e9roulera le 14 juillet 2012 au Parc des Rives du Lac, \u00e0 cot\u00e9 du Petit Globe et du Pavillon des Rives \u00e0...", "delete_time": null, "email": "info@barbetech.ch", "edition": "2014", "website": "http://www.barbetech.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "88", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Barbetech 2012 est une manifestation gratuite au bord du lac de Neuch\u00e2tel. Elle se d\u00e9roulera le 14 juillet 2012 au Parc des Rives du Lac, \u00e0 cot\u00e9 du Petit Globe et du Pavillon des Rives \u00e0 Yverdon-les-Bains. Un concours d'affiche et de DJs est organis\u00e9 jusqu'au 13 mai 2012.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2014-07-05", "address_id": "90", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2014-07-04", "attachments": {"update_time": "2016-04-27 14:52:33", "create_time": "2016-04-27 14:52:33", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461761553/tiles/ayaa8txpdzb98zalgeou.jpg", "name": "Array", "id": "1142", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461761553/tiles/ayaa8txpdzb98zalgeou.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Parc des rives du lac", "coord_y": 6.6430655, "country": "Suisse", "id": "90", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 16:15:15", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1400", "coord_x": 46.7862493, "city": "Yverdon", "canton_festival": null}, "slug": "barbetech-2014"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Basel Tattoo", "random_gallery": null, "user_id": "379", "facebook_link": "https://www.facebook.com/TheBaselTattoo/", "create_time": "2015-12-05 17:12:36", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [], "ticket_link": "http://www.ticketcorner.ch/tickets.html?fun=erdetail&affiliate=TCS&doc=erdetaila&erid=1544911&xtor=AL-6071", "meta_desc": "Einzigartig in der Schweiz, weltweit eines der gr\u00f6ssten und erfolgreichsten Openair Tattoos: Das Basel Tattoo pr\u00e4sentiert weltbekannte Ohrw\u00fcrmer, originelle Choreografien und eine brillante Lichtshow...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": "http://www.baseltattoo.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "198", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Einzigartig in der Schweiz, weltweit eines der gr\u00f6ssten und erfolgreichsten Openair Tattoos: Das Basel Tattoo pr\u00e4sentiert weltbekannte Ohrw\u00fcrmer, originelle Choreografien und eine brillante Lichtshow vor der grandiosen historischen Kulisse der Kaserne Basel.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-07-30", "address_id": "679", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-07-21", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 12:49:10", "create_time": "2016-04-18 12:49:10", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460976550/tiles/iwa2lrxypf6lsur0euq4.jpg", "name": "1460976544.png", "id": "983", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460976550/tiles/iwa2lrxypf6lsur0euq4.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "BS", "street": "Glockengasse Basel", "coord_y": 7.5873141, "country": "Suisse", "id": "679", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 17:21:27", "create_time": "2015-12-05 17:12:36", "number_street": "", "postal_code": "0", "coord_x": 47.557607, "city": "Basel", "canton_festival": null}, "slug": "basel-tattoo-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "BBC Open Festival", "random_gallery": null, "user_id": "382", "facebook_link": null, "create_time": "2015-12-05 17:23:43", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dancer5", "slug": "disco", "create_time": null, "name": "Disco", "id": "18", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le BBC Open est un festival ax\u00e9 sur la musique \u00e9lectronique se tenant \u00e0 Gossau, en Suisse al\u00e9manique.", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": null, "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "201", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le BBC Open est un festival ax\u00e9 sur la musique \u00e9lectronique se tenant \u00e0 Gossau, en Suisse al\u00e9manique.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-09-03", "address_id": "685", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-09-02", "attachments": [], "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "SG", "street": "Gossau", "coord_y": 9.2488519999999, "country": "Suisse", "id": "685", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-27 12:36:15", "create_time": "2015-12-05 17:23:43", "number_street": "", "postal_code": "0", "coord_x": 47.4155608, "city": "Gossau", "canton_festival": null}, "slug": "bbc-open-festival-2016"}, {"capacity": "100000", "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Blue Balls Festival", "random_gallery": null, "user_id": "442", "facebook_link": "https://www.facebook.com/blueballsfestival", "create_time": "2016-06-14 10:02:02", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "51", "max_price": "237", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.ticketcorner.ch/billets.html?affiliate=TCS&doc=artistPages%2Ftickets&fun=artist&action=tickets&erid=1560461&includeOnlybookable=false&x10=1&x11=blue%20balls", "meta_desc": "The Blue Balls Festival is an outstanding and unique Swiss music and arts festival which every year transforms the idyllic lakeside of Lucerne into a hub of creativity for 9 days and inspires some 100,000...", "delete_time": null, "email": "info@blueballs.ch", "edition": "2016", "website": "http://blueballs.ch/", "twitter_link": "https://twitter.com/blueballsmusic?lang=fr", "status": "1", "phone": "043 243 73 23", "maj_status": false, "id": "234", "add_status": false, "is_free": false, "description": "The Blue Balls Festival is an outstanding and unique Swiss music and arts festival which every year transforms the idyllic lakeside of Lucerne into a hub of creativity for 9 days and inspires some 100,000 visitors. The Blue Balls Festival presents national and international stars, newcomers and young talents at 120 events in the areas of music, art, video, film and talk. Impressions: www.blueballs.ch", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-07-30", "address_id": "790", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-07-22", "attachments": {"update_time": "2016-06-14 21:55:47", "create_time": "2016-06-14 21:55:47", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465934149/tiles/hsqexxhvhploiwvx133y.jpg", "name": "1465934147", "id": "1894", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465934149/tiles/hsqexxhvhploiwvx133y.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Lucerne", "street": "Schweizerhof / KKL", "coord_y": 8.5440307, "country": "Suisse", "id": "790", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-14 11:53:38", "create_time": "2016-06-14 10:02:02", "number_street": "", "postal_code": "6002", "coord_x": 47.379244, "city": "Lucerne", "canton_festival": null}, "slug": "blue-balls-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Blues and Rock Night", "random_gallery": null, "user_id": "380", "facebook_link": "https://www.facebook.com/BluesAndRockNight", "create_time": "2015-12-05 17:13:10", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "55", "max_price": "65", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "Die 10. Blues- & Rocknight vom 3. September 2016 steht dieses Jahr ganz im Zeichen des \"Chicago Blues\", unter dem Motto: \"Thusis, Bluestown for one night\". Absolutes Highlight des diesj\u00e4hrigen Anlasses...", "delete_time": null, "email": "info@bluesandrocknight.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.bluesandrocknight.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "199", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Die 10. Blues- & Rocknight vom 3. September 2016 steht dieses Jahr ganz im Zeichen des \"Chicago Blues\", unter dem Motto: \"Thusis, Bluestown for one night\". Absolutes Highlight des diesj\u00e4hrigen Anlasses wird ohne Zweifel der Auftritt der Bernard Allison Group sein, die 2016 mit \"In The Mix\" auf grosse European Tour geht und in der Schweiz einzig und exklusiv an der Blues & Rock Night Thusis auftreten wird!", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-09-03", "address_id": "681", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-09-03", "attachments": {"update_time": "2016-06-14 19:10:22", "create_time": "2016-06-14 19:10:22", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465924224/tiles/ccw6q0co2j6k2ce3v5r7.jpg", "name": "1465924221", "id": "1868", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465924224/tiles/ccw6q0co2j6k2ce3v5r7.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Grisons", "street": "7430 Thusis", "coord_y": 9.4351604, "country": "Suisse", "id": "681", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-17 10:43:26", "create_time": "2015-12-05 17:13:10", "number_street": "", "postal_code": "7430", "coord_x": 46.6835413, "city": "Thusis", "canton_festival": null}, "slug": "blues-and-rock-night-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Blues Nights Gossau", "random_gallery": null, "user_id": "325", "facebook_link": "https://www.facebook.com/BluesNightsGossau", "create_time": "2015-12-05 12:16:58", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Die Rock & Blues Nights Gossau wird am 8./9. Juli 2016 auf dem Marktplatz in Gossau durchgef\u00fchrt. Die Konzerte sind ohne Eintritt besuchbar.  Wenn lokale und regionale Rock- und Blues Band ihr Bestes...", "delete_time": null, "email": "office@blues-night.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.blues-night.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 58 700 00 40", "maj_status": false, "id": "144", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Die Rock & Blues Nights Gossau wird am 8./9. Juli 2016 auf dem Marktplatz in Gossau durchgef\u00fchrt. Die Konzerte sind ohne Eintritt besuchbar.\n\nWenn lokale und regionale Rock- und Blues Band ihr Bestes geben, steht Gossau an der Rock- und Blues Night zusammen. Duzende Bar- und Verpflegungsst\u00e4nde sorgen f\u00fcr das leibliche Wohl.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-07-09", "address_id": "571", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-07-08", "attachments": {"update_time": "2015-12-05 12:35:31", "create_time": "2015-12-05 12:35:31", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449315330/tiles/nxnf8k0iwdsby5aziy2r.png", "name": "1449315330.png", "id": "293", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449315330/tiles/nxnf8k0iwdsby5aziy2r.png"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "SG", "street": "Hauptstrasse", "coord_y": 9.4924424, "country": "Suisse", "id": "571", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 13:35:15", "create_time": "2015-12-05 12:16:58", "number_street": "65", "postal_code": "9400", "coord_x": 47.4782968, "city": "Rorschach", "canton_festival": "SG"}, "slug": "blues-nights-gossau-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Blues Rules Crissier Festival", "random_gallery": null, "user_id": "254", "facebook_link": "http://www.facebook.com/BluesRules/timeline", "create_time": "2015-07-22 16:07:40", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "50", "max_price": "86", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "Coll\u00e9 aux fondamentaux d\u2019un folklore am\u00e9ricain n\u00e9 des d\u00e9racin\u00e9s, des solitaires, ou des parias \u2013 souvent les trois \u00e0 la fois. Le Blues Rules se fait un devoir de d\u00e9nicher pour chaque \u00e9dition...", "delete_time": null, "email": "thomas@blues-rules", "edition": "2016", "website": "http://www.blues-rules.com/", "twitter_link": "http://twitter.com/BluesRules", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "117", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Coll\u00e9 aux fondamentaux d\u2019un folklore am\u00e9ricain n\u00e9 des d\u00e9racin\u00e9s, des solitaires, ou des parias \u2013 souvent les trois \u00e0 la fois. Le Blues Rules se fait un devoir de d\u00e9nicher pour chaque \u00e9dition une brochette de puristes qui, outre-atlantique, ont promen\u00e9s leurs guitares de petits clubs en pr\u00e9aux de cahute.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-05-21", "address_id": "454", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-05-20", "attachments": {"update_time": "2016-05-13 18:11:18", "create_time": "2016-05-13 18:11:18", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1463155878/tiles/cjquwtwwpzyxc1sqs1da.jpg", "name": "Array", "id": "1444", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1463155878/tiles/cjquwtwwpzyxc1sqs1da.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Chemin du Ch\u00e2teau 11", "coord_y": 6.5797836, "country": "Suisse", "id": "454", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-13 18:09:48", "create_time": "2015-07-22 16:07:40", "number_street": "11", "postal_code": "1023", "coord_x": 46.5543892, "city": "Crissier", "canton_festival": null}, "slug": "blues-rules-crissier-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Blues to Bop", "random_gallery": null, "user_id": "331", "facebook_link": "https://www.facebook.com/bluestobop", "create_time": "2015-12-05 12:47:47", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "I concerti si terranno anche in caso di cattivo tempo e sono gratuiti. Il volume dei concerti rispetta l\u2019Ordinanza federale concernente la protezione del pubblico delle manifestazioni dagli effetti...", "delete_time": null, "email": "eventi@lugano.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.bluestobop.ch/", "twitter_link": "https://twitter.com/@bluestobop", "status": "1", "phone": "+41 58 866 48 00", "maj_status": false, "id": "150", "add_status": false, "is_free": false, "description": "I concerti si terranno anche in caso di cattivo tempo e sono gratuiti.\nIl volume dei concerti rispetta l\u2019Ordinanza federale concernente la\nprotezione del pubblico delle manifestazioni dagli effetti nocivi degli\nstimoli sonori.\n \nNelle buvette di Blues to Bop non vengono vendute bevande alcoliche\nai minori di 18 anni.\n \nRicordiamo che il Dicastero Integrazione e Informazione Sociale, in\ncollaborazione con il Gruppo Azzardo Ticino-Prevenzione (GAT-P),\nsar\u00e0 presente in Piazza della Riforma con uno stand dedicato alla\nprevenzione contro il gioco d'azzardo patologico e proporr\u00e0 un quiz e un concorso.", "region": "2", "gallery": null, "end_date": "2016-08-28", "address_id": "583", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-08-25", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 13:22:24", "create_time": "2016-04-18 13:22:24", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460978543/tiles/u6jmr4z2scw7boyk2l3c.jpg", "name": "1460978542.png", "id": "987", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460978543/tiles/u6jmr4z2scw7boyk2l3c.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "TI", "street": "Via Trevano", "coord_y": 8.9558868, "country": "Suisse", "id": "583", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-14 19:23:38", "create_time": "2015-12-05 12:47:47", "number_street": "55", "postal_code": "6900", "coord_x": 46.0176302, "city": "Lugano", "canton_festival": "TI"}, "slug": "blues-to-bop-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Blues'n'Jazz", "random_gallery": null, "user_id": "344", "facebook_link": "https://www.facebook.com/bluesnjazz/", "create_time": "2015-12-05 14:34:23", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "50", "max_price": "110", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-profession1", "slug": "country", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Country", "id": "9", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "https://www.bluesnjazz.ch/", "meta_desc": "Das blues\u2019n\u2019jazz 2015 d\u00fcrfte als eines der sonnenreichsten und \u00fcberhaupt in jeder Beziehung sch\u00f6nsten in die Festivalgeschichte eingehen.  Fast 20 000 Zuschauerinnen haben das blues\u2019n\u2019jazz vom...", "delete_time": null, "email": "info@bluesnjazz.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.bluesnjazz.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 44 315 40 20", "maj_status": false, "id": "163", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Das blues\u2019n\u2019jazz 2015 d\u00fcrfte als eines der sonnenreichsten und \u00fcberhaupt in jeder Beziehung sch\u00f6nsten in die Festivalgeschichte eingehen.\n\nFast 20 000 Zuschauerinnen haben das blues\u2019n\u2019jazz vom 25. bis 28. Juni in Rapperswil-Jona genossen. 25 Konzerte haben auf den drei B\u00fchnen am Fischmarktplatz, Curtiplatz und Kapuzinerzipfel stattgefunden.\nZweimal, am Freitag und Samstag, war das Open-air ausverkauft. Der Festivalbetrieb verlief pannenfrei und es haben sich gottlob auch keine Unf\u00e4lle oder unangenehmen Zwischenf\u00e4lle ereignet. Das blues\u2019n\u2019jazz war ein friedliches Happening f\u00fcr Jung und Alt.\nWir danken Ihnen liebe Besucherinnen und Besucher f\u00fcrs Kommen, f\u00fcrs anst\u00e4ndige Miteinander und Nebeneinander und auch f\u00fcr Ihre Inputs, Ihre Reaktionen, positive wie negative. Wir nehmen Ihre Feedbacks ernst, Sie helfen uns das blues\u2019n\u2019jazz kontinuierlich zu verbessern.\nDie Festivalleitung wird sich bald zusammensetzen und das blues\u2019n\u2019jazz 2015 analysieren, bevor\u2018s dann bald schon wieder an die Vorbereitungen des n\u00e4chsten blues\u2019n\u2019jazz gehen wird.\nDieses wird vom 23. bis 26. Juni 2016 stattfinden.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-06-26", "address_id": "609", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-06-23", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 13:22:58", "create_time": "2016-04-18 13:22:58", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460978577/tiles/asi7q7xg6265tzvas8vp.jpg", "name": "1460978576.png", "id": "988", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460978577/tiles/asi7q7xg6265tzvas8vp.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "ZH", "street": "Breitackerstrasse", "coord_y": 8.5782836, "country": "Suisse", "id": "609", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-15 00:05:02", "create_time": "2015-12-05 14:34:23", "number_street": "2", "postal_code": "8702", "coord_x": 47.3350891, "city": "Zollikon", "canton_festival": null}, "slug": "bluesnjazz-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Bodmerfest", "random_gallery": null, "user_id": "350", "facebook_link": "https://www.facebook.com/bodmerfest/", "create_time": "2015-12-05 15:05:28", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "35", "max_price": "50", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Das Bodmerfest und seine Geschichte  1972 angefangen als \"Terbiner\" - \u00c4lplerfest ist das Bodmerfest mittlerweile zu einem bekannten dreit\u00e4gigen Open Air-Festival herangewachsen. Was traditionell begann,...", "delete_time": null, "email": "info@bodmerfest.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.bodmerfest.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 79 827 37 87", "maj_status": false, "id": "169", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Das Bodmerfest und seine Geschichte\n\n1972 angefangen als \"Terbiner\" - \u00c4lplerfest ist das Bodmerfest mittlerweile zu einem bekannten dreit\u00e4gigen Open Air-Festival herangewachsen. Was traditionell begann, wurde in den vergangenen 40 Jahren weiterentwickelt und hat nun einen festen Platz in der Oberwalliser Festival Szene.\nEs ist wohl die einzigartige Atmosph\u00e4re auf 1`500 m.\u00fc.M., die j\u00e4hrlich bis zu 1`500 Besucher in die \"Bodmen\" lockt. Mit der Idee, ein Unterhaltungsprogramm f\u00fcr Jung und Alt anzubieten, gelang es uns in den letzten Jahren ein gr\u00f6sseres Publikum anzusprechen.\n\nUnsere Ambitionen\n\nEine Plattform f\u00fcr Nachwuchs-Bands", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-07-10", "address_id": "621", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-07-08", "attachments": {"update_time": "2016-06-15 01:51:22", "create_time": "2016-06-15 01:51:22", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465948284/tiles/kbfao2xs1tf1os0aqxfu.jpg", "name": "1465948283", "id": "1931", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465948284/tiles/kbfao2xs1tf1os0aqxfu.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "Bodmen, Visper", "coord_y": 7.9091622, "country": "Suisse", "id": "621", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-15 01:28:57", "create_time": "2015-12-05 15:05:28", "number_street": "", "postal_code": "3932", "coord_x": 46.2701588, "city": "Visperterminen", "canton_festival": null}, "slug": "bodmerfest-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Bourask Festival", "random_gallery": null, "user_id": "388", "facebook_link": null, "create_time": "2015-12-14 20:18:08", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "20", "max_price": "30", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://bourask.ch/2016/billetterie", "meta_desc": "C\u2019est dans un univers post-apocalyptique que la 6\u00e8me \u00e9dition du Bourask Festival vous fera voyager cette ann\u00e9e. Venez d\u00e9couvrir une programmation puissante et \u00e9clectique, se marier \u00e0 un univers...", "delete_time": null, "email": "info@bourask.ch", "edition": "2016", "website": "http://bourask.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 78 765 48 09", "maj_status": false, "id": "207", "add_status": false, "is_free": false, "description": "C\u2019est dans un univers post-apocalyptique que la 6\u00e8me \u00e9dition du Bourask Festival vous fera voyager cette ann\u00e9e.\nVenez d\u00e9couvrir une programmation puissante et \u00e9clectique, se marier \u00e0 un univers artistique des plus d\u00e9cal\u00e9.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-01-30", "address_id": "697", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-01-29", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 13:33:05", "create_time": "2016-04-18 13:33:05", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460979185/tiles/uahuofrqorlwvvhjsn49.jpg", "name": "1460979183.png", "id": "992", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460979185/tiles/uahuofrqorlwvvhjsn49.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "3960 Sierre, Suisse", "coord_y": 7.5429326999999, "country": "Suisse", "id": "697", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-14 20:22:54", "create_time": "2015-12-14 20:18:08", "number_street": "", "postal_code": "3960", "coord_x": 46.291665, "city": "Muraz", "canton_festival": null}, "slug": "bourask-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Brienzersee Rockfestival", "random_gallery": null, "user_id": "357", "facebook_link": "https://www.facebook.com/brienzerseerockfestival", "create_time": "2015-12-05 15:29:39", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "https://www.ticketino.com/Default.aspx?id=28&eventid=42225", "meta_desc": "Ein super Rock Festival neben dem Brienzersee.", "delete_time": null, "email": "info@brienzerseerockfestival.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.brienzerseerockfestival.ch", "twitter_link": "", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "176", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Ein super Rock Festival neben dem Brienzersee.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-08-07", "address_id": "635", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-05", "attachments": {"update_time": "2016-04-21 14:54:23", "create_time": "2016-04-21 14:54:23", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461243263/tiles/tenkdbi94eqa8bwmsxir.jpg", "name": "1461243262.png", "id": "1086", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461243263/tiles/tenkdbi94eqa8bwmsxir.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "BE", "street": "Seestrasse", "coord_y": 8.0498614000001, "country": "Suisse", "id": "635", "delete_time": null, "update_time": "2016-03-07 09:54:56", "create_time": "2015-12-05 15:29:39", "number_street": "", "postal_code": "3855", "coord_x": 46.7451138, "city": "Brienz", "canton_festival": null}, "slug": "brienzersee-rockfestival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Buskers Bern", "random_gallery": null, "user_id": "383", "facebook_link": null, "create_time": "2015-12-05 17:27:26", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-profession1", "slug": "country", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Country", "id": "9", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dancer5", "slug": "disco", "create_time": null, "name": "Disco", "id": "18", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le Buskers Bern Festival, c'est un festival ax\u00e9 sur les musiques de rue.", "delete_time": null, "email": "info@buskersbern.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.buskersbern.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/buskersbern", "status": "1", "phone": "+41 31 301 80 67", "maj_status": false, "id": "202", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le Buskers Bern Festival, c'est un festival ax\u00e9 sur les musiques de rue.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-08-13", "address_id": "687", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-08-11", "attachments": {"update_time": "2016-06-15 14:32:41", "create_time": "2016-06-15 14:32:41", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465993963/tiles/p9due7luqmxpdvifpars.jpg", "name": "1465993964", "id": "1975", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465993963/tiles/p9due7luqmxpdvifpars.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "BE", "street": "Daxelhoferstrasse 5, B", "coord_y": 7.4368324, "country": "Suisse", "id": "687", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 17:29:55", "create_time": "2015-12-05 17:27:26", "number_street": "5", "postal_code": "3012", "coord_x": 46.9587466, "city": "Bern", "canton_festival": null}, "slug": "buskers-bern-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Campus Fever", "random_gallery": null, "user_id": "4", "facebook_link": "https://www.facebook.com/events/1497032223879663/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": "", "youtube_link": null, "min_price": "10", "max_price": "15", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-profession1", "slug": "country", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Country", "id": "9", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.campustickets.ch/", "meta_desc": "La Campus Fever est un festival Open-Air se d\u00e9roulant sur une soir\u00e9e. Son but est simple : permettre \u00e0 tous les \u00e9tudiants de se r\u00e9unir pour passer un moment convivial en musique. \r \r L'\u00e9v\u00e8nement...", "delete_time": null, "email": "info@campusfever.ch", "edition": "2015", "website": "http://www.campusfever.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/CF_Festival?lang=fr", "status": "0", "phone": "", "maj_status": false, "id": "91", "add_status": false, "is_free": false, "description": "La Campus Fever est un festival Open-Air se d\u00e9roulant sur une soir\u00e9e. Son but est simple : permettre \u00e0 tous les \u00e9tudiants de se r\u00e9unir pour passer un moment convivial en musique. \r\n\r\nL'\u00e9v\u00e8nement s\u2019est durablement inscrit parmi les \u00e9v\u00e8nements incontournables de la vie estudiantine de Fribourg, et m\u00eame ailleurs.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2015-06-05", "address_id": "93", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2015-06-05", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 13:37:31", "create_time": "2016-04-18 13:37:31", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460979451/tiles/iaqvoneb0ssfzdfi3kco.jpg", "name": "1460979450.png", "id": "995", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460979451/tiles/iaqvoneb0ssfzdfi3kco.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "1", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "FR", "street": "Boulevard de P\u00e9rolles", "coord_y": 7.1590784, "country": "Suisse", "id": "93", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-30 13:31:04", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "80", "postal_code": "1700", "coord_x": 46.7933926, "city": "Fribourg", "canton_festival": null}, "slug": "campus-fever-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Caprices", "random_gallery": null, "user_id": "10", "facebook_link": "", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "80", "max_price": "114", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Hiss\u00e9 \u00e0 2'200 m\u00e8tres d\u2019altitude, au bord des pistes de ski, le Caprices Festival vous offre 4 jours de f\u00eate et d'\u00e9lectro : Clubbing d'altitude, clubs \u00e9ph\u00e9m\u00e8res, MDRNTY@Caprices, concerts, lives...", "delete_time": null, "email": "info@caprices.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.caprices.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/caprices_fest", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "50", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Hiss\u00e9 \u00e0 2'200 m\u00e8tres d\u2019altitude, au bord des pistes de ski, le Caprices Festival vous offre 4 jours de f\u00eate et d'\u00e9lectro : Clubbing d'altitude, clubs \u00e9ph\u00e9m\u00e8res, MDRNTY@Caprices, concerts, lives et sets font du Caprices Festival un rendez-vous incontournable de la sc\u00e8ne \u00e9lectronique.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-04-11", "address_id": "51", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-04-07", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 13:38:09", "create_time": "2016-04-18 13:38:09", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460979489/tiles/siyu6h5ennnvzx57nbth.jpg", "name": "1460979488.png", "id": "996", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460979489/tiles/siyu6h5ennnvzx57nbth.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "non trouv\u00e9", "coord_y": 7.47371, "country": "Suisse", "id": "51", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 11:57:37", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "3963", "coord_x": 46.3076194, "city": "Crans-Montana", "canton_festival": null}, "slug": "caprices-2016"}, {"capacity": null, "is_past": false, "profile_image": null, "name": "Caribana", "random_gallery": null, "user_id": "7", "facebook_link": "https://fr-fr.facebook.com/caribana.ch/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": "", "youtube_link": "https://www.youtube.com/watch?v=es52Z930OdM", "min_price": "45", "max_price": "56", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.caribana-festival.ch/billetterie", "meta_desc": "Un groupe d\u2019amis d\u00e9cide d\u2019organiser un \u00e9v\u00e9nement musical sur la parcelle du port de Crans-pr\u00e8s-C\u00e9ligny. Festival d'un soir, enti\u00e8rement gratuit, \u00e0 l\u2019ambiance chaude et tropicale.   Caribana...", "delete_time": null, "email": "info@caribana.ch", "edition": "2017", "website": "http://www.caribana-festival.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/caribanafest", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "51", "add_status": false, "is_free": false, "description": "MUSIC I FOOD I LAKE <br><br>Du 07 au 11 juin 2017, vivez l'exp\u00e9rience du plus petit des grands festivals : because small is beautiful !<br>Aujourd'hui, Caribana c\u2019est : le premier festival de l'\u00e9t\u00e9, 5 jours de festival, 700 b\u00e9n\u00e9voles, 45 artistes nationaux et internationaux, 34'000 spectateurs et 2 sc\u00e8nes.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2017-06-11", "address_id": "52", "instagram_link": "https://www.instagram.com/explore/tags/caribana/", "name_status": "0", "start_date": "2017-06-07", "attachments": {"update_time": "2016-12-22 19:43:36", "create_time": "2016-12-22 19:43:36", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1482432228/tiles/t7oqi7jcew7vwzeen9kx.jpg", "name": "1482432221", "id": "2538", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1482432228/tiles/t7oqi7jcew7vwzeen9kx.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "1", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-25 13:55:21", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Grand Rue 22", "coord_y": 6.2171622, "country": "Suisse", "id": "52", "delete_time": null, "update_time": "2016-12-17 12:10:52", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1260", "coord_x": 46.35959, "city": "Nyon", "canton_festival": null}, "slug": "caribana-2017"}, {"capacity": "2000", "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Chablues Festival", "random_gallery": null, "user_id": "446", "facebook_link": "https://www.facebook.com/chablues/", "create_time": "2016-07-26 01:10:39", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://chablues.ch/faire-un-don/", "meta_desc": null, "delete_time": null, "email": "info@chablues.ch", "edition": "2016", "website": "http://chablues.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "238", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Le Chablues Festival est gratuit et ouvert \u00e0 tous. \n\nD\u00e9couvrez ou red\u00e9couvrez le blues sous toutes ses facettes le temps d'une soir\u00e9e en buvant de bonnes bi\u00e8res et en vous gavant de raclettes et de hot-dogs. \n\nQue demande le peuple ?", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-13", "address_id": "798", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-08-13", "attachments": {"update_time": "2016-07-26 10:36:00", "create_time": "2016-07-26 10:36:00", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1469522160/tiles/zwo5icpasd71vmtvddyj.jpg", "name": "1469522160", "id": "2469", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1469522160/tiles/zwo5icpasd71vmtvddyj.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Valais", "street": "Avenue du Crochetan", "coord_y": 6.9469598000001, "country": "Suisse", "id": "798", "delete_time": null, "update_time": "2016-07-27 09:37:10", "create_time": "2016-07-26 01:10:39", "number_street": "9", "postal_code": "1870", "coord_x": 46.2521873, "city": "Monthey", "canton_festival": null}, "slug": "chablues-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Chamosound Festival", "random_gallery": null, "user_id": "290", "facebook_link": "https://www.facebook.com/chamosoundfestival", "create_time": "2015-09-08 16:30:52", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "14", "max_price": "28", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "Cr\u00e9\u00e9 en 2012 par l\u2019\u00e9quipe du label CHAMOSOUND Records, le festival a pour but d\u2019offrir une vitrine professionnelle aux groupes sign\u00e9s par le label et les faire d\u00e9couvrir au grand...", "delete_time": null, "email": "info@chamosound.ch", "edition": "2015", "website": "http://chamosound-festival.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/hashtag/chamosound", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "130", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Cr\u00e9\u00e9 en 2012 par l\u2019\u00e9quipe du label CHAMOSOUND Records, le festival a pour but d\u2019offrir une vitrine professionnelle aux groupes sign\u00e9s par le label et les faire d\u00e9couvrir au grand public.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2015-09-19", "address_id": "522", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2015-09-18", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 13:40:15", "create_time": "2016-04-18 13:40:15", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460979614/tiles/crlh5p1msn5bkpvshhsi.jpg", "name": "1460979613.png", "id": "999", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460979614/tiles/crlh5p1msn5bkpvshhsi.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "Les V\u00e9rines (Chamoson), Chamoson", "coord_y": 7.20349, "country": "Suisse", "id": "522", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-10 20:52:24", "create_time": "2015-09-08 16:30:52", "number_street": "", "postal_code": "1955", "coord_x": 46.21171, "city": "Chamoson", "canton_festival": null}, "slug": "chamosound-festival-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Chocolate", "random_gallery": null, "user_id": "12", "facebook_link": "", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://vimeo.com/130421184", "min_price": "20", "max_price": "30", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le Chocolate est un festival de musique \u00e9lectronique qui prend vie durant le premier week-end de juin entre les Pyramides de Vidy, au bord du lac L\u00e9man. La ville de Lausanne ne pouvait offrir plus bel...", "delete_time": null, "email": "info@chocolate-festival.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.chocolate-festival.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "53", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le Chocolate est un festival de musique \u00e9lectronique qui prend vie durant le premier week-end de juin entre les Pyramides de Vidy, au bord du lac L\u00e9man. La ville de Lausanne ne pouvait offrir plus bel \u00e9crin au meilleur de la musique \u00e9lectronique.\n\nDurant l\u2019apr\u00e8s-midi, le festival est ouvert \u00e0 toute personne ayant envie de passer un moment de d\u00e9tente au soleil, dans une ambiance musicale. Pour l'occasion, l'esplanade sera sp\u00e9cialement am\u00e9nag\u00e9e et divis\u00e9e en plusieurs secteurs distincts: une sc\u00e8ne et dancefloor abrit\u00e9s, un espace de restauration et des zones de d\u00e9tente ombrag\u00e9es.\n\nEn soir\u00e9e, le public se rassemble devant la sc\u00e8ne afin d\u2019appr\u00e9cier les performances des artistes invit\u00e9s avant de rejoindre le D! Club afin de profiter de l\u2019after-party officielle qui se prolongera jusqu\u2019au au petit matin.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-04", "address_id": "54", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-03", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 13:59:23", "create_time": "2016-04-18 13:59:23", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460980762/tiles/bvxz3jd071epl6h2htdh.jpg", "name": "1460980761.png", "id": "1001", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460980762/tiles/bvxz3jd071epl6h2htdh.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Avenue Pierre-de-Coubertin", "coord_y": 6.6013053, "country": "Suisse", "id": "54", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-27 15:20:39", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "1", "postal_code": "1007", "coord_x": 46.5151161, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "chocolate-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Contra Openair", "random_gallery": null, "user_id": "53", "facebook_link": "", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Nous sommes une association fond\u00e9e par un groupe de coll\u00e8gues qui sommes toujours all\u00e9s \u00e0 des petits festivals conviviales/familiales. Un jour, nous avons eu l\u2019id\u00e9e de faire la m\u00eame chose dans...", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2016", "website": "http://www.contra-openair.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "55", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Nous sommes une association fond\u00e9e par un groupe de coll\u00e8gues qui sommes toujours all\u00e9s \u00e0 des petits festivals conviviales/familiales. Un jour, nous avons eu l\u2019id\u00e9e de faire la m\u00eame chose dans notre r\u00e9gion. Sit\u00f4t dit, sit\u00f4t fait! Et parce que nous avons toujours eu beaucoup de plaisir, nous en sommes d\u00e9j\u00e0 \u00e0 la 7\u00e8me \u00e9dition.\n\nLe prix de notre festival est libre, tu peux donc d\u00e9cider toi-m\u00eame combien le festival vaut pour toi. Tout le monde est le bienvenu, nous n\u2019avons pas de limitation!", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-18", "address_id": "56", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-17", "attachments": {"update_time": "2016-04-27 16:00:21", "create_time": "2016-04-27 16:00:21", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461765620/tiles/letnephhbmmlgruys8zi.jpg", "name": "Array", "id": "1144", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461765620/tiles/letnephhbmmlgruys8zi.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "FR", "street": "", "coord_y": 7.19529, "country": "Suisse", "id": "56", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-27 15:52:34", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "3213", "coord_x": 46.9086594, "city": "Liebistrof", "canton_festival": null}, "slug": "contra-openair-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Corbak Festival", "random_gallery": null, "user_id": "54", "facebook_link": "https://www.facebook.com/festivalcorbak/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "10", "max_price": "65", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.corbak.ch/programme/billetstarifs/", "meta_desc": "Corbak Festival est organis\u00e9 depuis 20 ans par un groupe d\u2019amis qui a d\u00e9cid\u00e9 de conjuguer l\u2019amour de la musique et celui d\u2019une r\u00e9gion extr\u00eamement dynamique, mais retir\u00e9e des grands axes....", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2016", "website": "http://www.corbak.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/corbakfestival", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "56", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Corbak Festival est organis\u00e9 depuis 20 ans par un groupe d\u2019amis qui a d\u00e9cid\u00e9 de conjuguer l\u2019amour de la musique et celui d\u2019une r\u00e9gion extr\u00eamement dynamique, mais retir\u00e9e des grands axes. Caract\u00e9ris\u00e9 par une structure enti\u00e8rement b\u00e9n\u00e9vole depuis ses d\u00e9buts, Corbak Festival a conquis le coeur d'un public fid\u00e8le et exigeant.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-05-14", "address_id": "57", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-05-11", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 14:08:38", "create_time": "2016-04-18 14:08:38", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460981318/tiles/lx7mty0dqrtlwm0u19hj.jpg", "name": "1460981317.png", "id": "1003", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460981318/tiles/lx7mty0dqrtlwm0u19hj.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "NE", "street": "Centre 75 CH-2405 La Chaux-du-Milieu", "coord_y": 6.69835, "country": "Suisse", "id": "57", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-27 16:02:04", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "2405", "coord_x": 47.0035585, "city": "La Chaux-du-Milieu ", "canton_festival": null}, "slug": "corbak-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Cully Jazz Festival", "random_gallery": null, "user_id": "13", "facebook_link": "https://www.facebook.com/cullyjazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "56", "max_price": "56", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.cullyjazz.ch/pratique/billetterie/", "meta_desc": "Tous les ans, le jazz est \u00e0 la f\u00eate dans le village de Cully, avec des concerts prestigieux attirant les foules.", "delete_time": null, "email": "info@cullyjazz.ch", "edition": "34", "website": "http://www.cullyjazz.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/cullyjazz", "status": "1", "phone": "+41 21 799 99 00", "maj_status": false, "id": "8", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Tous les ans, le jazz est \u00e0 la f\u00eate dans le village de Cully, avec des concerts prestigieux attirant les foules.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-04-16", "address_id": "9", "instagram_link": "https://www.instagram.com/cullyjazz/", "name_status": "0", "start_date": "2016-04-08", "attachments": {"update_time": "2016-04-14 14:40:06", "create_time": "2016-04-14 14:40:06", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460637605/tiles/hcyfbp4kaw9kcar9mjnb.jpg", "name": "1460637604.png", "id": "962", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460637605/tiles/hcyfbp4kaw9kcar9mjnb.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:15", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Place de l\u2019H\u00f4tel-de-Ville", "coord_y": 6.7306175, "country": "Suisse", "id": "9", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 11:47:48", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "2", "postal_code": "1096", "coord_x": 46.488388, "city": "Cully", "canton_festival": null}, "slug": "cully-jazz-festival-34"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Dakine Festival", "random_gallery": null, "user_id": "414", "facebook_link": "", "create_time": "2016-05-11 22:39:22", "favorites": false, "twitter_account_id": "", "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [], "ticket_link": "", "meta_desc": "", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2016", "website": "", "twitter_link": "", "status": "0", "phone": "", "maj_status": false, "id": "218", "add_status": false, "is_free": false, "description": "", "region": "0", "gallery": null, "end_date": null, "address_id": "745", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": null, "attachments": [{"update_time": "2016-05-11 22:45:30", "create_time": "2016-05-11 22:44:18", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1462999458/posters/eiufbbv1wtnxgxfrs2zq.jpg", "name": "dakine-logo.jpg", "id": "1431", "type": "3", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1462999458/posters/eiufbbv1wtnxgxfrs2zq.jpg"}], "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "", "street": "", "coord_y": 0, "country": "Suisse", "id": "745", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-11 22:39:22", "create_time": "2016-05-11 22:39:22", "number_street": "", "postal_code": null, "coord_x": 0, "city": "", "canton_festival": null}, "slug": "dakine-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Echoooes Festival", "random_gallery": null, "user_id": "195", "facebook_link": "https://fr-fr.facebook.com/echoooesfestival/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://youtu.be/UC9DagrESpc", "min_price": "49", "max_price": "69", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.echoooes.com/#!billets/cfvg", "meta_desc": "En 2015, ce sont plus de 3'000 personnes qui ont d\u00e9couvert la premi\u00e8re \u00e9dition de Echoooes. En 2016, on revient \u00e0 la patinoire de Monthey, pour deux soir\u00e9es uniques en Suisse. Nomm\u00e9e Under Water,...", "delete_time": null, "email": "info@echoooes.com", "edition": "2016", "website": "http://www.echoooes.com", "twitter_link": "", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "73", "add_status": false, "is_free": false, "description": "En 2015, ce sont plus de 3'000 personnes qui ont d\u00e9couvert la premi\u00e8re \u00e9dition de Echoooes. En 2016, on revient \u00e0 la patinoire de Monthey, pour deux soir\u00e9es uniques en Suisse.\nNomm\u00e9e Under Water, cette nouvelle session va vous plonger au coeur des fonds marins. Nous vous \u00e9tonnez pas si vous croisez sir\u00e8nes, m\u00e9duses g\u00e9antes et autres cr\u00e9atures aquatiques.\nVendredi 29 avril, on se replonge dans les 90's, tandis que lendemain, place aux 2000's sur le dancefloor g\u00e9ant de plus de 3'000m\u00b2, pour danser jusqu'au matin !", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-04-30", "address_id": "75", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-04-29", "attachments": {"update_time": "2016-03-11 01:59:32", "create_time": "2016-03-11 01:59:32", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1457657969/tiles/ld7cdw9m95jawieffu6d.png", "name": "1457657962.png", "id": "812", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1457657969/tiles/ld7cdw9m95jawieffu6d.png"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": "5", "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "1", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "Route du Vernay 34", "coord_y": 6.9620463, "country": "Suisse", "id": "75", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-01 19:36:16", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "34", "postal_code": "1870", "coord_x": 46.2604342, "city": "Monthey", "canton_festival": null}, "slug": "echoooes-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Electron", "random_gallery": null, "user_id": "25", "facebook_link": "https://www.facebook.com/festivalelectron/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "L'Electron Festival rassemble parmi les meilleurs noms de l'\u00e9lectro internationale au coeur de Gen\u00e8ve !", "delete_time": null, "email": "info@electronfestival.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.electronfestival.ch/fr", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "9", "add_status": false, "is_free": false, "description": "L'Electron Festival rassemble parmi les meilleurs noms de l'\u00e9lectro internationale au coeur de Gen\u00e8ve !", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-03-27", "address_id": "10", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-03-24", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 14:32:55", "create_time": "2016-04-18 14:32:55", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460982774/tiles/enphofslzheg5qhydhrm.jpg", "name": "1460982773.png", "id": "1006", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460982774/tiles/enphofslzheg5qhydhrm.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "GE", "street": "Philibert", "coord_y": 6.1062824000001, "country": "Suisse", "id": "10", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 14:37:20", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "37", "postal_code": "1219", "coord_x": 46.21608, "city": "Vernier", "canton_festival": null}, "slug": "electron-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Electrosanne", "random_gallery": null, "user_id": "26", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Electrosanne/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": "", "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "L\u2019association Electrosanne, h\u00e9riti\u00e8re du patrimoine Electrosanne, pr\u00e9sente, en collaboration avec la F\u00eate de la musique de Lausanne,la sc\u00e8ne de la Place Pepinet.", "delete_time": null, "email": "info@fayabash.com", "edition": "2016", "website": "http://www.electrosanne.ch", "twitter_link": "", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "10", "add_status": false, "is_free": true, "description": "L\u2019association Electrosanne, h\u00e9riti\u00e8re du patrimoine Electrosanne, pr\u00e9sente, en collaboration avec la F\u00eate de la musique de Lausanne,la sc\u00e8ne de la Place Pepinet.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-21", "address_id": "11", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-21", "attachments": {"update_time": "2016-06-15 15:50:03", "create_time": "2016-06-15 15:50:03", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465998605/tiles/bgoff9b0kfxqsntvfiar.jpg", "name": "1465998598", "id": "2002", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465998605/tiles/bgoff9b0kfxqsntvfiar.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Vaud", "street": "PLACE PEPINET", "coord_y": 6.6323858000001, "country": "Suisse", "id": "11", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-15 15:12:33", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1003", "coord_x": 46.521184, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "electrosanne-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Estivale Open Air", "random_gallery": null, "user_id": "14", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Estivale-Open-Air-42982238334/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://youtu.be/GAv6B-XF3wM", "min_price": "33", "max_price": "54", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.estivale.ch/index.php/fr/billets", "meta_desc": "L'Estivale c'est avant tout un festival de musique en plein air qui a lieu chaque ann\u00e9e depuis 25 ans \u00e0 Estavayer-le-Lac.  Mais c\u2019est aussi un festival qui :   - se d\u00e9roule sur une presqu'\u00eele dans...", "delete_time": null, "email": "info@estivale.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.estivale.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "11", "add_status": false, "is_free": false, "description": "L'Estivale c'est avant tout un festival de musique en plein air qui a lieu chaque ann\u00e9e depuis 25 ans \u00e0 Estavayer-le-Lac.\n\nMais c\u2019est aussi un festival qui : \n\n- se d\u00e9roule sur une presqu'\u00eele dans un cadre magnifique, les pieds dans l\u2019eau,\n- propose sur 4 jours une trentaine de concerts,\n- offre au public l\u2019entr\u00e9e \u00e0 la soir\u00e9e du 1er ao\u00fbt,\n- ne pourrait pas vivre sans ses b\u00e9n\u00e9voles, son comit\u00e9 et son staff,\n- en jette niveau ambiance,\n- ne se prend pas la t\u00eate.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-01", "address_id": "12", "instagram_link": "https://www.instagram.com/estivaleopenair/", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-29", "attachments": {"update_time": "2016-06-01 16:12:14", "create_time": "2016-06-01 16:12:14", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1464790335/tiles/zkjzxubt0sabunlefhyi.jpg", "name": "1464790333", "id": "1598", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1464790335/tiles/zkjzxubt0sabunlefhyi.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "Estivale Open Air", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "FR", "street": "Place Nova Friburgo", "coord_y": 6.8427154999999, "country": "Suisse", "id": "12", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-25 22:24:23", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1470", "coord_x": 46.8504813, "city": "Estavayer-le-Lac", "canton_festival": "FR"}, "slug": "estivale-open-air-2016"}, {"capacity": "4200", "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Etu'Sound Festival", "random_gallery": null, "user_id": "392", "facebook_link": "https://www.facebook.com/etusound/", "create_time": "2016-03-29 16:05:24", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "12", "max_price": "18", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dancer5", "slug": "disco", "create_time": null, "name": "Disco", "id": "18", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "https://billetterie.etusound.ch/", "meta_desc": "La 1\u00e8re \u00e9dition du festival Etu'Sound aura lieu le 30 septembre 2016. Toutes les infos sont sur http://www.etusound.ch  Etu'Sound est un festival Open-Air se d\u00e9roulant sur une soir\u00e9e. Son but est...", "delete_time": null, "email": "emmanuel.meuwly@etusound.ch", "edition": "2016", "website": "http://etusound.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "211", "add_status": false, "is_free": false, "description": "La 1\u00e8re \u00e9dition du festival Etu'Sound aura lieu le 30 septembre 2016.\nToutes les infos sont sur http://www.etusound.ch\n\nEtu'Sound est un festival Open-Air se d\u00e9roulant sur une soir\u00e9e. Son but est simple : permettre \u00e0 tous les \u00e9tudiants de se r\u00e9unir pour passer un moment convivial en musique. L'\u00e9v\u00e9nement s\u2019est durablement inscrit parmi les \u00e9v\u00e9nements incontournables de la vie estudiantine de Fribourg, et m\u00eame ailleurs.\n\nLe festival se situe sur le plateau de P\u00e9rolles \u00e0 Fribourg, au c\u0153ur du campus. L\u2019entr\u00e9e est plac\u00e9e entre la Haute \u00e9cole d'ing\u00e9nierie et d'architecture de Fribourg et l\u2019Universit\u00e9 (site P\u00e9rolles II).\n\nLe festival dispose de 10 ans d'exp\u00e9rience gr\u00e2ce \u00e0 son pr\u00e9d\u00e9cesseur : Campus Fever.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-09-30", "address_id": "707", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-09-30", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 14:44:25", "create_time": "2016-04-18 14:44:25", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460983465/tiles/lsfjux8pg1b38yiuy1we.jpg", "name": "1460983464.png", "id": "1013", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460983465/tiles/lsfjux8pg1b38yiuy1we.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "FR", "street": "Plateau-de-P\u00e9rolles", "coord_y": 7.158725, "country": "Suisse", "id": "707", "delete_time": null, "update_time": "2016-09-01 16:10:00", "create_time": "2016-03-29 16:05:24", "number_street": "", "postal_code": "1700", "coord_x": 46.793347, "city": "Fribourg", "canton_festival": null}, "slug": "etusound-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "F'Estival 2015 - Histoires fantastiques", "random_gallery": null, "user_id": "275", "facebook_link": "facebook.com/Conservatoire de Musique de Gen\u00e8ve", "create_time": "2015-09-03 15:13:06", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "1", "max_price": "20", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "Festival durant lequel les arts se rencontrent.", "delete_time": null, "email": "cmg@cmg.ch", "edition": "2015", "website": "http://www.cmusge.ch/node/329", "twitter_link": "", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "120", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Festival durant lequel les arts se rencontrent.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2015-08-22", "address_id": "481", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2015-08-17", "attachments": {"update_time": "2015-12-05 16:08:13", "create_time": "2015-12-05 16:08:13", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449328092/tiles/pozkswcpgasxkoi4rscj.png", "name": "1449328090.png", "id": "472", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449328092/tiles/pozkswcpgasxkoi4rscj.png"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "GE", "street": "Place Neuve 5", "coord_y": 6.1438548, "country": "Suisse", "id": "481", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 16:04:44", "create_time": "2015-09-03 15:13:06", "number_street": "5", "postal_code": "1204", "coord_x": 46.201523, "city": "Gen\u00e8ve", "canton_festival": null}, "slug": "festival-2015-histoires-fantastiques-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Faun'IC Festival", "random_gallery": null, "user_id": "335", "facebook_link": "https://www.facebook.com/1eskapade/", "create_time": "2015-12-05 13:01:44", "favorites": false, "twitter_account_id": "", "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [], "ticket_link": "", "meta_desc": "", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2016", "website": "http://www.eskapade.ch/", "twitter_link": "", "status": "0", "phone": "", "maj_status": false, "id": "154", "add_status": false, "is_free": false, "description": "", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "0000-00-00", "address_id": "591", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "0000-00-00", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 14:46:41", "create_time": "2016-04-18 14:46:41", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460983600/tiles/sju103v0vepe0dbnqtta.jpg", "name": "1460983599.png", "id": "1014", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460983600/tiles/sju103v0vepe0dbnqtta.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "JU", "street": "", "coord_y": 0, "country": "Suisse", "id": "591", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-18 21:58:58", "create_time": "2015-12-05 13:01:44", "number_street": "", "postal_code": null, "coord_x": 0, "city": "Saignel\u00e9gier", "canton_festival": null}, "slug": "faunic-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festi Musiques Moudon", "random_gallery": null, "user_id": "73", "facebook_link": "", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-profession1", "slug": "country", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Country", "id": "9", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le but de ce festival gratuit est de r\u00e9unir et faire conna\u00eetre, non pas un style de musique mais plut\u00f4t un \u00e9ventail de musiques dites populaires ou traditionnelles.  En fondant l\u2019Association romande...", "delete_time": null, "email": "info@festival-moudon.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.festival-moudon.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/festivalmoudon", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "76", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Le but de ce festival gratuit est de r\u00e9unir et faire conna\u00eetre, non pas un style de musique mais plut\u00f4t un \u00e9ventail de musiques dites populaires ou traditionnelles.\n\nEn fondant l\u2019Association romande des musiques populaires, (ARMP) les diverses associations romandes d\u2019accord\u00e9ons, de chorales et de fanfare se sont engag\u00e9s \u00e0 soutenir le festival cr\u00e9\u00e9 en 2003.\n\nIl existe ici comme partout dans le monde des musiques qui traduisent l\u2019expression d\u2019une culture, d\u2019une langue, d\u2019un pays ou d\u2019une r\u00e9gion. Elles permettent une grande libert\u00e9 d\u2019expression musicale et la jeunesse ne s\u2019y est pas tromp\u00e9e, car elle est tr\u00e8s repr\u00e9sent\u00e9e au sein des diverses formations.\n\nCe merveilleux outil de communication qu\u2019est la musique engendre la f\u00eate, la bonne humeur, la connaissance et le respect entre les peuples. Elle est depuis des mill\u00e9naires source de fraternit\u00e9 et de paix ; sa mission fondamentale doit se perp\u00e9tuer pour les ann\u00e9es \u00e0 venir. Force est de constater avec satisfaction que cette tendance se renouvelle chaque ann\u00e9e par la pr\u00e9sence de formations pluriculturelles.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-05-22", "address_id": "78", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-05-21", "attachments": {"update_time": "2016-04-27 19:49:29", "create_time": "2016-04-27 19:49:29", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461779369/tiles/xjkyoh6yrwt4mzf3dzhz.jpg", "name": "Array", "id": "1176", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461779369/tiles/xjkyoh6yrwt4mzf3dzhz.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "Festival des Musiques Populaires de Morges", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Grand Rue", "coord_y": 6.7963723, "country": "Suisse", "id": "78", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-27 19:45:53", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "25-27", "postal_code": "1510", "coord_x": 46.66943, "city": "Moudon", "canton_festival": null}, "slug": "festi-musiques-moudon-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festi'Cheyres", "random_gallery": null, "user_id": "42", "facebook_link": "https://www.facebook.com/festivalfesticheyres", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://www.youtube.com/watch?v=01fSERdwo1M", "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Un lac, un port et une plage. Quelques cris d\u2019oiseaux, le vent dans les feuilles d\u2019un saule et le clapotis des vagues : un havre de tranquillit\u00e9 et de d\u00e9tente qu\u2019on nous envie jusqu\u2019au sommet de...", "delete_time": null, "email": "presse@festicheyres.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.festicheyres.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 79 723 46 86", "maj_status": false, "id": "28", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Festi'Cheyres, le plus gratuit des incroyables f\u00eate ses dix ans du 7 au 10 juillet!\n\nDeux sc\u00e8nes, 30 concerts, dans le cadre idyllique de la plage de Cheyres, et c'est gratuit!\n\nUn programme \u00e9clectique, ax\u00e9 sur la d\u00e9couverte et la rencontre, avec des groupes suisses et internationaux, et des animations pour les petits! Viens danser les pieds dans l\u2019eau avec Housse de Racket, The Chikitas, Larytta, Didier Super, The Two, Giuf\u00e0, Duck Duck Grey Duck, Not Scientists, Skarbone 14, Attack Vertical, Reverend Beat-Man ou encore Les Petits Chanteurs \u00e0 la Gueule de Bois !\n\nUn cocktail \u00e0 la main et de la musique plein les oreilles: bienvenus \u00e0 Festi'Cheyres!!!\n\nInfos sur www.festicheyres.ch", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-10", "address_id": "29", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-07", "attachments": {"update_time": "2016-07-25 20:19:25", "create_time": "2016-07-25 20:19:25", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1469470766/tiles/xo66emptlqnhvsdvcgza.jpg", "name": "1469470763", "id": "2437", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1469470766/tiles/xo66emptlqnhvsdvcgza.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "1", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Fribourg", "street": "Plage de Cheyres, Cheyres, Suisse", "coord_y": 6.7818909, "country": "Suisse", "id": "29", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-22 17:27:37", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1468", "coord_x": 46.8182676, "city": "Cheyres", "canton_festival": null}, "slug": "festicheyres-2016"}, {"capacity": "35000", "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festi'Neuch", "random_gallery": null, "user_id": "5", "facebook_link": "https://www.facebook.com/festineuch/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "50", "max_price": "149", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Festi\u2019Neuch se fait l'\u00e9cho des derni\u00e8res nouveaut\u00e9s des musiques actuelles. Situ\u00e9 dans le cadre enchanteur des Jeunes-Rives, au bord du lac de Neuch\u00e2tel, il propose une quarantaine de concerts...", "delete_time": null, "email": "info@festineuch.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.festineuch.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/festineuch", "status": "1", "phone": "+41 32 721 23 88", "maj_status": false, "id": "29", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Festi\u2019Neuch se fait l'\u00e9cho des derni\u00e8res nouveaut\u00e9s des musiques actuelles. Situ\u00e9 dans le cadre enchanteur des Jeunes-Rives, au bord du lac de Neuch\u00e2tel, il propose une quarantaine de concerts durant quatre jours.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-12", "address_id": "30", "instagram_link": "https://www.instagram.com/festineuch/", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-09", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 15:32:33", "create_time": "2016-04-18 15:32:33", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460986353/tiles/ouza0drtj1rtj44dbk4d.jpg", "name": "1460986351.png", "id": "1018", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460986353/tiles/ouza0drtj1rtj44dbk4d.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "NE", "street": "Rue des Beaux-Arts", "coord_y": 6.93722, "country": "Suisse", "id": "30", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 15:20:46", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "21", "postal_code": "2001", "coord_x": 46.99258, "city": "Neuch\u00e2tel", "canton_festival": null}, "slug": "festineuch-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festiboc", "random_gallery": null, "user_id": "441", "facebook_link": "https://www.facebook.com/FestiBoc-1540597576203397/?fref=ts", "create_time": "2016-06-10 10:44:06", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Festival openair gratuit d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la musique blues-rock qui a lieu dans le joli cadre champ\u00eatre de la place du village de Bofflens. Des concerts et spectacles sont pr\u00e9vus.", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": null, "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "233", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Festival openair gratuit d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la musique blues-rock qui a lieu dans le joli cadre champ\u00eatre de la place du village de Bofflens. Des concerts et spectacles sont pr\u00e9vus.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-11", "address_id": "788", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-06-10", "attachments": {"update_time": "2016-06-10 10:52:38", "create_time": "2016-06-10 10:52:38", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465548760/tiles/yzejohbdvzlmlzpsuhoq.jpg", "name": "1465548760", "id": "1676", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465548760/tiles/yzejohbdvzlmlzpsuhoq.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Vaud", "street": "Sur Chaumy 7 1353 Bofflens", "coord_y": 6.4993742, "country": "Suisse", "id": "788", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-10 10:49:28", "create_time": "2016-06-10 10:44:06", "number_street": "7", "postal_code": "1353", "coord_x": 46.7044655, "city": "Bofflens", "canton_festival": null}, "slug": "festiboc-2016"}, {"capacity": "10000", "is_past": true, "profile_image": null, "name": "FestiGO Festival", "random_gallery": null, "user_id": "391", "facebook_link": "https://www.facebook.com/festigo.ch/", "create_time": "2016-04-13 19:48:29", "favorites": false, "twitter_account_id": "", "youtube_link": null, "min_price": "20", "max_price": "50", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "La gen\u00e8se de FestiGO r\u00e9sulte de l\u2019enthousiasme des Suisses pour les festivals et du dynamisme des organisateurs de ces \u00e9v\u00e9nements d\u00e9sormais incontournables. En effet, une multitude de festivals...", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2016", "website": "https://www.festigo.ch", "twitter_link": "", "status": "0", "phone": "", "maj_status": false, "id": "212", "add_status": false, "is_free": false, "description": "La gen\u00e8se de FestiGO r\u00e9sulte de l\u2019enthousiasme des Suisses pour les festivals et du dynamisme des organisateurs de ces \u00e9v\u00e9nements d\u00e9sormais incontournables. En effet, une multitude de festivals prolif\u00e8rent aux quatres coins du pays. Ce v\u00e9ritable microcosme en plein expansion compte de nombreux acteurs ayant chacun leurs sp\u00e9cificit\u00e9s. Unique en son genre, la plateforme FestiGO est \u00e0 la fois application de g\u00e9o-r\u00e9f\u00e9rencement, r\u00e9seau social et support de communication.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-05-15", "address_id": "708", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-05-15", "attachments": {"update_time": "2016-05-11 12:57:38", "create_time": "2016-05-11 12:57:38", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1462964258/tiles/dfksgtk01kn8j5wi2jvg.jpg", "name": "Array", "id": "1429", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1462964258/tiles/dfksgtk01kn8j5wi2jvg.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 10:39:22", "rating": null, "artist_is_published": "0", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Avenue de Lonay 12", "coord_y": 6.5094716, "country": "Suisse", "id": "708", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-03 16:31:01", "create_time": "2016-04-13 19:48:29", "number_street": "12", "postal_code": "1110", "coord_x": 46.519326, "city": "Morges", "canton_festival": null}, "slug": "festigo-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festimixx", "random_gallery": null, "user_id": "434", "facebook_link": null, "create_time": "2016-06-04 02:18:47", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [], "ticket_link": null, "meta_desc": null, "delete_time": null, "email": null, "edition": null, "website": null, "twitter_link": null, "status": "0", "phone": null, "maj_status": false, "id": "230", "add_status": true, "is_free": false, "description": null, "region": "0", "gallery": null, "end_date": null, "address_id": "775", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": null, "attachments": [], "schedule_is_finished": "0", "information": "http://festimixx.ch/2015/", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": null, "street": null, "coord_y": 0, "country": "Suisse", "id": "775", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-04 02:18:47", "create_time": "2016-06-04 02:18:47", "number_street": null, "postal_code": null, "coord_x": 0, "city": null, "canton_festival": null}, "slug": "festimixx"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festival 1, 2, 3 Soleil", "random_gallery": null, "user_id": "43", "facebook_link": "https://fr-fr.facebook.com/pages/Festival-123-Soleil-%C3%80-Beaulieu/493343734031836", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "50", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Festival regroupant enfants et adultes, compos\u00e9 de musique, contes, magie, th\u00e9\u00e2tre, cirque, cin\u00e9ma, ateliers et jeux . Il fait l'objet d' une journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la lutte contre la maltraitance...", "delete_time": null, "email": "info@festival123soleil.ch", "edition": "2012", "website": "http://festival123soleil.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 21 643 22 11", "maj_status": false, "id": "30", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Festival regroupant enfants et adultes, compos\u00e9 de musique, contes, magie, th\u00e9\u00e2tre, cirque, cin\u00e9ma, ateliers et jeux . Il fait l'objet d' une journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la lutte contre la maltraitance envers les enfants.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2012-11-11", "address_id": "31", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2012-11-11", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 15:33:32", "create_time": "2016-04-18 15:33:32", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460986412/tiles/nt83yumjaujjrq4wm2om.jpg", "name": "1460986411.png", "id": "1019", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460986412/tiles/nt83yumjaujjrq4wm2om.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": " Av. des Bergi\u00e8res", "coord_y": 6.6229958, "country": "Suisse", "id": "31", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 13:37:50", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "10", "postal_code": "1004", "coord_x": 46.5296089, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "festival-1-2-3-soleil-2012"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festival Amadeus", "random_gallery": null, "user_id": "277", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Festival-Amadeus-111581029012055/", "create_time": "2015-09-03 16:26:11", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "15", "max_price": "40", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.festival-amadeus.ch/2015/billetterie.php", "meta_desc": "Cr\u00e9\u00e9e en 1987, l'Association Amadeus se charge tous les deux ans de l'organisation du Festival Amadeus genevois d'une dur\u00e9e de dix jours qui combine jazz et musique traditionnelle.", "delete_time": null, "email": "info@festival-amadeus.ch", "edition": "2015", "website": "http://www.festival-amadeus.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/festivalamadeus", "status": "1", "phone": "022 750 20 20", "maj_status": false, "id": "121", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Cr\u00e9\u00e9e en 1987, l'Association Amadeus se charge tous les deux ans de l'organisation du Festival Amadeus genevois d'une dur\u00e9e de dix jours qui combine jazz et musique traditionnelle.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2015-09-12", "address_id": "486", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2015-08-28", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 15:35:00", "create_time": "2016-04-18 15:35:00", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460986500/tiles/yi8adrecj7xwejdm2le2.jpg", "name": "1460986499.png", "id": "1020", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460986500/tiles/yi8adrecj7xwejdm2le2.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "GE", "street": "Route du Carre d\u2019Aval 10 /\u20091252 Meinier", "coord_y": 6.2230599, "country": "Suisse", "id": "486", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-17 17:50:19", "create_time": "2015-09-03 16:26:11", "number_street": "10", "postal_code": "1252", "coord_x": 46.2361827, "city": "Meinier", "canton_festival": null}, "slug": "festival-amadeus-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festival Celtique", "random_gallery": null, "user_id": "76", "facebook_link": "https://www.facebook.com/events/426765234164653/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "28", "max_price": "33", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Danse avec le Loup est un festival celtique organis\u00e9 par la Confr\u00e9rie du Loup depuis le mois de juin 1997 \u00e0 Corbeyrier.  Depuis plus de quinze ans nous avons eu \u00e0 c\u0153ur de faire d\u00e9couvrir \u00e0 notre...", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2016", "website": "http://www.festival-corbeyrier.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "79", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Danse avec le Loup est un festival celtique organis\u00e9 par la Confr\u00e9rie du Loup depuis le mois de juin 1997 \u00e0 Corbeyrier.\n\nDepuis plus de quinze ans nous avons eu \u00e0 c\u0153ur de faire d\u00e9couvrir \u00e0 notre publique de nombreux groupes et artistes celtiques, ainsi que de les plonger le temps d'un week-end dans une ambiance festive et amicale \u00e0 l'aide des animations, stands, bars, sp\u00e9cialit\u00e9s culinaires celtes, etc.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-25", "address_id": "81", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-24", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 15:35:29", "create_time": "2016-04-18 15:35:29", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460986529/tiles/ecf4dmfpkwafygl6mwp1.jpg", "name": "1460986527.png", "id": "1021", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460986529/tiles/ecf4dmfpkwafygl6mwp1.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Corbeyrier", "coord_y": 6.9773459, "country": "Suisse", "id": "81", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 16:30:48", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1856", "coord_x": 46.3704969, "city": "Corbeyrier", "canton_festival": null}, "slug": "festival-celtique-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festival Country", "random_gallery": null, "user_id": "83", "facebook_link": "", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-profession1", "slug": "country", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Country", "id": "9", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "L\u2019ambiance Country est agr\u00e9ment\u00e9e par un village Western, par de nombreuses animations et stands de nourriture dans le th\u00e8me du Western et du Country.", "delete_time": null, "email": "info@association-destiny.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.festivalcountry.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "86", "add_status": false, "is_free": true, "description": "L\u2019ambiance Country est agr\u00e9ment\u00e9e par un village Western, par de nombreuses animations et stands de nourriture dans le th\u00e8me du Western et du Country.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-02", "address_id": "88", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-30", "attachments": {"update_time": "2015-12-05 16:48:42", "create_time": "2015-12-05 16:48:42", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449330521/tiles/d993tbvuvjp0vnsn83t4.png", "name": "1449330519.png", "id": "547", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449330521/tiles/d993tbvuvjp0vnsn83t4.png"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Route de la plaine", "coord_y": 6.5720836, "country": "Suisse", "id": "88", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 10:16:58", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "2", "postal_code": "1022", "coord_x": 46.5263077, "city": "Chavannes-pr\u00e8s-Renens", "canton_festival": null}, "slug": "festival-country-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festival de la Cit\u00e9", "random_gallery": null, "user_id": "44", "facebook_link": "https://fr-fr.facebook.com/Festival-de-la-Cit%C3%A9-Lausanne-135535829850878/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Trois valeurs fondamentales caract\u00e9risent le Festival de la Cit\u00e9 Lausanne :  - Son ambition artistique, soit la mise sur pied de cr\u00e9ations et de projets in\u00e9dits, l\u2019accueil de spectacles et de...", "delete_time": null, "email": "info@festivalcite.ch", "edition": "2016", "website": "http://festivalcite.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/festivalcite", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "31", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Trois valeurs fondamentales caract\u00e9risent le Festival de la Cit\u00e9 Lausanne :\n\n- Son ambition artistique, soit la mise sur pied de cr\u00e9ations et de projets in\u00e9dits, l\u2019accueil de spectacles et de concerts simguliers ou exclusifs\n- L\u2019invitation \u00e0 la d\u00e9couverte, au partage, \u00e0 l\u2019ouverture sur de nouveaux horizons\n- Un projet culturel, convivial et festif, f\u00e9d\u00e9rateur\n\nLe Festival de la Cit\u00e9 Lausanne offre gratuitement au public une diversit\u00e9 artistique unique: du th\u00e9\u00e2tre, de la danse et de la performance, de la musique classique, jazz et des sonorit\u00e9s actuelles, des spectacles jeune public, du cirque,, de la litt\u00e9rature, des arts visuels et plastiques, des projets d\u2019architecture...", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-10", "address_id": "32", "instagram_link": "https://www.instagram.com/explore/locations/3555872/", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-05", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 15:43:47", "create_time": "2016-04-18 15:43:47", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460987027/tiles/hoism3ovsuyhcgzqx6zv.jpg", "name": "1460987025.png", "id": "1023", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460987027/tiles/hoism3ovsuyhcgzqx6zv.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "lausanne", "coord_y": 6.6365304, "country": "Suisse", "id": "32", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 10:22:40", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1001", "coord_x": 46.5242223, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "festival-de-la-cite-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festival de la Guitare", "random_gallery": null, "user_id": "279", "facebook_link": "", "create_time": "2015-09-03 16:47:04", "favorites": false, "twitter_account_id": "", "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "De guitare \u00e0 Sitar, d\u00e9couvrez la guitare sous toutes ses formes! \r Le festival international de la Guitare de Fribourg offre chaque ann\u00e9e un programme vari\u00e9 pour tous les go\u00fbts. Ethno, classique,...", "delete_time": null, "email": "info@figf.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.fribourgtourisme.ch/fr/festival-guitare-fribourg.html", "twitter_link": "", "status": "0", "phone": "", "maj_status": false, "id": "122", "add_status": false, "is_free": false, "description": "De guitare \u00e0 Sitar, d\u00e9couvrez la guitare sous toutes ses formes! \r\nLe festival international de la Guitare de Fribourg offre chaque ann\u00e9e un programme vari\u00e9 pour tous les go\u00fbts. Ethno, classique, exp\u00e9rimental, flamenco ou folk? Laissez-vous entrainer!", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "0000-00-00", "address_id": "492", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "0000-00-00", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 15:44:51", "create_time": "2016-04-18 15:44:51", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460987090/tiles/hn6w1pxfwyfvr6jtj5yi.jpg", "name": "1460987089.png", "id": "1024", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460987090/tiles/hn6w1pxfwyfvr6jtj5yi.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "FR", "street": "Place du Petit-Saint-Jean 39 1700 Fribourg", "coord_y": 7.1686265, "country": "Suisse", "id": "492", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-18 22:22:50", "create_time": "2015-09-03 16:47:04", "number_street": "39", "postal_code": "1700", "coord_x": 46.8038234, "city": "Fribourg", "canton_festival": null}, "slug": "festival-de-la-guitare-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festival de la Terre", "random_gallery": null, "user_id": "46", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Festivaldelaterre/timeline?ref=page_internal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "22", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le Festival de la Terre est avant tout une belle histoire d\u2019engagement humain. Organis\u00e9 par l\u2019association Festival de la Terre et NiceFuture, est mont\u00e9 par une \u00e9quipe de huit b\u00e9n\u00e9voles \u00e0 plein...", "delete_time": null, "email": "info@festivaldelaterre.ch", "edition": "2014", "website": "http://www.festivaldelaterre.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/festival_terre", "status": "1", "phone": "+41 21 647 25 29", "maj_status": false, "id": "35", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le Festival de la Terre est avant tout une belle histoire d\u2019engagement humain. Organis\u00e9 par l\u2019association Festival de la Terre et NiceFuture, est mont\u00e9 par une \u00e9quipe de huit b\u00e9n\u00e9voles \u00e0 plein temps sur 6 mois. Un comit\u00e9 d\u2019une vingtaine de personnes actives toute l\u2019ann\u00e9e et environ 200 b\u00e9n\u00e9voles sur le festival lui donnent vie pour que le r\u00e9sultat final soit un succ\u00e8s", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2014-06-15", "address_id": "36", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2014-06-13", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 15:45:41", "create_time": "2016-04-18 15:45:41", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460987141/tiles/zl33k7v8mclvskok7zyl.jpg", "name": "1460987140.png", "id": "1026", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460987141/tiles/zl33k7v8mclvskok7zyl.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Esplanade de Montbenon", "coord_y": 6.6253, "country": "Suisse", "id": "36", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-17 23:17:38", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1003", "coord_x": 46.520246, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "festival-de-la-terre-2014"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festival des 5 Continents", "random_gallery": null, "user_id": "80", "facebook_link": "https://fr-fr.facebook.com/JourneesDesCinqContinentsBenevoles/photos/a.472878206127258.1073741825.310108849070862/474775315937547/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Depuis sa cr\u00e9ation en 1994, le Festival des 5 Continents est devenu l\u2019\u00e9v\u00e9nement culturel et socio-culturel incontournable de la Ville de Martigny. Gr\u00e2ce \u00e0 une programmation de musiques du monde de...", "delete_time": null, "email": "info@5continents.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.5continents.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "83", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Depuis sa cr\u00e9ation en 1994, le Festival des 5 Continents est devenu l\u2019\u00e9v\u00e9nement culturel et socio-culturel incontournable de la Ville de Martigny. Gr\u00e2ce \u00e0 une programmation de musiques du monde de haut vol, le festival propose deux jours de concerts gratuits avec des musiciens exceptionnels ainsi qu\u2019une vaste palette d\u2019activit\u00e9s culturelles telles th\u00e9\u00e2tre, danses du monde et expositions. Le Vivre Ensemble et la convivialit\u00e9 sont \u00e0 l\u2019honneur.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-18", "address_id": "85", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-17", "attachments": {"update_time": "2016-04-20 11:20:36", "create_time": "2016-04-20 11:20:36", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461144035/tiles/xqanmyinpjuytjuqklp8.jpg", "name": "1461144034.png", "id": "1059", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461144035/tiles/xqanmyinpjuytjuqklp8.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "Pl. du Manoir", "coord_y": 7.0719072, "country": "Suisse", "id": "85", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-08 11:42:12", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "1", "postal_code": "1920", "coord_x": 46.1017385, "city": "Martigny", "canton_festival": null}, "slug": "festival-des-5-continents-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festival des Gouttes", "random_gallery": null, "user_id": "251", "facebook_link": "https://www.facebook.com/FestivalDesGouttes/timeline?ref=page_internal", "create_time": "2015-07-22 15:33:40", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "30", "max_price": "52", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://festival-des-gouttes.ch/billetterie/", "meta_desc": "Les Gouttes Festival prend place \u00e0 La Sagne dans le canton de Neuch\u00e2tel. Festival de musique folklorique, l'ambiance chaleureuse est chaque ann\u00e9e au rendez-vous.", "delete_time": null, "email": "info@festival-des-gouttes.ch", "edition": "2016", "website": "http://festival-des-gouttes.ch/", "twitter_link": "", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "114", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Les Gouttes Festival prend place \u00e0 La Sagne dans le canton de Neuch\u00e2tel. Festival de musique folklorique, l'ambiance chaleureuse est chaque ann\u00e9e au rendez-vous.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-26", "address_id": "448", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-24", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 15:49:40", "create_time": "2016-04-18 15:49:40", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460987380/tiles/gxxbxo39z2jtznnofpi2.jpg", "name": "1460987379.png", "id": "1028", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460987380/tiles/gxxbxo39z2jtznnofpi2.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "NE", "street": "Marmoud", "coord_y": 6.8031255999999, "country": "Suisse", "id": "448", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 10:41:06", "create_time": "2015-07-22 15:33:40", "number_street": "", "postal_code": "2314", "coord_x": 47.0289041, "city": "La Sagne", "canton_festival": null}, "slug": "festival-des-gouttes-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festival du Gibloux", "random_gallery": null, "user_id": "81", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Festival-du-Gibloux-485494891521663/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-profession1", "slug": "country", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Country", "id": "9", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le festival est implant\u00e9 dans un endroit magique, situ\u00e9 en pleine nature. Devenu peu \u00e0 peu l'\u00e2me de ce rendez-vous, la pr\u00e9servation du lieu a droit \u00e0 une attention particuli\u00e8re.  Une des...", "delete_time": null, "email": "info@festivaldugibloux.ch", "edition": "2015", "website": "http://www.festivaldugibloux.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "84", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Le festival est implant\u00e9 dans un endroit magique, situ\u00e9 en pleine nature. Devenu peu \u00e0 peu l'\u00e2me de ce rendez-vous, la pr\u00e9servation du lieu a droit \u00e0 une attention particuli\u00e8re.\n\nUne des pr\u00e9occupations majeures de l'organisation reste la convivialit\u00e9. L'accueil des groupes et des festivaliers est particuli\u00e8rement privil\u00e9gi\u00e9 et ceci constitue un atout fort du festival.\n\nLe respect de l'environnement, l'\u00e9cologie, la s\u00e9curit\u00e9 et la pr\u00e9vention sont des priorit\u00e9s.\nLe festival reste aussi un tremplin pour les groupes et artistes r\u00e9gionaux, vocation qu'il n'a jamais abandonn\u00e9e depuis le d\u00e9but.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2015-07-04", "address_id": "86", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2015-07-02", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 10:39:54", "create_time": "2016-04-28 10:39:54", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461832794/tiles/v5h2hox0hkxdvcjx98rk.jpg", "name": "Array", "id": "1204", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461832794/tiles/v5h2hox0hkxdvcjx98rk.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "FR", "street": "", "coord_y": 7.06423, "country": "Suisse", "id": "86", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 17:22:53", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1726", "coord_x": 46.7289702, "city": "Farvagny", "canton_festival": null}, "slug": "festival-du-gibloux-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festival du Lombric", "random_gallery": null, "user_id": "326", "facebook_link": null, "create_time": "2015-12-05 12:21:47", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "10", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "L'Association du Lombric s\u2019est donn\u00e9e pour but premier d\u2019organiser dans la r\u00e9gion d\u2019Yverdon-les-Bains une manifestation culturelle sous la forme d\u2019un festival respectueux de l'environnement et...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2014", "website": "http://festival-du-lombric.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "145", "add_status": false, "is_free": false, "description": "L'Association du Lombric s\u2019est donn\u00e9e pour but premier d\u2019organiser dans la r\u00e9gion d\u2019Yverdon-les-Bains une manifestation culturelle sous la forme d\u2019un festival respectueux de l'environnement et accessible \u00e0 tous.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2014-08-13", "address_id": "573", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2014-08-12", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 16:03:36", "create_time": "2016-04-18 16:03:36", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460988215/tiles/of4byakb85dm0nuxzgto.jpg", "name": "1460988215.png", "id": "1033", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460988215/tiles/of4byakb85dm0nuxzgto.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Route de la Moutonnerie 2", "coord_y": 6.6124005, "country": "Suisse", "id": "573", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 12:26:10", "create_time": "2015-12-05 12:21:47", "number_street": "2", "postal_code": "1429", "coord_x": 46.8142735, "city": "Giez", "canton_festival": null}, "slug": "festival-du-lombric-2014"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festival Ephemere", "random_gallery": null, "user_id": "65", "facebook_link": "https://fr-fr.facebook.com/ephemerefestival", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "15", "max_price": "25", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le festival Ephemere se d\u00e9roule sur les C\u00f4tes de Montbenon \u00e0 Lausanne.", "delete_time": null, "email": "contact@ephemere-fest.com", "edition": "2015", "website": "http://festival-ephemere.ch/", "twitter_link": "https://twitter.com/ephemere_fest", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "67", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le festival Ephemere se d\u00e9roule sur les C\u00f4tes de Montbenon \u00e0 Lausanne.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2015-02-14", "address_id": "68", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2015-01-23", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 16:05:59", "create_time": "2016-04-18 16:05:59", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460988358/tiles/bv6grmy2o65wruowwsh0.jpg", "name": "1460988357.png", "id": "1035", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460988358/tiles/bv6grmy2o65wruowwsh0.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "C\u00f4tes-de-Montbenon", "coord_y": 6.6252441, "country": "Suisse", "id": "68", "delete_time": null, "update_time": "2016-02-15 00:41:46", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "13", "postal_code": "1003", "coord_x": 46.5213936, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "festival-ephemere-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "FESTIVAL INTERNATIONAL DU FILM ORIENTAL DE GENEVE", "random_gallery": null, "user_id": "418", "facebook_link": "https://www.facebook.com/fifog.geneve/", "create_time": "2016-05-15 21:41:01", "favorites": false, "twitter_account_id": "", "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [], "ticket_link": "", "meta_desc": "Le Festival international du Film Oriental de Gen\u00e8ve (FIFOG) est une manifestation cin\u00e9matographique incontournable dans le paysage culturel de la Suisse romande qui promeut le cin\u00e9ma, la diversit\u00e9 et...", "delete_time": null, "email": "filmoriental@gmail.com", "edition": "2017", "website": "https://www.fifog.com", "twitter_link": "https://twitter.com/fifog_geneve", "status": "0", "phone": "", "maj_status": false, "id": "219", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le Festival international du Film Oriental de Gen\u00e8ve (FIFOG) est une manifestation cin\u00e9matographique incontournable dans le paysage culturel de la Suisse romande qui promeut le cin\u00e9ma, la diversit\u00e9 et dialogue culturelles. Port\u00e9 par plus de 200 partenaires, il pr\u00e9sente annuellement une centaine de films, tous genres confondus, accompagn\u00e9s d\u2019une soixantaine d\u2019invit\u00e9s en provenance de l\u2019Orient et de l\u2019Occident. A l\u2019occasion 5 jurys d\u00e9cernent respectivement un FIFOG d\u2019or et un FIFOG d\u2019argent. Forte du soutien de la R\u00e9publique et canton de Gen\u00e8ve, du D\u00e9partement de la culture de la Ville de Gen\u00e8ve, la 12\u00e8me \u00e9dition du FIFOG aura lieu en avril  2016, et ce dans quelques 20 lieux en Suisse romande et en France Voisine. Aux projections s\u2019ajouteront des d\u00e9bats, des colloques, des conf\u00e9rences, des expositions, des programmes scolaires  et des ateliers de formations divers. Tout en continuant \u00e0 explorer les cin\u00e9matographies les plus originales et les plus innovantes d\u2019Orient et d\u2019Occident, \u00e0 travers ses diverses sections", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "0000-00-00", "address_id": "752", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "0000-00-00", "attachments": [], "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Gen\u00e8ve", "street": "", "coord_y": 6.1226751, "country": "Suisse", "id": "752", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-18 22:00:03", "create_time": "2016-05-15 21:41:01", "number_street": "99", "postal_code": "1203", "coord_x": 46.208922, "city": "Gen\u00e8ve", "canton_festival": null}, "slug": "festival-international-du-film-oriental-de-geneve-2017"}, {"capacity": "7000", "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festival Label Suisse", "random_gallery": null, "user_id": "87", "facebook_link": "https://fr-fr.facebook.com/labelsuisse", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Label Suisse est un festival de musique gratuit, urbain, populaire et entie\u0300rement de\u0301volu a\u0300 la sce\u0300ne musicale suisse. La 6e e\u0301dition de Label Suisse se tiendra en ville de Lausanne.", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2016", "website": "http://www.labelsuisse.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/labelsuisse", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "90", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Label Suisse est un festival de musique gratuit, urbain, populaire et entie\u0300rement de\u0301volu a\u0300 la sce\u0300ne musicale suisse. La 6e e\u0301dition de Label Suisse se tiendra en ville de Lausanne.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-09-18", "address_id": "92", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-09-16", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 16:06:39", "create_time": "2016-04-18 16:06:39", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460988398/tiles/gfvwhwxs26elzspkyztu.jpg", "name": "1460988398.png", "id": "1036", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460988398/tiles/gfvwhwxs26elzspkyztu.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Lausanne", "coord_y": 6.6365404, "country": "Suisse", "id": "92", "delete_time": null, "update_time": "2016-02-15 00:53:58", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1003", "coord_x": 46.5242323, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "festival-label-suisse-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festival M\u00e9decins du Monde", "random_gallery": null, "user_id": "323", "facebook_link": null, "create_time": "2015-12-05 12:14:15", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "28", "max_price": "34", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le FMdM d\u00e9barque \u00e0 nouveau \u00e0 La Case-\u00e0-Chocs de Neuch\u00e2tel, avec sa fid\u00e8le troupe de b\u00e9n\u00e9voles, pour vous proposer deux soir\u00e9es, on le souhaite m\u00e9morables, dans la Grande Salle ainsi qu\u2019au...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2009", "website": null, "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "142", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le FMdM d\u00e9barque \u00e0 nouveau \u00e0 La Case-\u00e0-Chocs de Neuch\u00e2tel, avec sa fid\u00e8le troupe de b\u00e9n\u00e9voles, pour vous proposer deux soir\u00e9es, on le souhaite m\u00e9morables, dans la Grande Salle ainsi qu\u2019au QKC.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2009-03-14", "address_id": "567", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2009-03-14", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 16:08:12", "create_time": "2016-04-18 16:08:12", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460988492/tiles/rppp9xwdr6a58vmepa8i.jpg", "name": "1460988491.png", "id": "1038", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460988492/tiles/rppp9xwdr6a58vmepa8i.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "NE", "street": "Quai Philippe-Godet, Neuch\u00e2tel", "coord_y": 6.9248769, "country": "Suisse", "id": "567", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 10:57:37", "create_time": "2015-12-05 12:14:15", "number_street": "", "postal_code": "2000", "coord_x": 46.9900995, "city": "Neuch\u00e2tel", "canton_festival": null}, "slug": "festival-medecins-du-monde-2009"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festival Pully Lavaux \u00e0 l'heure du Qu\u00e9bec", "random_gallery": null, "user_id": "2", "facebook_link": "https://www.facebook.com/pages/Festival-Pully-Lavaux-a-lheure-du-Quebec/224622788833?ref=search&sid=100000177677755.1451810577..1", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "39", "max_price": "65", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Fond\u00e9 en 1996, le festival Pully-Lavaux \u00e0 l\u2019heure du Qu\u00e9bec est la plus grande sc\u00e8ne europ\u00e9enne de musique francophone d\u2019Am\u00e9rique du nord.   Cette 11e \u00e9dition sera l\u2019occasion de f\u00eater un...", "delete_time": null, "email": "pully.quebec@gmail.com", "edition": "2016", "website": "http://www.pully-quebec.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/pullyquebec", "status": "1", "phone": "+41 21 711 33 72", "maj_status": false, "id": "41", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Fond\u00e9 en 1996, le festival Pully-Lavaux \u00e0 l\u2019heure du Qu\u00e9bec est la plus grande sc\u00e8ne europ\u00e9enne de musique francophone d\u2019Am\u00e9rique du nord.\n\n Cette 11e \u00e9dition sera l\u2019occasion de f\u00eater un anniversaire plein de belles surprises. Avec l\u2019appui de la commune de Pully, le festival agrandit ses infrastructures afin d\u2019accueillir dans les meilleures conditions possibles le nombre de ses visiteurs qui est, \u00e0 chaque nouvelle \u00e9dition, en constante augmentation. Nombre d\u2019artistes qu\u00e9b\u00e9cois confirm\u00e9s, ainsi que d\u2019autres qui seront la rel\u00e8ve de demain, ont d\u00e9j\u00e0 assur\u00e9 le festival de leur venue \u00e0 l\u2019occasion de ce 20e anniversaire.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-12", "address_id": "42", "instagram_link": "https://www.instagram.com/pully_quebec/", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-03", "attachments": {"update_time": "2016-04-20 10:23:22", "create_time": "2016-04-20 10:23:22", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461140601/tiles/w5fzlbrswxrt0zsklgcu.jpg", "name": "1461140600.png", "id": "1050", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461140601/tiles/w5fzlbrswxrt0zsklgcu.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "Pully Lavaux \u00e0 l'heure du Qu\u00e9bec Festival", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Av. C.-F Ramuz", "coord_y": 6.6457194, "country": "Suisse", "id": "42", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-25 13:57:35", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "73a", "postal_code": "1009", "coord_x": 46.5088721, "city": "Pully", "canton_festival": null}, "slug": "festival-pully-lavaux-a-lheure-du-quebec-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festival'Entre2", "random_gallery": null, "user_id": "69", "facebook_link": "https://fr-fr.facebook.com/Festivalentre2", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "29", "max_price": "60", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Six jours de chanson fran\u00e7aise \u00e0 L'Octogone de Pully !", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2015", "website": "http://www.festivalentre2.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 21 711 33 72", "maj_status": false, "id": "72", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Six jours de chanson fran\u00e7aise \u00e0 L'Octogone de Pully !", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2015-06-06", "address_id": "74", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2015-06-03", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 16:13:58", "create_time": "2016-04-18 16:13:58", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460988837/tiles/gw89zom8uwgaatl7u07h.jpg", "name": "1460988836.png", "id": "1040", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460988837/tiles/gw89zom8uwgaatl7u07h.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Av. C.F. Ramuz", "coord_y": 6.6492393, "country": "Suisse", "id": "74", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 11:07:40", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "73a", "postal_code": "1009", "coord_x": 46.5095987, "city": "Pully", "canton_festival": null}, "slug": "festivalentre2-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festivalocal", "random_gallery": null, "user_id": "88", "facebook_link": "https://fr-fr.facebook.com/festivalocal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "Dans le verdoyant Jardin Doret, id\u00e9alement situ\u00e9 sur les rives du L\u00e9man, au centre de Vevey, le Festivalocal revient en force pour d\u00e9sormais 4 jours de f\u00eate, avec deux sc\u00e8nes de concerts live...", "delete_time": null, "email": "gael.spieler@gs-projets.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.festivalocal.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/festivalocal", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "93", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Dans le verdoyant Jardin Doret, id\u00e9alement situ\u00e9 sur les rives du L\u00e9man, au centre de Vevey, le Festivalocal revient en force pour d\u00e9sormais 4 jours de f\u00eate, avec deux sc\u00e8nes de concerts live d'artistes locaux et une sc\u00e8ne \u00e9lectro, du 23 au 26 juin 2016 !", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-26", "address_id": "95", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-23", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 11:16:24", "create_time": "2016-04-28 11:16:24", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461834984/tiles/qlrsmzakjbjivlhfxtme.jpg", "name": "Array", "id": "1215", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461834984/tiles/qlrsmzakjbjivlhfxtme.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Jardin Doret", "coord_y": 6.8478938, "country": "Suisse", "id": "95", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 11:11:59", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1800", "coord_x": 46.4674704, "city": "Vevey", "canton_festival": null}, "slug": "festivalocal-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Festiverbant", "random_gallery": null, "user_id": "94", "facebook_link": "https://fr-fr.facebook.com/festiverbant", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Festiverbant est un festival de rock se situant \u00e0 Landecy, Bardonnex dans le canton de Gen\u00e8ve.", "delete_time": null, "email": "info@festiverbant.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.festiverbant.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/festiverbant", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "100", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Festiverbant est un festival de rock se situant \u00e0 Landecy, Bardonnex dans le canton de Gen\u00e8ve.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-28", "address_id": "102", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-26", "attachments": {"update_time": "2016-04-19 11:07:15", "create_time": "2016-04-19 11:07:15", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461056834/tiles/wwcwayudsoiebrpfigku.jpg", "name": "1461056834.png", "id": "1044", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461056834/tiles/wwcwayudsoiebrpfigku.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "GE", "street": "Chemin des C\u00f4tes-de-Landecy", "coord_y": 6.1314212, "country": "Suisse", "id": "102", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 11:16:40", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "2", "postal_code": "1257", "coord_x": 46.1430876, "city": "Bardonnex", "canton_festival": null}, "slug": "festiverbant-2016"}, {"capacity": "500000", "is_past": true, "profile_image": null, "name": "F\u00eate de Gen\u00e8ve", "random_gallery": null, "user_id": "313", "facebook_link": null, "create_time": "2015-12-05 11:24:42", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-profession1", "slug": "country", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Country", "id": "9", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dancer5", "slug": "disco", "create_time": null, "name": "Disco", "id": "18", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Les F\u00eates de Gen\u00e8ve se suivent mais ne se ressemblent pas.", "delete_time": null, "email": "nfo@fetesdegeneve.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.fetesdegeneve.ch/", "twitter_link": "https://twitter.com/genevetourisme", "status": "1", "phone": "+41 22 909 70 00", "maj_status": false, "id": "132", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Les F\u00eates de Gen\u00e8ve se suivent mais ne se ressemblent pas.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-14", "address_id": "547", "instagram_link": "https://www.instagram.com/explore/locations/936745172/", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-04", "attachments": {"update_time": "2016-04-18 11:17:54", "create_time": "2016-04-18 11:17:54", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460971073/tiles/ymzbpxpxnmlgdrg4cptb.jpg", "name": "1460971071.png", "id": "982", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1460971073/tiles/ymzbpxpxnmlgdrg4cptb.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "GE", "street": "https://www.google.com/maps/@46.206509,6.1478597,19z", "coord_y": 6.1431577, "country": "Suisse", "id": "547", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-18 11:17:15", "create_time": "2015-12-05 11:24:42", "number_street": "", "postal_code": "1204", "coord_x": 46.2043907, "city": "Gen\u00e8ve", "canton_festival": null}, "slug": "fete-de-geneve-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "F\u00eate de la Musique", "random_gallery": null, "user_id": "47", "facebook_link": "https://fr-fr.facebook.com/FeteDeLaMusiqueGeneve/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-profession1", "slug": "country", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Country", "id": "9", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "La F\u00eate de la Musique est n\u00e9e le 21 juin 1982 en France \u00e0 l\u2019initiative de Jack Lang, alors ministre de la Culture. Plus de 30 ans plus tard, la F\u00eate a toujours lieu \u00e0 la m\u00eame date et s\u2019est m\u00eame...", "delete_time": null, "email": "fetedelamusique@ville-ge.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.ville-ge.ch/culture/fm", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "36", "add_status": false, "is_free": true, "description": "La F\u00eate de la Musique est n\u00e9e le 21 juin 1982 en France \u00e0 l\u2019initiative de Jack Lang, alors ministre de la Culture. Plus de 30 ans plus tard, la F\u00eate a toujours lieu \u00e0 la m\u00eame date et s\u2019est m\u00eame export\u00e9e sur les cinq continents !\n\nLa F\u00eate culturelle la plus populaire de Gen\u00e8ve donne rendez-vous \u00e0 son public sur les deux rives de la cit\u00e9 et offre, avec environ 500 concerts sur une trentaine de sc\u00e8nes, un impressionnant programme musical.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-19", "address_id": "37", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-17", "attachments": {"update_time": "2016-04-19 11:22:08", "create_time": "2016-04-19 11:22:08", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461057727/tiles/oizahdzjwjiuoaw9cusi.jpg", "name": "1461057725.png", "id": "1045", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461057727/tiles/oizahdzjwjiuoaw9cusi.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "GE", "street": "Gen\u00e8ve", "coord_y": 6.1440885, "country": "Suisse", "id": "37", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 11:19:47", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1204", "coord_x": 46.2050295, "city": "Gen\u00e8ve", "canton_festival": null}, "slug": "fete-de-la-musique-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Fiestaval Sainte-Croix", "random_gallery": null, "user_id": "328", "facebook_link": "", "create_time": "2015-12-05 12:37:59", "favorites": false, "twitter_account_id": "", "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [], "ticket_link": "", "meta_desc": "", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2015", "website": "", "twitter_link": "", "status": "0", "phone": "", "maj_status": false, "id": "147", "add_status": false, "is_free": false, "description": "", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "0000-00-00", "address_id": "577", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "0000-00-00", "attachments": [], "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Rue du coll\u00e8ge Ste", "coord_y": 6.502427, "country": "Suisse", "id": "577", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-18 21:58:43", "create_time": "2015-12-05 12:37:59", "number_street": "", "postal_code": "1450", "coord_x": 46.8220938, "city": "Sainte-Croix", "canton_festival": null}, "slug": "fiestaval-sainte-croix-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "For Noise Festival", "random_gallery": null, "user_id": "55", "facebook_link": "https://www.facebook.com/fornoisefestival", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "30", "max_price": "35", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.fornoise.com/billeterie/", "meta_desc": "Depuis 1997, le For Noise Festival \u00e0 Lausanne Pully en Suisse r\u00e9unit chaque ann\u00e9e, dans un cadre idyllique, groupes mythiques et d\u00e9couvertes pour 3 soir\u00e9es d\u00e9vou\u00e9es \u00e0 l\u2019amour de la...", "delete_time": null, "email": "info@fornoise.com", "edition": "2016", "website": "http://www.fornoise.ch/", "twitter_link": "", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "57", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Depuis 1997, le For Noise Festival \u00e0 Lausanne Pully en Suisse r\u00e9unit chaque ann\u00e9e, dans un cadre idyllique, groupes mythiques et d\u00e9couvertes pour 3 soir\u00e9es d\u00e9vou\u00e9es \u00e0 l\u2019amour de la musique.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-20", "address_id": "58", "instagram_link": "https://www.instagram.com/fornoisefestival/", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-20", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 10:21:03", "create_time": "2016-04-28 10:21:03", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461831663/tiles/esltxpbtvdba0ngsjnbc.jpg", "name": "Array", "id": "1198", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461831663/tiles/esltxpbtvdba0ngsjnbc.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Ch. du Stand 5, \u00e0 Pully", "coord_y": 6.6688375, "country": "Suisse", "id": "58", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 10:18:30", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "5", "postal_code": "1009", "coord_x": 46.5195837, "city": "Pully", "canton_festival": null}, "slug": "for-noise-festival-2016"}, {"capacity": "30000", "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Free4style", "random_gallery": null, "user_id": "28", "facebook_link": "https://www.facebook.com/SwatchF4S/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "15", "max_price": "60", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "https://www.starticket.ch/fr", "meta_desc": "Festival alliant sport et musique \u00e0 Fribourg.", "delete_time": null, "email": "hubert.monod@free4style.com", "edition": "2016", "website": "http://www.free4style.com", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 21 311 83 72", "maj_status": false, "id": "13", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Festival alliant sport et musique \u00e0 Fribourg.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-03", "address_id": "14", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-01", "attachments": {"update_time": "2016-04-20 11:32:26", "create_time": "2016-04-20 11:32:26", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461144746/tiles/vji5jiqqsozcbck1jwnr.jpg", "name": "1461144743.png", "id": "1066", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461144746/tiles/vji5jiqqsozcbck1jwnr.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "FR", "street": "Place Nova Friburgo", "coord_y": 6.840062, "country": "Suisse", "id": "14", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 14:50:08", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1470", "coord_x": 46.851973, "city": "Estavayer-le-Lac", "canton_festival": null}, "slug": "free4style-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Fricktaler Blues Festival", "random_gallery": null, "user_id": "317", "facebook_link": null, "create_time": "2015-12-05 11:41:34", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "28", "max_price": "45", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.fricks-monti.ch", "meta_desc": "Das Fricktaler Blues Festival feiert dieses Jahr ein rundes Jubil\u00e4um. Bereits zum 20. Mal geht das \u00e4lteste Blues Festival der Schweiz \u00fcber die B\u00fchne von Fricks Monti. W\u00e4hrend vier Tagen wird eine der...", "delete_time": null, "email": "info@fricks-monti.ch", "edition": "2015", "website": "http://www.fricks-monti.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 62 871 04 44", "maj_status": false, "id": "136", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Das Fricktaler Blues Festival feiert dieses Jahr ein rundes Jubil\u00e4um. Bereits zum 20. Mal geht das \u00e4lteste Blues Festival der Schweiz \u00fcber die B\u00fchne von Fricks Monti. W\u00e4hrend vier Tagen wird eine der tradionsreichsten Musikstile zelebriert. Vom 17. bis 20. Oktober treten vier verschiedene Bands in der entspannten Clubatmosph\u00e4re von Fricks Monti auf. Den Abschluss des Festivals macht der Dok-Film \u00fcber die Blues-Ikone B.B. King, The Life of Riley.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2015-10-17", "address_id": "555", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2015-10-15", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 11:25:47", "create_time": "2016-04-28 11:25:47", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461835547/tiles/ydjyj6yuo8vsxbqomhsg.jpg", "name": "Array", "id": "1219", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461835547/tiles/ydjyj6yuo8vsxbqomhsg.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "AG", "street": "Kaistenbergstrasse 5 \u00b7 CH-5070 Fric", "coord_y": 8.020336, "country": "Suisse", "id": "555", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 11:53:31", "create_time": "2015-12-05 11:41:34", "number_street": "5", "postal_code": "5070", "coord_x": 47.5080228, "city": "Frick", "canton_festival": null}, "slug": "fricktaler-blues-festival-2015"}, {"capacity": "8000", "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Gena Festival", "random_gallery": null, "user_id": "56", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Gena-Festival-Open-Air-268592173180084/?fref=ts", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "19\u00e8me \u00c9DITION  Le Gena Festival vous emm\u00e8ne pour sa 19\u00e8me \u00e9dition en d\u00e9couverte de formations musicales suisses de tous horizons sur deux soir\u00e9es les 8 et 9 juillet 2016 \u00e0 Avully, Gen\u00e8ve. Fid\u00e8le...", "delete_time": null, "email": "info@genafestival.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.genafestival.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/genafestival", "status": "1", "phone": "+07 89 473 40 1", "maj_status": false, "id": "58", "add_status": false, "is_free": true, "description": "19\u00e8me \u00c9DITION\n\nLe Gena Festival vous emm\u00e8ne pour sa 19\u00e8me \u00e9dition en d\u00e9couverte de formations musicales suisses de tous horizons sur deux soir\u00e9es les 8 et 9 juillet 2016 \u00e0 Avully, Gen\u00e8ve. Fid\u00e8le \u00e0 son habitude, la programmation sautera du coq \u00e0 l\u2019\u00e2ne avec un panel de styles vari\u00e9s. Des textes \u00e0 la con sur fond de vieux punk rock avec Les Vaches Laiti\u00e8res \u00e0 la po\u00e9sie \u00e9lectrique d\u2019Elvett, en passant par la voix ronde et sublime de CardiaC \u2013 en set acoustique \u2013 en passant par les sons entra\u00eenants et jazzy de Soulflip Orchestra, pour atterir sur la piste australo-suisse du indie folk de The Gardener & The Tree.\n\nL\u2019un des plus grands Open Air gratuit de Romandie organis\u00e9 uniquement par des b\u00e9n\u00e9voles, le Gena Festival est un \u00e9v\u00e9nement musical fond\u00e9 en 1997 par un groupe d\u2019amis passionn\u00e9s de musique. Le Gena Festival a pour vocation de promouvoir des artistes locaux de qualit\u00e9 ainsi que des jeunes talents, tous genres confondus. Le festival a su d\u00e9velopper une ambiance conviviale qui attire pr\u00e8s de  8000 personnes sur le week-end dans la campagne genevoise. Une programmation o\u00f9 chacun trouve quelque chose \u00e0 son go\u00fbt dans un esprit de d\u00e9couverte, avec une pointe d\u2019audace.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-09", "address_id": "59", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-08", "attachments": {"update_time": "2016-04-24 12:51:38", "create_time": "2016-04-24 12:51:38", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461495097/tiles/u8698khnqeedix5vahwu.jpg", "name": "Array", "id": "1123", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461495097/tiles/u8698khnqeedix5vahwu.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "GE", "street": "Route d'Epeisses", "coord_y": 5.9898447, "country": "Suisse", "id": "59", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-13 18:56:35", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "Terrain de football", "postal_code": "1237", "coord_x": 46.1673564, "city": "Avully", "canton_festival": null}, "slug": "gena-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Giez Blues Festival", "random_gallery": null, "user_id": "373", "facebook_link": "https://www.facebook.com/FESTIVAL-DE-BLUES-DE-GIEZ-BLUES-FESTIVAL-GIEZ-118950941464761/timeline", "create_time": "2015-12-05 16:52:25", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le Giez Blues festival a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9e par Bonny B. \u00e0 Fribourg et vous accueille chaque ann\u00e9e pour une programmation vari\u00e9e dans l'univers du blues am\u00e9ricain", "delete_time": null, "email": "bonnyb@bonnyb.ch", "edition": "2016", "website": null, "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 79 694 11 5", "maj_status": false, "id": "192", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le Giez Blues festival a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9e par Bonny B. \u00e0 Fribourg et vous accueille chaque ann\u00e9e pour une programmation vari\u00e9e dans l'univers du blues am\u00e9ricain", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2015-09-20", "address_id": "667", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2015-09-18", "attachments": {"update_time": "2015-12-05 16:57:42", "create_time": "2015-12-05 16:57:42", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449331062/tiles/ppeadqaouipe0fsifuro.png", "name": "1449331061.png", "id": "562", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449331062/tiles/ppeadqaouipe0fsifuro.png"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "FR", "street": "Route Saint-Nicolas-de-Fl\u00fce", "coord_y": 7.1485378, "country": "Suisse", "id": "667", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 17:02:41", "create_time": "2015-12-05 16:52:25", "number_street": "22", "postal_code": "1700", "coord_x": 46.7928175, "city": "Fribourg", "canton_festival": null}, "slug": "giez-blues-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Gospel Air", "random_gallery": null, "user_id": "92", "facebook_link": "https://www.facebook.com/gospelairfestivalofficiel/?ref=ts&fref=ts", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://www.youtube.com/watch?v=zEn-4ug4RoA", "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.monbillet.ch", "meta_desc": "Le Gospel Air existe depuis 2003 et est organis\u00e9 chaque ann\u00e9e dans une ville diff\u00e9rente de Suisse-romande par un comit\u00e9 cr\u00e9\u00e9 pour l\u2019occasion. L\u2019\u00e9dition Gospel Air Lausanne 2016 a l\u2019ambition...", "delete_time": null, "email": "info@gospelair.com", "edition": "2016", "website": "http://gospelair.com", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 79 474 28 46", "maj_status": false, "id": "97", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Le Gospel Air existe depuis 2003 et est organis\u00e9 chaque ann\u00e9e dans une ville diff\u00e9rente de Suisse-romande par un comit\u00e9 cr\u00e9\u00e9 pour l\u2019occasion. L\u2019\u00e9dition Gospel Air Lausanne 2016 a l\u2019ambition d\u2019\u00eatre le plus grand festival de gospel jamais organis\u00e9 en Suisse romande, tant en termes de participants qu\u2019en termes de public!", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-19", "address_id": "99", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-18", "attachments": {"update_time": "2016-04-20 11:22:06", "create_time": "2016-04-20 11:22:06", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461144126/tiles/kgzaznbja3ncz1zlewcb.jpg", "name": "1461144125.png", "id": "1060", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461144126/tiles/kgzaznbja3ncz1zlewcb.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Vaud", "street": "Avenue des Bergi\u00e8res", "coord_y": 6.623605, "country": "Suisse", "id": "99", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-08 16:01:05", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "10", "postal_code": "1004", "coord_x": 46.52812, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "gospel-air-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Greenfield Festival", "random_gallery": null, "user_id": "322", "facebook_link": "http://www.facebook.com/greenfieldfestival.ch", "create_time": "2015-12-05 12:13:21", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://youtu.be/ZvWSg7ktCJQ", "min_price": "129", "max_price": "260", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.greenfieldfestival.ch/index.php?id=24", "meta_desc": "Das Greenfield Festival ist ein mehrt\u00e4giges Musikfestival, das im Jahr 2005 zum ersten Mal stattfand. Austragungsort ist der Flugplatz Interlaken im Berner Oberland in der Schweiz. J\u00e4hrlich treten rund...", "delete_time": null, "email": "info@greenfieldfestival.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.greenfieldfestival.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 43 444 60 11", "maj_status": false, "id": "141", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Das Greenfield Festival ist ein mehrt\u00e4giges Musikfestival, das im Jahr 2005 zum ersten Mal stattfand. Austragungsort ist der Flugplatz Interlaken im Berner Oberland in der Schweiz. J\u00e4hrlich treten rund 40 Bands auf dem Greenfield Festival auf.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-06-11", "address_id": "565", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-06-08", "attachments": {"update_time": "2016-04-20 11:16:39", "create_time": "2016-04-20 11:16:39", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461143799/tiles/mj0obj7yu9esy273lzm1.jpg", "name": "1461143797.png", "id": "1056", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461143799/tiles/mj0obj7yu9esy273lzm1.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "BE", "street": "bohag 136", "coord_y": 7.8784835, "country": "Suisse", "id": "565", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 12:19:11", "create_time": "2015-12-05 12:13:21", "number_street": "136", "postal_code": "3814", "coord_x": 46.6477119, "city": "Gsteigwiler", "canton_festival": null}, "slug": "greenfield-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Guinness Irish Festival", "random_gallery": null, "user_id": "57", "facebook_link": "https://www.facebook.com/GuinnessIrishFestival/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "59", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.guinnessfestival.ch/shop/index.php", "meta_desc": "Festival de Musique Celtique situ\u00e9 \u00e0 Sion, dans le canton du Valais.", "delete_time": null, "email": "contact@guinnessfestival.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.guinnessfestival.ch", "twitter_link": "", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "59", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Festival de Musique Celtique situ\u00e9 \u00e0 Sion, dans le canton du Valais.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-06", "address_id": "60", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-04", "attachments": {"update_time": "2016-06-20 13:07:13", "create_time": "2016-06-20 13:07:13", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466420836/tiles/mtvudh87qhck6s8cgmda.jpg", "name": "1466420849", "id": "2196", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466420836/tiles/mtvudh87qhck6s8cgmda.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "Route d'Aproz", "coord_y": 7.3222679, "country": "Suisse", "id": "60", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-20 12:36:30", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "71", "postal_code": "1950", "coord_x": 46.2137773, "city": "Sion", "canton_festival": null}, "slug": "guinness-irish-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Gurtenfestival", "random_gallery": null, "user_id": "352", "facebook_link": "https://de-de.facebook.com/GurtenfestivalBern", "create_time": "2015-12-05 15:16:11", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "95", "max_price": "460", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.starticket.ch/de/tickets/gurtenfestival-2016-20160714-1000-20160717-2300-gurten-wabern-bern", "meta_desc": "Hitzige Temperaturen, magische Momente und eine grossartige Stimmung: Das war das Gurtenfestival 2015, \u00abds geilschte Festival vor Schwiz (das geilste Festival der Schweiz), wie B\u00fcne Huber am Ende des...", "delete_time": null, "email": "info@gurtenfestival.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.gurtenfestival.ch/", "twitter_link": "https://twitter.com/gurtenfestival", "status": "1", "phone": "+41 31 386 10 00", "maj_status": false, "id": "171", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Hitzige Temperaturen, magische Momente und eine grossartige Stimmung: Das war das Gurtenfestival 2015, \u00abds geilschte Festival vor Schwiz (das geilste Festival der Schweiz), wie B\u00fcne Huber am Ende des Konzerts von Patent Ochsner schlicht meinte. Im Rahmen der vier Festivaltage haben 78'000 Fans ein breites Musikspektrum genossen: von den Fantastischen Vier \u00fcber Ellie Goulding, Faithless und Cro bis hin zu George Ezra und Patti Smith. Auch Schweizer Acts wie Stefanie Heinzmann, Lo & Leduc, Stress, Polo Hofer und Patent Ochsner vermochten Akzente zu setzen und konnten dadurch einmal mehr unter Beweis stellen, dass sie mit internationalen Acts durchaus mithalten k\u00f6nnen.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-07-17", "address_id": "625", "instagram_link": "http://instagram.com/gurtenfestival_official", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-14", "attachments": {"update_time": "2016-04-19 14:31:16", "create_time": "2016-04-19 14:31:16", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461069075/tiles/nj9j1ywbovsngguefwgl.jpg", "name": "1461069073.png", "id": "1046", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461069075/tiles/nj9j1ywbovsngguefwgl.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "BE", "street": "gurtenkulm", "coord_y": 7.4437906000001, "country": "Suisse", "id": "625", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 15:25:34", "create_time": "2015-12-05 15:16:11", "number_street": "", "postal_code": "3084", "coord_x": 46.9172619, "city": "K\u00f6niz", "canton_festival": null}, "slug": "gurtenfestival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Heartland", "random_gallery": null, "user_id": "337", "facebook_link": null, "create_time": "2015-12-05 13:48:38", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le Festival Heartland est un festival de musique conceptuel dont la programmation se construit chaque ann\u00e9e autour d\u2019un fil rouge \u00e9lectronique.", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2013", "website": "http://www.heartland.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "156", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le Festival Heartland est un festival de musique conceptuel dont la programmation se construit chaque ann\u00e9e autour d\u2019un fil rouge \u00e9lectronique.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2013-09-28", "address_id": "595", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2013-09-23", "attachments": {"update_time": "2016-04-22 13:58:48", "create_time": "2016-04-22 13:58:48", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461326328/tiles/fhm7hsmdgzj1w9pfvth8.jpg", "name": "1461326327.png", "id": "1113", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461326328/tiles/fhm7hsmdgzj1w9pfvth8.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Rue de Gen\u00e8ve 12, 1003 Lausanne", "coord_y": 6.6282839, "country": "Suisse", "id": "595", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 13:53:15", "create_time": "2015-12-05 13:48:38", "number_street": "12", "postal_code": "1003", "coord_x": 46.5220451, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "heartland-2013"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Heirassa Festival", "random_gallery": null, "user_id": "359", "facebook_link": null, "create_time": "2015-12-05 16:04:33", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Liebe Volksmusikfreunde  Mit Alois Schilliger ist am 17. Januar 2004 einer der grossen Interpreten, Komponisten und Volksmusikanten der Schweiz gestorben. \u201eHeirassa\u201c komponierte viele hundert...", "delete_time": null, "email": "info@heirassa-festival.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.heirassa-festival.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 41 227 18 1", "maj_status": false, "id": "178", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Liebe Volksmusikfreunde\n\nMit Alois Schilliger ist am 17. Januar 2004 einer der grossen Interpreten, Komponisten und Volksmusikanten der Schweiz gestorben. \u201eHeirassa\u201c komponierte viele hundert Musikst\u00fccke, die auch die n\u00e4chsten Generationen noch erfreuen!\n\nAlois wurde am 24. Dezember 1924 in Weggis geboren und hat hier viele Jahre seines Lebens verbracht. Die letzten Zeit war er im Alterszentrum Hofmatt. Die Gemeinde Weggis hat seinen bekannten Mitb\u00fcrger im Sommer 2005 geehrt mit einem Bronce-Relief des einheimischen K\u00fcnstlers Marco D\u2019Arcangelo. \u00dcber 1'000 Volksmusikfreunde waren anwesend, als die Erinnerung an \u201eHeirassa\u201c beim Pavillon am See enth\u00fcllt wurde.\n\nWeggis plant nun eine j\u00e4hrliche Veranstaltung in Erinnerung an Alois Schilliger. Es ist ein Heirassa-Festival, das in der Regel im Juni im Wohn- und Ferienort Weggis stattfinden wird. Das Patronat f\u00fcr diese Veranstaltung haben \u00fcbernommen:\n\nGemeinde Weggis\nTourismusorganisation Weggis/Vitznau/Rigi-Tourismus\nVerband Schweizer Volksmusik VSV \u2013 Kanton Luzern\nKaspar-Muther-Stiftung\nEs w\u00fcrde uns freuen, Sie am n\u00e4chsten Heirassa-Festival in Weggis begr\u00fcssen zu d\u00fcrfen!", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-06-12", "address_id": "639", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-06-09", "attachments": {"update_time": "2016-06-14 11:31:23", "create_time": "2016-06-14 11:31:23", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465896686/tiles/d2p1glpzesjcbinuiyml.jpg", "name": "1465896689", "id": "1769", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465896686/tiles/d2p1glpzesjcbinuiyml.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "LU", "street": "Weggis", "coord_y": 8.4252779999999, "country": "Suisse", "id": "639", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 16:06:37", "create_time": "2015-12-05 16:04:33", "number_street": "", "postal_code": "0", "coord_x": 47.0338792, "city": "Weggis", "canton_festival": null}, "slug": "heirassa-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Heitere Openair", "random_gallery": null, "user_id": "368", "facebook_link": "https://www.facebook.com/HeitereOpenAir/", "create_time": "2015-12-05 16:39:02", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "80", "max_price": "165", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.ticketcorner.ch/heitere-open-air.html?affiliate=TCS&doc=artistPages/overview&fun=artist&action=overview&kuid=447002", "meta_desc": "Das Heitere Open Air ist ein allj\u00e4hrlich im August stattfindendes Musikfestival in der Schweizer Stadt Zofingen im Kanton Aargau. Die dreit\u00e4gige Openair-Veranstaltung fand erstmals 1991 statt. Das...", "delete_time": null, "email": "info@heitere.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.heitere.ch/", "twitter_link": "https://twitter.com/heitereopenair", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "187", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Das Heitere Open Air ist ein allj\u00e4hrlich im August stattfindendes Musikfestival in der Schweizer Stadt Zofingen im Kanton Aargau. Die dreit\u00e4gige Openair-Veranstaltung fand erstmals 1991 statt. Das musikalische Spektrum konzentriert sich auf nationale und internationale Pop- und Rockmusik mit jedoch auch Platz f\u00fcr weitere Musikrichtungen sowie unter einem bestimmten Motto stehende Spezialabende.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-08-14", "address_id": "657", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-08-12", "attachments": {"update_time": "2016-04-21 15:18:02", "create_time": "2016-04-21 15:18:02", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461244682/tiles/uhk6qadop29miuw7ka5l.jpg", "name": "1461244674.png", "id": "1092", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461244682/tiles/uhk6qadop29miuw7ka5l.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "AG", "street": "Heiternplatzweg 8", "coord_y": 7.9512049, "country": "Suisse", "id": "657", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 17:00:05", "create_time": "2015-12-05 16:39:02", "number_street": "8", "postal_code": "4800", "coord_x": 47.2857699, "city": "Zofingen", "canton_festival": null}, "slug": "heitere-openair-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Herbst in der Helferei", "random_gallery": null, "user_id": "378", "facebook_link": "http://www.herbst-helferei.ch/", "create_time": "2015-12-05 17:08:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Musikalische Begegnungen von Heute und Morgen \u2013 das ist die Idee hinter unserer Konzertreihe, die im Jahr 2006 von Jens Lohmann initiiert wurde. Ziel ist es, jungen Meistersch\u00fclern eine Gelegenheit...", "delete_time": null, "email": "info@herbst-helferei.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.herbst-helferei.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 44 923 52 50", "maj_status": false, "id": "197", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Musikalische Begegnungen von Heute und Morgen \u2013 das ist die Idee hinter unserer Konzertreihe, die im Jahr 2006 von Jens Lohmann initiiert wurde. Ziel ist es, jungen Meistersch\u00fclern eine Gelegenheit geben mit arrivierten Musikern aufzutreten. In den vergangenen Jahren ist es immer wieder gelungen, bekannte K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstlern zu verpflichten und abwechslungsreiche Programme zu gestalten. Das Echo von allen Seiten ist sehr positiv. Auf der B\u00fchne der Helferei Grossm\u00fcnster wird jedes Jahr im September mit ansteckender Spielfreude musiziert. Ein besonderes Erlebnis f\u00fcr die Musiker wie auch f\u00fcr das Publikum.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-09-24", "address_id": "677", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-09-19", "attachments": {"update_time": "2016-06-20 19:38:13", "create_time": "2016-06-20 19:38:13", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466444296/tiles/lhm0sqghlyl6eeor2mpu.jpg", "name": "1466444310", "id": "2254", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466444296/tiles/lhm0sqghlyl6eeor2mpu.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "ZH", "street": "Kirchgasse 13  8001 Z\u00fcrich", "coord_y": 8.5451008, "country": "Suisse", "id": "677", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-20 19:52:53", "create_time": "2015-12-05 17:08:44", "number_street": "13", "postal_code": "8001", "coord_x": 47.3703314, "city": "Z\u00fcrich", "canton_festival": null}, "slug": "herbst-in-der-helferei-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "HILLCHILL", "random_gallery": null, "user_id": "381", "facebook_link": "https://www.facebook.com/hillchillopenair/", "create_time": "2015-12-05 17:21:37", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Begonnen hatte das HillChill 2001 mit einem Sonnenschirm, ein paar Wohnzimmer-Boxen im Gras des Sarasinparks und ein paar Freunden \u2013 seit einigen Jahren ist das Hill Chill Open Air Festival in Riehen...", "delete_time": null, "email": "info@hillchill.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.hillchill.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "200", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Begonnen hatte das HillChill 2001 mit einem Sonnenschirm, ein paar Wohnzimmer-Boxen im Gras des Sarasinparks und ein paar Freunden \u2013 seit einigen Jahren ist das Hill Chill Open Air Festival in Riehen nun eine feste Nummer im Kalender der etwas anders tickenden jungen Musikfans in der Region Basel. 15 Jahre HillChill und ein amtliches Musikprogramm f\u00fcr den 3. und 4. Juli 2015: So l\u00e4sst sichs feiern mit feiner Musik am Rande der Stadt.\n20 Bands aus der Region Basel und Deutschland stehen auf dem Fahrplan der beiden B\u00fchnen. Der RFV Basel unterst\u00fctzt HillChill Festival und freut sich auf eine weitere Ausgabe des Open Airs im pr\u00e4chtigen Sarasinpark.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-07-02", "address_id": "683", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-07-01", "attachments": {"update_time": "2016-06-18 15:19:16", "create_time": "2016-06-18 15:19:16", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466255959/tiles/rlfpvuk9vkpxyi93wqgp.jpg", "name": "1466255967", "id": "2105", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466255959/tiles/rlfpvuk9vkpxyi93wqgp.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "BS", "street": "Baselstrasse 100, 4125", "coord_y": 7.6511336, "country": "Suisse", "id": "683", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 17:24:28", "create_time": "2015-12-05 17:21:37", "number_street": "100", "postal_code": "4125", "coord_x": 47.5872496, "city": "Riehen", "canton_festival": null}, "slug": "hillchill-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Hors Tribu", "random_gallery": null, "user_id": "61", "facebook_link": "https://www.facebook.com/events/166049633797400/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "20", "max_price": "40", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Pour la cinqui\u00e8me \u00e9dition de son souper de soutien, Hors Tribu a l'honneur d'inviter Matt Elliott (UK) et Adva\u00efta (CH - Ne) pour combler les oreilles du public tandis que Touni s'efforcera d'en ravir...", "delete_time": null, "email": "info@horstribu.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.horstribu.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "63", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Pour la cinqui\u00e8me \u00e9dition de son souper de soutien, Hors Tribu a l'honneur d'inviter Matt Elliott (UK) et Adva\u00efta (CH - Ne) pour combler les oreilles du public tandis que Touni s'efforcera d'en ravir l'estomac. Les amis du bon go\u00fbt sous toutes ses formes sont vivement invit\u00e9s \u00e0 venir partager cette soir\u00e9e ensemble.\nLes festivit\u00e9s auront lieu au th\u00e9\u00e2tre des Mascarons \u00e0 M\u00f4tiers (Grand-Rue 14).", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-07", "address_id": "64", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-04", "attachments": {"update_time": "2016-04-22 16:08:24", "create_time": "2016-04-22 16:08:24", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461334104/tiles/juqbkgucyms7b4cunqzq.jpg", "name": "1461334102.png", "id": "1115", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461334104/tiles/juqbkgucyms7b4cunqzq.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Neuch\u00e2tel", "street": "M\u00f4tiers", "coord_y": 6.6113106, "country": "Suisse", "id": "64", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-20 19:59:18", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": null, "coord_x": 46.9111044, "city": "M\u00f4tiers", "canton_festival": null}, "slug": "hors-tribu-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Icogne Jazz", "random_gallery": null, "user_id": "82", "facebook_link": "", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Pour l\u2019Edition 2016 d\u2019IcogneJazz et ses 10 ans d\u2019activit\u00e9, une Formation Internationale sera des n\u00f4tres avec \u00e0 sa t\u00eate, un Valaisan du nom de Olivier Magarotto. Son projet nous tient tout...", "delete_time": null, "email": "info@icognejazz.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.icognejazz.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "85", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Pour l\u2019Edition 2016 d\u2019IcogneJazz et ses 10 ans d\u2019activit\u00e9, une Formation Internationale sera des n\u00f4tres avec \u00e0 sa t\u00eate, un Valaisan du nom de Olivier Magarotto. Son projet nous tient tout particuli\u00e8rement \u00e0 c\u0153ur car il s\u2019agit d\u2019une plate-forme d\u2019\u00e9changes culturels entre musiciens issus d\u2019horizons diff\u00e9rents.\n\nLes objectifs de ces musiciens sont de cr\u00e9er des ponts entre diff\u00e9rentes cultures et de favoriser ainsi des \u00e9changes entre d\u2019autres traditions musicales.\n\nLe festival est aussi une sc\u00e8ne ouverte aux groupes Valaisans, plusieurs d\u2019entre-eux se sont d\u00e9j\u00e0 produits sur nos sc\u00e8nes, tels que Who's next, Swing Maniak, le Big Band de l'EJMA, Pair et Impair pour ne citer qu\u2019eux.\n\nL'\u00e9dition 2016 proposera, Deep Sea avec Andr\u00e9 Kunz, BlueLift, Less Than Four, Fl\u00e8che d'or Trio, Moncef Genoud Project, Aduranu, Caroline Alv\u00e8s et 2 DJ'S.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-02", "address_id": "87", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-01", "attachments": {"update_time": "2016-06-18 01:53:19", "create_time": "2016-06-18 01:53:19", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466207601/tiles/rpcmogmp4h0a2q9i2txz.jpg", "name": "1466207611", "id": "2104", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466207601/tiles/rpcmogmp4h0a2q9i2txz.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "Ch. de la Bourgeoisie", "coord_y": 7.4386673, "country": "Suisse", "id": "87", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-27 17:17:15", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1977", "coord_x": 46.2917335, "city": "Icogne", "canton_festival": null}, "slug": "icogne-jazz-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Jazz Onze +", "random_gallery": null, "user_id": "58", "facebook_link": "", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "En 29 ans d\u2019existence, le JazzOnze+ Festival Lausanne s\u2019est fait une place parmi les meilleurs festivals de jazz de Suisse et d\u2019Europe. Sa programmation pointue et sans compromis, son accueil...", "delete_time": null, "email": "onzeplus@bluewin.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.jazzonzeplus.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "60", "add_status": false, "is_free": false, "description": "En 29 ans d\u2019existence, le JazzOnze+ Festival Lausanne s\u2019est fait une place parmi les meilleurs festivals de jazz de Suisse et d\u2019Europe. Sa programmation pointue et sans compromis, son accueil r\u00e9put\u00e9 et le magnifique cadre autant que la belle architecture du Casino de Montbenon ont permis au festival d\u2019accueillir les plus grands musiciens de jazz de la plan\u00e8te et de faire rayonner la ville de Lausanne bien au-del\u00e0 des fronti\u00e8res helv\u00e9tiques et europ\u00e9ennes. De Dave Holland \u00e0 Marcus Miller, d\u2019Elvin Jones \u00e0 Bill Stewart, de Lester Bowie \u00e0 Christian Scott, de Charles Lloyd \u00e0 Joe Lovano et de Joachim K\u00fchn \u00e0 Brad Mehldau, sans oublier tout ce que la Suisse a enfant\u00e9 comme musiciens de jazz exceptionnels, le JazzOnze+ Festival Lausanne a suivi de pr\u00e8s la carri\u00e8re d\u2019une multitude d\u2019artistes, de vedettes et de nouveaux talents. Il a \u00e9galement donn\u00e9 une fen\u00eatre au jazz et \u00e0 son \u00e9volution \u00e0 travers les musiques actuelles avec l\u2019ouverture d\u2019une deuxi\u00e8me sc\u00e8ne, l\u2019Espace Jazz, en 1999.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-11-06", "address_id": "61", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-11-02", "attachments": {"update_time": "2016-04-21 15:59:35", "create_time": "2016-04-21 15:59:35", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461247175/tiles/ouwuyq8lujpbkmqqgmjs.jpg", "name": "1461247172.png", "id": "1104", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461247175/tiles/ouwuyq8lujpbkmqqgmjs.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "All\u00e9e Ernest-Ansermet", "coord_y": 6.6250248, "country": "Suisse", "id": "61", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-21 11:25:24", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "3", "postal_code": "1003", "coord_x": 46.5203755, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "jazz-onze--2016"}, {"capacity": null, "is_past": false, "profile_image": null, "name": "Jungfrau Music Festival", "random_gallery": null, "user_id": "316", "facebook_link": "https://www.facebook.com/jungfraumusicfestival/", "create_time": "2015-12-05 11:39:56", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "30", "max_price": "50", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.kulturticket.ch/", "meta_desc": "Das Jungfrau Music Festival wird j\u00e4hrlich in Bern, Interlaken und Thun durchgef\u00fchrt.  Mit attraktiven, vielschichtigen Veranstaltungen werden Menschen aus der ganzen Welt zusammengef\u00fchrt. Nachhaltige...", "delete_time": null, "email": "info@jungfrau-music-festival.ch", "edition": "2017", "website": "http://www.jungfrau-music-festival.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 03 382 12 11", "maj_status": false, "id": "135", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Das Jungfrau Music Festival wird j\u00e4hrlich in Bern, Interlaken und Thun durchgef\u00fchrt.\n\nMit attraktiven, vielschichtigen Veranstaltungen werden Menschen aus der ganzen Welt zusammengef\u00fchrt. Nachhaltige und anregende Erlebnisse und Begegnungen der einheimischen und ausw\u00e4rtigen Bev\u00f6lkerung mit der Welt der Musik sollen so gef\u00f6rdert werden.\n\nWir haben uns folgende Schwerpunkte gesetzt:\n\n- Hochkar\u00e4tige Blasorchester erhalten am Festival eine ausgezeichnete Plattform, um ihr grosses K\u00f6nnen an Galakonzerten einem breiten Publikum zu pr\u00e4sentieren.\n\n- Der Meisterkurs f\u00fcr Dirigieren und Instrumental-Workshops bereichern das Festivalangebot.\n\n- Die Jugend wird mit besonderen Konzerten und Projekten f\u00fcr das gemeinsame Musizieren gef\u00f6rdert und begeistert.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2017-01-28", "address_id": "553", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2017-01-22", "attachments": {"update_time": "2016-06-21 18:21:03", "create_time": "2016-06-21 18:21:03", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466526066/tiles/lgjwdqcpl4xz0eo3dpjn.jpg", "name": "1466526082", "id": "2375", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466526066/tiles/lgjwdqcpl4xz0eo3dpjn.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "BE", "street": "H\u00f6heweg 72", "coord_y": 7.8625031, "country": "Suisse", "id": "553", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-21 18:18:36", "create_time": "2015-12-05 11:39:55", "number_street": "72", "postal_code": "3800", "coord_x": 46.6882904, "city": "Interlaken", "canton_festival": null}, "slug": "jungfrau-music-festival-2017"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Jval Festival", "random_gallery": null, "user_id": "59", "facebook_link": "https://fr-fr.facebook.com/JVALopenair", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "30", "max_price": "35", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://jvalfestival.com/billetterie/", "meta_desc": "Depuis ses d\u00e9buts, le JVAL s\u2019engage \u00e0 faire d\u00e9couvrir une musique de pointe par une programmation minutieusement \u00e9tudi\u00e9e pour ses spectateurs. La volont\u00e9 du comit\u00e9 est d\u2019offrir, tant au public...", "delete_time": null, "email": "info@jvalfestival.com", "edition": "2016", "website": "http://jvalfestival.com", "twitter_link": "https://twitter.com/jvalopenair", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "61", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Depuis ses d\u00e9buts, le JVAL s\u2019engage \u00e0 faire d\u00e9couvrir une musique de pointe par une programmation minutieusement \u00e9tudi\u00e9e pour ses spectateurs. La volont\u00e9 du comit\u00e9 est d\u2019offrir, tant au public qu\u2019aux artistes, une magnifique exp\u00e9rience musicale dans un environnement intimiste et une proximit\u00e9 que l\u2019on ne retrouve pas dans les grands rassemblements. Le comit\u00e9 du JVAL aime \u00e0 d\u00e9crire le festival comme une salle de concert \u00abOpen Air\u00bb d\u00e9di\u00e9e au Rock et \u00e0 ses diff\u00e9rents courants, participant \u00e0 la d\u00e9couverte de nouveaux talents principalement en Suisse mais aussi en Europe.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-27", "address_id": "62", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-25", "attachments": {"update_time": "2016-04-21 15:53:40", "create_time": "2016-04-21 15:53:40", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461246820/tiles/spcwe2dv7tgzhdggnyex.jpg", "name": "1461246816.png", "id": "1099", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461246820/tiles/spcwe2dv7tgzhdggnyex.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Serreaux-Dessus", "coord_y": 6.2592988, "country": "Suisse", "id": "62", "delete_time": null, "update_time": "2016-02-15 10:49:08", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1268", "coord_x": 46.44451, "city": "Begnins", "canton_festival": null}, "slug": "jval-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Klingenopenair", "random_gallery": null, "user_id": "334", "facebook_link": "https://www.facebook.com/klingenopenair", "create_time": "2015-12-05 12:52:04", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "25", "max_price": "45", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Der Verein Jugendfest wurde 1991 in Stein am Rhein mit dem Zweck gegr\u00fcndet, eine Plattform f\u00fcr die Interessen der Jugend zu bieten sowie einmal j\u00e4hrlich ein Fest in diesem Rahmen abzuhalten. Der einst...", "delete_time": null, "email": "info@klingenopenair.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.klingenopenair.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "153", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Der Verein Jugendfest wurde 1991 in Stein am Rhein mit dem Zweck gegr\u00fcndet, eine Plattform f\u00fcr die Interessen der Jugend zu bieten sowie einmal j\u00e4hrlich ein Fest in diesem Rahmen abzuhalten. Der einst Jugendfest genannte Anlass hat sich im Laufe der Jahre weiterentwickelt und pr\u00e4sentiert sich heute unter dem Namen \u201eKlingenopenair\u201c. Die Namensgebung bezieht sich auf die Burg Hohenklingen in Stein am Rhein, auf deren Waldlichtung das zweit\u00e4gige Openair jeweils stattfindet. Mittlerweile wurde das Klingenopenair bereits 23-mal erfolgreich durchgef\u00fchrt. Der Verein Jugendfest z\u00e4hlt derzeit rund 50 Aktivmitglieder. Darunter das 20-k\u00f6pfige Organisationskommitee des Klingenopenairs, welches sich aus Personen im Alter zwischen 18 und 35 Jahren zusammensetzt. Die Vereinsmitglieder und die \u00fcber hundert Helfer stammen vorwiegend aus Stein am Rhein sowie den Nachbarsgemeinden Eschenz, Hemishofen und Wagenhausen. Es ist dem Verein ein Anliegen, junge Leute aktiv in die Organisation des Anlasses zu integrieren, nicht zuletzt um die langj\u00e4hrige Erfolgsgeschichte weiter zu tragen. Aktuell setzt sich der Vereinsvorstand zusammen aus: Marco Wyss (Vereinspr\u00e4sident), Miriam Furger (Vizepr\u00e4sidentin), Luca Lengwiler (Kassier) und Nadine Furger (Aktuarin)", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-08-21", "address_id": "589", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-08-19", "attachments": {"update_time": "2016-06-15 16:54:27", "create_time": "2016-06-15 16:54:27", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466002470/tiles/t1prbtuszuxroaxdpmnj.jpg", "name": "1466002475", "id": "2029", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466002470/tiles/t1prbtuszuxroaxdpmnj.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "SH", "street": "Hohenklingenstrasse 1, 8260 Stein am Rhein", "coord_y": 8.8611449, "country": "Suisse", "id": "589", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-27 18:07:38", "create_time": "2015-12-05 12:52:04", "number_street": "", "postal_code": "8260", "coord_x": 47.6650396, "city": "Stein am Rhein", "canton_festival": "SH"}, "slug": "klingenopenair-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Knockout Festival", "random_gallery": null, "user_id": "338", "facebook_link": null, "create_time": "2015-12-05 14:02:00", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "15", "max_price": "15", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "La programmation de notre manifestation musicale, qui propose des artistes suisses et internationaux que l'on ne verra pas (pour la plupart) sur les sc\u00e8nes frileuses des grands festivals de l'\u00e9t\u00e9, se...", "delete_time": null, "email": "info@knockout.ch", "edition": "2006", "website": null, "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+07 86 056 03 4", "maj_status": false, "id": "157", "add_status": false, "is_free": false, "description": "La programmation de notre manifestation musicale, qui propose des artistes suisses et internationaux que l'on ne verra pas (pour la plupart) sur les sc\u00e8nes frileuses des grands festivals de l'\u00e9t\u00e9, se veut \u00e9tonnante et n\u00e9anmoins accessible.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2006-07-09", "address_id": "597", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2006-07-08", "attachments": {"update_time": "2015-12-05 14:22:32", "create_time": "2015-12-05 14:22:32", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449321752/tiles/dhk4x0uiabkss4abaeao.png", "name": "1449321752.png", "id": "347", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449321752/tiles/dhk4x0uiabkss4abaeao.png"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "BE", "street": "La Foule", "coord_y": 7.3560001, "country": "Suisse", "id": "597", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 14:13:11", "create_time": "2015-12-05 14:02:00", "number_street": "", "postal_code": "0", "coord_x": 47.2709926, "city": "Moutier", "canton_festival": null}, "slug": "knockout-festival-2006"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "K\u00f6nigsfelder Festspiel", "random_gallery": null, "user_id": "355", "facebook_link": null, "create_time": "2015-12-05 15:25:40", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [], "ticket_link": null, "meta_desc": null, "delete_time": null, "email": null, "edition": "2012", "website": "http://www.koenigsfelder-festspiel.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "174", "add_status": false, "is_free": false, "description": null, "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2012-09-15", "address_id": "631", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2012-08-23", "attachments": [], "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "AG", "street": null, "coord_y": 8.2159655, "country": "Suisse", "id": "631", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 15:30:57", "create_time": "2015-12-05 15:25:40", "number_street": "", "postal_code": "0", "coord_x": 47.4789604, "city": "Windisch", "canton_festival": "AG"}, "slug": "konigsfelder-festspiel-2012"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Kulturfestival St. Gallen", "random_gallery": null, "user_id": "347", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Kulturfestival.St.Gallen", "create_time": "2015-12-05 14:57:28", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://youtu.be/9Vk3CuNrbU4", "min_price": "25", "max_price": "199", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.ticketcorner.ch/10-kulturfestival-st-gallen-Tickets.html?affiliate=TCS&doc=artistPages%2Ftickets&fun=artist&action=tickets&erid=1395729&kuid=502924", "meta_desc": "Was w\u00e4re ein Sommer in St. Gallen ohne das Kulturfestival? Jeden Sommer finden Musik, Kultur und Lebensfreude wieder ihr Zuhause im beschaulichen Innenhof des Historischen und V\u00f6lkerkundemuseums. Es...", "delete_time": null, "email": "info@kulturfestival.ch", "edition": "2015", "website": "http://www.kulturfestival.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "166", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Was w\u00e4re ein Sommer in St. Gallen ohne das Kulturfestival? Jeden Sommer finden Musik, Kultur und Lebensfreude wieder ihr Zuhause im beschaulichen Innenhof des Historischen und V\u00f6lkerkundemuseums. Es erwartet euch ein Programm mit internationalen Stars und spannenden K\u00fcnstlern aus der Region \u2013 lasst euch \u00fcberraschen und geniesst mit uns wunderbare Sommerabende!", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-07-23", "address_id": "615", "instagram_link": "https://www.instagram.com/kulturfestival_stgallen/", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-30", "attachments": {"update_time": "2016-06-16 10:57:28", "create_time": "2016-06-16 10:57:28", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466067450/tiles/fn4r1hfiiz3xdhbfqwx7.jpg", "name": "1466067456", "id": "2061", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466067450/tiles/fn4r1hfiiz3xdhbfqwx7.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "SG", "street": "9000 St.Gallen", "coord_y": 9.3748965, "country": "Suisse", "id": "615", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 15:07:54", "create_time": "2015-12-05 14:57:28", "number_street": "", "postal_code": "9000", "coord_x": 47.4245626, "city": "Saint-Gall", "canton_festival": null}, "slug": "kulturfestival-st-gallen-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Lake Parade", "random_gallery": null, "user_id": "84", "facebook_link": "https://www.facebook.com/lakeparadegeneva", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "La Lake Parade est une technoparade se d\u00e9roulant autour de la rade de Gen\u00e8ve (Suisse).", "delete_time": null, "email": "contact@lakeparade.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.lakeparade.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/LakeParade", "status": "1", "phone": "+41 22 741 71 61", "maj_status": false, "id": "87", "add_status": false, "is_free": true, "description": "La Lake Parade est une technoparade se d\u00e9roulant autour de la rade de Gen\u00e8ve (Suisse).", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-02", "address_id": "89", "instagram_link": "https://www.instagram.com/explore/tags/lakeparade/", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-02", "attachments": {"update_time": "2016-04-20 11:59:44", "create_time": "2016-04-20 11:59:44", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461146383/tiles/shxxvfqaxrlcopiibzz4.jpg", "name": "1461146382.png", "id": "1071", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461146383/tiles/shxxvfqaxrlcopiibzz4.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "GE", "street": "Parc Mont-Repos", "coord_y": 6.151197, "country": "Suisse", "id": "89", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-25 18:00:02", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1202", "coord_x": 46.2185025, "city": "Gen\u00e8ve", "canton_festival": null}, "slug": "lake-parade-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Lakeside Festival", "random_gallery": null, "user_id": "358", "facebook_link": "https://www.facebook.com/lakesidefestival.ch", "create_time": "2015-12-05 15:58:03", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "\u201eI Saved The Lakeside\u201c. Das k\u00f6nnen sich fast 60 Unterst\u00fctzerinnen und Unterst\u00fctzer seit Gestern Abend auf die Fahne schreiben. Sie haben den Eimer in die Hand genommen und mit ihrem Beitrag zu...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2014", "website": "http://www.lakesidefestival.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "177", "add_status": false, "is_free": false, "description": "\u201eI Saved The Lakeside\u201c. Das k\u00f6nnen sich fast 60 Unterst\u00fctzerinnen und Unterst\u00fctzer seit Gestern Abend auf die Fahne schreiben. Sie haben den Eimer in die Hand genommen und mit ihrem Beitrag zu unserer Crowdfunding-Aktion den Wasserspiegel stetig gesenkt. CHF 10'000.- haben sich die Lakeside-Macher zum Ziel gesetzt, \u00fcber CHF 11'000.- sind\u2019s schlussendlich geworden!\nVielen vielen herzlichen Dank all unseren Fans und Freunden, Sponsoren und G\u00f6nnern, die mit uns zusammen das Leck gestopft und das Lakeside Festival ans rettenden Ufer gebracht haben!\n\nNebst vielen Privatpersonen haben vor allem das Amt f\u00fcr Kultur Nidwalden und die Gemeinde Hergiswil das Lakeside Festival namhaft unterst\u00fctzt und so einen wesentlichen Beitrag dazu geleistet, dass das Lakeside Festival 2016 seine Fortsetzung findet.\n\nWie die n\u00e4chste Aussgabe aussieht steht aber noch nicht fest. \nZwar konnten wir unsere finanziellen Altlasten mit eurer Hilfe \"versenken\", jedoch fehlen zur Zeit noch die Reserven um Genaueres zur n\u00e4chsten Ausgabe zu sagen...\nFest steht, das fr\u00f6hliche Treiben auf der R\u00f6ssliwiese findet n\u00e4chstes Jahr seine Fortsetzung! Wir informieren euch baldm\u00f6glichst!", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2014-07-12", "address_id": "637", "instagram_link": "https://www.instagram.com/lakeside_festival/", "name_status": "0", "start_date": "2014-07-09", "attachments": {"update_time": "2015-12-05 16:22:56", "create_time": "2015-12-05 16:22:56", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449328976/tiles/lxzdjb3lv8hzobseknik.png", "name": "1449328976.png", "id": "500", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449328976/tiles/lxzdjb3lv8hzobseknik.png"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "NW", "street": "Hergiswil", "coord_y": 8.3083735, "country": "Suisse", "id": "637", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 16:22:44", "create_time": "2015-12-05 15:58:03", "number_street": "", "postal_code": "0", "coord_x": 46.9905821, "city": "Hergiswil", "canton_festival": "NW"}, "slug": "lakeside-festival-2014"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Lakesplash", "random_gallery": null, "user_id": "365", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Lakesplash", "create_time": "2015-12-05 16:27:56", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "45", "max_price": "45", "categories": [{"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.lakesplash.ch", "meta_desc": "Das erste Reggae Openair in Twann wurde 1998 durchgef\u00fchrt. Die drei Organisatoren waren auch gleichzeitig die drei DJ's.   David Posch  Adrian K\u00e4nzig  Michel Howald  Da sie nur zu dritt waren, wurde das...", "delete_time": null, "email": "info@lakesplash.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.lakesplash.ch/", "twitter_link": "https://twitter.com/lakesplash", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "184", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Das erste Reggae Openair in Twann wurde 1998 durchgef\u00fchrt. Die drei Organisatoren waren auch gleichzeitig die drei DJ's. \n\nDavid Posch \nAdrian K\u00e4nzig \nMichel Howald\n\nDa sie nur zu dritt waren, wurde das Openair noch kleiner gehalten, lediglich eine Bar, keine Live-Bands sondern DJ's aber doch schon viele Besucher.\n \nAllerdings wurde gerade da der Spirit des Lakesplash Openairs geboren:\nGute Stimmung, Keine Fremdsponsoren, motivierte Gastgeber, kein Kommerz. Ein Fest f\u00fcr alle, die gerne Reggae h\u00f6ren, nicht mehr. Aber auch nicht weniger.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-16", "address_id": "651", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-07-15", "attachments": {"update_time": "2015-12-05 16:38:50", "create_time": "2015-12-05 16:38:50", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449329930/tiles/zom0x5iiytgjf2mywbtp.png", "name": "1449329926.png", "id": "527", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449329930/tiles/zom0x5iiytgjf2mywbtp.png"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "BE", "street": "Douanne", "coord_y": 7.1566044, "country": "Suisse", "id": "651", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-21 16:01:44", "create_time": "2015-12-05 16:27:56", "number_street": "", "postal_code": "0", "coord_x": 47.0949036, "city": "Twann-T\u00fcscherz", "canton_festival": null}, "slug": "lakesplash-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Langnau Jazz Nights", "random_gallery": null, "user_id": "372", "facebook_link": "https://www.facebook.com/langnaujazznights", "create_time": "2015-12-05 16:48:02", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "We are happy to present this year\u2019s program with some great highlights. The ticket sale has begun. Make sure you get your tickets right now.  We proudly present:  Jack DeJohnette Trio, Kurt Rosenwinkel...", "delete_time": null, "email": "info@jazz-nights.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.jazz-nights.ch/en.html", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "191", "add_status": false, "is_free": false, "description": "We are happy to present this year\u2019s program with some great highlights. The ticket sale has begun. Make sure you get your tickets right now.\n\nWe proudly present:\n\nJack DeJohnette Trio, Kurt Rosenwinkel Trio with Aaron Parks, Mike Stern / Bill Evans Band feat. Keith Carlock & Darryl Jones, Billy Hart 75th B-Day group, Antonio Sanchez and Migration, Controlling Ear Unit, The Abercrombie Quartet, The Teachers, VOLCAN, Weird Beard, The Junior Jazzworkshop Orchestra, Magos Herrera Duo...", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-30", "address_id": "665", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-07-26", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 14:15:52", "create_time": "2016-04-28 14:15:52", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461845751/tiles/aal40cb779kuahewpbvf.jpg", "name": "Array", "id": "1247", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461845751/tiles/aal40cb779kuahewpbvf.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "BE", "street": "g\u00fcterstrasse 20", "coord_y": 7.7872541, "country": "Suisse", "id": "665", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 14:13:26", "create_time": "2015-12-05 16:48:02", "number_street": "20", "postal_code": "3550", "coord_x": 46.9366752, "city": "Langnau im Emmental", "canton_festival": null}, "slug": "langnau-jazz-nights-2016"}, {"capacity": "450", "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Lausanne Underground", "random_gallery": null, "user_id": "27", "facebook_link": "https://www.facebook.com/luffestival", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "17", "max_price": "40", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le Lausanne Underground Film & Music Festival (LUFF) s'applique depuis maintenant quatorze ans \u00e0 ne pas caresser le spectateur dans le sens du poil, en proposant une programmation hors normes et...", "delete_time": null, "email": "contact@luff.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.luff.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/luffestival", "status": "1", "phone": "+41 21 550 79 98", "maj_status": false, "id": "12", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le Lausanne Underground Film & Music Festival (LUFF) s'applique depuis maintenant quatorze ans \u00e0 ne pas caresser le spectateur dans le sens du poil, en proposant une programmation hors normes et originale. \n\n Le LUFF fusionne la musique et le 7e art dans une alchimie d'images insolites et de sonorit\u00e9s x\u00e9nomorphes, cr\u00e9ations d\u2019artistes novateurs ou avant-gardistes internationaux peu repr\u00e9sent\u00e9s sur le territoire Suisse.\n\n Le LUFF est aujourd'hui un festival reconnu par les institutions, sans pour autant \u00eatre rentr\u00e9 dans le rang; il prend chaque ann\u00e9e ses quartiers principaux dans les salles de la Cin\u00e9math\u00e8que Suisse.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-10-23", "address_id": "13", "instagram_link": "https://www.instagram.com/luffestival/", "name_status": "0", "start_date": "2016-10-19", "attachments": {"update_time": "2016-04-21 15:59:11", "create_time": "2016-04-21 15:59:11", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461247151/tiles/rnb0o9zf4t5fx6svnezy.jpg", "name": "1461247149.png", "id": "1103", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461247151/tiles/rnb0o9zf4t5fx6svnezy.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "Lausanne Underground Film & Music Festival", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "All\u00e9e Ernest-Ansermet", "coord_y": 6.6250248, "country": "Suisse", "id": "13", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-27 12:52:13", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "3", "postal_code": "1003", "coord_x": 46.5203755, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "lausanne-underground-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Lavaux Classic", "random_gallery": null, "user_id": "77", "facebook_link": "https://www.facebook.com/cully.classique/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "10", "max_price": "85", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://etickets.infomaniak.com/shop/BeG5lsBI6E/", "meta_desc": "Lavaux Classic est une formule unique qui allie exigence artistique, proximit\u00e9 de tous les instants et d\u00e9couverte d\u2019un terroir exceptionnel. Manifestation au profil dynamique et insolite, Lavaux...", "delete_time": null, "email": "info@cullyclassique.ch  ", "edition": "2015", "website": "http://www.cullyclassique.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/cullyclassique", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "80", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Lavaux Classic est une formule unique qui allie exigence artistique, proximit\u00e9 de tous les instants et d\u00e9couverte d\u2019un terroir exceptionnel. Manifestation au profil dynamique et insolite, Lavaux Classic s\u2019\u00e9tend sur l\u2019un des plus beaux paysages culturels du monde : Lavaux, r\u00e9gion viticole class\u00e9e au patrimoine mondial de l\u2019UNESCO.\n\nLavaux Classic propose plusieurs rendez-vous musicaux par ann\u00e9e dont son festival en juin. Au programme, plus d\u2019une centaine d\u2019\u00e9v\u00e9nements autour d\u2019une th\u00e9matique choisie : concerts payants de plusieurs salles de la r\u00e9gion, concerts gratuits au bord du lac, activit\u00e9s de d\u00e9couverte de Lavaux, conf\u00e9rences et \u00e9v\u00e9nements pour les enfants.\n\nNomm\u00e9 Cully Classique de 2004 \u00e0 2015, le festival s\u2019appelle Lavaux Classic depuis 2016 afin d\u2019\u00e9tendre ses valeurs et ses activit\u00e9s \u00e0 toute la r\u00e9gion de Lavaux.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-03", "address_id": "82", "instagram_link": "https://www.instagram.com/cullyclassique/", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-24", "attachments": {"update_time": "2016-06-15 16:47:16", "create_time": "2016-06-15 16:47:16", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466002038/tiles/ogsowc44tjr47llyejiw.jpg", "name": "1466002027", "id": "2022", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466002038/tiles/ogsowc44tjr47llyejiw.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Cully", "coord_y": 6.7309714, "country": "Suisse", "id": "82", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-19 18:02:07", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1096", "coord_x": 46.4903664, "city": "Cully", "canton_festival": null}, "slug": "lavaux-classic-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Le Chant du Gros", "random_gallery": null, "user_id": "11", "facebook_link": "https://www.facebook.com/www.lcdg.ch/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "43", "max_price": "139", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.chantdugros.ch/billetterie-en-ligne/", "meta_desc": "La premi\u00e8re \u00e9dition du Chant du Gros, se d\u00e9roule le 29 ao\u00fbt 1992 au Noirmont sur le champ de Louis Froidevaux, (dit le Gros Louis). Le nom du festival est trouv\u00e9, le Chant du Gros.   Depuis 20 ans,...", "delete_time": null, "email": "info@chantdugros.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.chantdugros.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/chantdugros", "status": "1", "phone": "+41 32 953 23 30", "maj_status": false, "id": "52", "add_status": false, "is_free": false, "description": "La premi\u00e8re \u00e9dition du Chant du Gros, se d\u00e9roule le 29 ao\u00fbt 1992 au Noirmont sur le champ de Louis Froidevaux, (dit le Gros Louis). Le nom du festival est trouv\u00e9, le Chant du Gros. \n Depuis 20 ans, ce festival situ\u00e9 en plein c\u0153ur des Franches-Montagnes, persiste, signe et se fait connaitre petit \u00e0 petit \u00e0 travers la Suisse et par del\u00e0 ses fronti\u00e8res. Il se caract\u00e9rise par son ambiance particuli\u00e8re, un prix d'entr\u00e9e abordable, la gratuit\u00e9 pour les enfants de moins de 16 ans, des feux sur un terrain plant\u00e9 au milieu d'un champs, des sc\u00e8nes couvertes pour faire face aux \u00e9ventuelles chutes de neige, de pluie, de m\u00e9t\u00e9orites ou de grenouilles. Naturellement l'ambiance conviviale et noceur des Jurassiens laisse un souvenir m\u00e9morable \u00e0 ceux qui d\u00e9couvrent le festival.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-09-10", "address_id": "53", "instagram_link": "https://www.instagram.com/explore/tags/chantdugros/", "name_status": "0", "start_date": "2016-09-07", "attachments": {"update_time": "2016-04-21 15:54:45", "create_time": "2016-04-21 15:54:45", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461246885/tiles/qowmy8yva1nx8sl4rsyw.jpg", "name": "1461246871.png", "id": "1100", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461246885/tiles/qowmy8yva1nx8sl4rsyw.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "JU", "street": "Rue de la Gare", "coord_y": 6.9571454, "country": "Suisse", "id": "53", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-27 13:28:05", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "1", "postal_code": "2340", "coord_x": 47.2236251, "city": "Le Noirmont", "canton_festival": null}, "slug": "le-chant-du-gros-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Le Goulag", "random_gallery": null, "user_id": "283", "facebook_link": "https://www.facebook.com/goulagfestival", "create_time": "2015-09-03 18:35:49", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "Cela fait maintenant 6 hivers que la place de la Pisciculture de Fribourg se transforme en un open-air gratuit et unique en son genre. C\u2019est dans ce cadre original, sous le pont de P\u00e9rolles, entre les...", "delete_time": null, "email": "info@goulag.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.goulag.ch", "twitter_link": "", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "126", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Cela fait maintenant 6 hivers que la place de la Pisciculture de Fribourg se transforme en un open-air gratuit et unique en son genre. C\u2019est dans ce cadre original, sous le pont de P\u00e9rolles, entre les falaises et la for\u00eat que le Goulag vous offre une soir\u00e9e de concerts exceptionnels. Conduits sur place par des navettes TPF gratuites, vous pourrez y d\u00e9couvrir des artistes venus des quatre coins de la Suisse et y d\u00e9guster des sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales \u00e0 la lueur des b\u00fbches finlandaises. En participant au plus givr\u00e9 des festivals, la seule chose que vous oublierez, c\u2019est la temp\u00e9rature hivernale!", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-02-27", "address_id": "500", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-02-27", "attachments": {"update_time": "2016-04-27 18:23:22", "create_time": "2016-04-27 18:23:22", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461774202/tiles/isufkfbfak5ihr1flhds.jpg", "name": "Array", "id": "1157", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461774202/tiles/isufkfbfak5ihr1flhds.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "FR", "street": "Route de la Pisciculture, Emm\u00e4us", "coord_y": 7.1599289000001, "country": "Suisse", "id": "500", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-27 14:38:09", "create_time": "2015-09-03 18:35:49", "number_street": "", "postal_code": "1700", "coord_x": 46.788618, "city": "Fribourg", "canton_festival": null}, "slug": "le-goulag-2016"}, {"capacity": "1600", "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Leimentaler Openair", "random_gallery": null, "user_id": "376", "facebook_link": "https://www.facebook.com/leimentaleropenair", "create_time": "2015-12-05 17:04:03", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "15", "max_price": "25", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-profession1", "slug": "country", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Country", "id": "9", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Die 2015 Ausgabe des Leimentaler OpenAir ist tats\u00e4chlich bereits wieder Geschichte. Und wir k\u00f6nnen sagen: Es hat unglaublich viel Spass gemacht, die Bands haben grossartige Shows abgeliefert und ihr...", "delete_time": null, "email": "info@leimentaler-openair.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.leimentaler-openair.ch/", "twitter_link": "https://twitter.com/leimentaleroa", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "195", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Die 2015 Ausgabe des Leimentaler OpenAir ist tats\u00e4chlich bereits wieder Geschichte. Und wir k\u00f6nnen sagen: Es hat unglaublich viel Spass gemacht, die Bands haben grossartige Shows abgeliefert und ihr habt gerockt, was das Zeug h\u00e4lt. Mit rund 1600 Zuschauern wird dieses Jahr als das bisher erfolgreichste in der Geschichte des Openairs eingehen. Das w\u00e4re ohne Euer Interesse und Eure Partylaune keinesfalls m\u00f6glich und wir m\u00f6chten uns bei Euch allen daf\u00fcr bedanken!\n\nSpeziell nach einem so erfolgreichen Anlass ist f\u00fcr uns klar: Nach dem OpenAir ist bereits wieder vor dem OpenAir. Wir werden wiederum probieren unseren Anlass wo es nur geht zu verbessern, unsere bew\u00e4hrten Elemente beizubehalten und angesagte Bands nach Oberwil zu locken. Alles nur mit dem Ziel Euch allen auch im kommenden Jahr wieder eine unvergessliche Party bieten zu k\u00f6nnen.\n\nEine Auswahl der von euch geschossenen Selfies findet ihr \u00fcbrigens ab Dienstagabend auf unserer Facebook-Seite.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-06-18", "address_id": "673", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-06-17", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 14:20:19", "create_time": "2016-04-28 14:20:19", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461846019/tiles/a2aowlwpmn8sw8tzakf6.jpg", "name": "Array", "id": "1249", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461846019/tiles/a2aowlwpmn8sw8tzakf6.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": "5", "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "BL", "street": "Stallenrain 5", "coord_y": 7.5653508, "country": "Suisse", "id": "673", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 14:18:09", "create_time": "2015-12-05 17:04:03", "number_street": "5", "postal_code": "4104", "coord_x": 47.520524, "city": "Oberwil", "canton_festival": "BL"}, "slug": "leimentaler-openair-2016"}, {"capacity": null, "is_past": false, "profile_image": null, "name": "Les Classiques de Villars", "random_gallery": null, "user_id": "280", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Les-Classiques-de-Villars-405418712950196/", "create_time": "2015-09-03 17:09:54", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "25", "max_price": "45", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "Annual music festival: orchestra, chamber music, jazz and a children's concert", "delete_time": null, "email": "caroline@classiques.ch", "edition": "2017", "website": "http://classiques.ch", "twitter_link": "www.twitter.com/@classiques14", "status": "1", "phone": "+41 24 495 13 64", "maj_status": false, "id": "123", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Annual music festival: orchestra, chamber music, jazz and a children's concert", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2017-02-26", "address_id": "494", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2017-02-19", "attachments": {"update_time": "2016-04-27 18:47:07", "create_time": "2016-04-27 18:47:07", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461775626/tiles/vfuiwibke3qtzjkwstm9.jpg", "name": "Array", "id": "1162", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461775626/tiles/vfuiwibke3qtzjkwstm9.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "villars", "coord_y": 7.0552700000001, "country": "Suisse", "id": "494", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-27 18:43:36", "create_time": "2015-09-03 17:09:54", "number_street": "", "postal_code": "1884", "coord_x": 46.29854, "city": "", "canton_festival": null}, "slug": "les-classiques-de-villars-2017"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Les Georges", "random_gallery": null, "user_id": "253", "facebook_link": "https://www.facebook.com/lesgeorgesfestival", "create_time": "2015-07-22 15:55:37", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "19", "max_price": "83", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://lesgeorges.ch/billets/", "meta_desc": "Les Georges Festival du centre-ville de Fribourg, au coeur du mois de juillet. Entre rock, pop, folk, soul, chanson et electro.", "delete_time": null, "email": "info@lesgeorges.ch", "edition": "2016", "website": "http.//www.lesgeorges.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/les_georges", "status": "1", "phone": "+41 26 552 04 00", "maj_status": false, "id": "116", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Les Georges Festival du centre-ville de Fribourg, au coeur du mois de juillet. Entre rock, pop, folk, soul, chanson et electro.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-17", "address_id": "452", "instagram_link": "https://www.instagram.com/lesgeorgesfestival/", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-12", "attachments": {"update_time": "2016-04-21 14:36:52", "create_time": "2016-04-21 14:36:52", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461242212/tiles/qkvooa5hjhnkahnpdymy.jpg", "name": "1461242208.png", "id": "1082", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461242212/tiles/qkvooa5hjhnkahnpdymy.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "FR", "street": "Place Georges-Python 1", "coord_y": 7.1558481, "country": "Suisse", "id": "452", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-27 20:04:32", "create_time": "2015-07-22 15:55:37", "number_street": "1", "postal_code": "1700", "coord_x": 46.8048898, "city": "Fribourg", "canton_festival": null}, "slug": "les-georges-2016"}, {"capacity": null, "is_past": false, "profile_image": null, "name": "Les Hivernales", "random_gallery": null, "user_id": "64", "facebook_link": "https://www.facebook.com/LesHivernalesFestival/?fref=ts", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "15", "max_price": "28", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://leshivernales.ch/infos-pratiques/admission-price/", "meta_desc": "C'est gr\u00e2ce \u00e0 un petit groupe de nyonnais, actifs dans le milieu musical depuis plus de 20 ans, que l'id\u00e9e du festival Les Hivernales est n\u00e9e. Aujourd'hui, la manifestation se d\u00e9roule sur 4 jours et...", "delete_time": null, "email": "info@leshivernales.ch", "edition": "2017", "website": "http://leshivernales.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/Les_Hivernales", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "66", "add_status": false, "is_free": false, "description": "C'est gr\u00e2ce \u00e0 un petit groupe de nyonnais, actifs dans le milieu musical depuis plus de 20 ans, que l'id\u00e9e du festival Les Hivernales est n\u00e9e. Aujourd'hui, la manifestation se d\u00e9roule sur 4 jours et a pour but d'inviter le public \u00e0 circuler entre diff\u00e9rents lieux de Nyon durant la p\u00e9riode hivernale. En effet, par le biais d'une programmation rock et \u00e9lectro attrayante, Les Hivernales donnent la possibilit\u00e9 aux amateurs de musique de faire la f\u00eate durant les moments de froid dans la joie et la bonne humeur.\n\n De par sa configuration particuli\u00e8re, Les Hivernales permettent au public une certaine proximit\u00e9 avec les artistes cr\u00e9ant ainsi de belles rencontres, en g\u00e9n\u00e9ral difficiles voire impossibles dans un autre festival. Les programmateurs ont d'ailleurs r\u00e9alis\u00e9 plusieurs coups de ma\u00eetre, puisque de nombreux artistes rep\u00e9r\u00e9s aux Hivernales se sont retrouv\u00e9s sur des sc\u00e8nes prestigieuses, telles que Caprices, Montreux Jazz Festival ou le Pal\u00e9o Festival.\n\n Les deux principales sc\u00e8nes du festival sont l'Usine \u00e0 Gaz et la Salle communale o\u00f9 la programmation est particuli\u00e8rement riche et o\u00f9 l'on retrouve les principales t\u00eates d'affiche. L'identit\u00e9 du festival s'appuie \u00e9galement sur des lieux dits \"satellites\", de plus petites dimensions, qui permettent une programmation plus intimiste ou des fins de soir\u00e9es DJ's. Ces endroits offrent au public des cadres originaux et in\u00e9dits.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2017-02-26", "address_id": "67", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2017-02-23", "attachments": {"update_time": "2016-04-27 18:52:02", "create_time": "2016-04-27 18:52:02", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461775921/tiles/gzgwe0tjrackwrhbbvab.jpg", "name": "Array", "id": "1164", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461775921/tiles/gzgwe0tjrackwrhbbvab.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Nyon", "coord_y": 6.2267876, "country": "Suisse", "id": "67", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-27 18:48:29", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1260", "coord_x": 46.3864752, "city": "Nyon", "canton_festival": null}, "slug": "les-hivernales-2017"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Les Jardins Musicaux", "random_gallery": null, "user_id": "428", "facebook_link": null, "create_time": "2016-05-24 15:07:40", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le Festival Les Jardins Musicaux est devenu l\u2019un des principaux \u00e9v\u00e9nements du Canton et b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019un rayonnement national et international. Principalement consacr\u00e9 \u00e0 la musique des 20e et 21e...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": "www.jardinsmusicaux.ch", "twitter_link": null, "status": "0", "phone": null, "maj_status": false, "id": "224", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le Festival Les Jardins Musicaux est devenu l\u2019un des principaux \u00e9v\u00e9nements du Canton et b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019un rayonnement national et international. Principalement consacr\u00e9 \u00e0 la musique des 20e et 21e si\u00e8cles, il propose des spectacles d\u2019un format \u00ab une heure sans entracte \u00bb, au prix d\u2019une place de cin\u00e9ma. Il rassemble un large public (quinze mille spectateurs chaque ann\u00e9e) dans l\u2019embl\u00e9matique Grange aux Concerts d\u2019Evologia (Cernier), dans le Parc r\u00e9gional Chasseral et \u00e0 la Saline royale d\u2019Arc et Senans (F).", "region": "0", "gallery": null, "end_date": null, "address_id": "767", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": null, "attachments": [{"update_time": "2016-05-24 15:28:10", "create_time": "2016-05-24 15:28:10", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1464096488/posters/nrfscftq2cyqi8ewu0ku.jpg", "name": "LJM_PLAKAT_A3_06.gif", "id": "1455", "type": "3", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1464096488/posters/nrfscftq2cyqi8ewu0ku.jpg"}], "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": null, "street": null, "coord_y": 0, "country": "Suisse", "id": "767", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-24 15:07:40", "create_time": "2016-05-24 15:07:40", "number_street": null, "postal_code": null, "coord_x": 0, "city": "2053 Cernier", "canton_festival": null}, "slug": "les-jardins-musicaux-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Les Pieds Plats Festival", "random_gallery": null, "user_id": "422", "facebook_link": null, "create_time": "2016-05-19 00:44:23", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [], "ticket_link": null, "meta_desc": "10 et 11 juin 2016, Festival Gratuit, toutes les infos sur notre site internet!", "delete_time": null, "email": null, "edition": null, "website": null, "twitter_link": null, "status": "0", "phone": null, "maj_status": false, "id": "220", "add_status": true, "is_free": false, "description": "10 et 11 juin 2016, Festival Gratuit, toutes les infos sur notre site internet!", "region": "0", "gallery": null, "end_date": null, "address_id": "758", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": null, "attachments": [], "schedule_is_finished": "0", "information": "piedsplats.ch", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": null, "street": null, "coord_y": 0, "country": "Suisse", "id": "758", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-19 00:44:23", "create_time": "2016-05-19 00:44:23", "number_street": null, "postal_code": null, "coord_x": 0, "city": "La Chaux-sur-Cossonay", "canton_festival": null}, "slug": "les-pieds-plats-festival"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Les sc\u00e8nes du chapiteau", "random_gallery": null, "user_id": "255", "facebook_link": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100008239265876&fref=hovercard", "create_time": "2015-07-22 16:20:28", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "Les Sc\u00e8nes du Chapiteau se d\u00e9roulent sur un terrain situ\u00e9 en bordure du c\u00e9l\u00e8bre bourg m\u00e9di\u00e9val de Romainm\u00f4tier, au sein du Parc naturel r\u00e9gional Jura vaudois. Elles profitent d\u2019un cadre tr\u00e8s...", "delete_time": null, "email": "jan.reymond@romainmotier.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.scenesduchapiteau.ch/", "twitter_link": "https://twitter.com/SDChapiteau", "status": "1", "phone": "+41 79 636 31 77", "maj_status": false, "id": "118", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Les Sc\u00e8nes du Chapiteau se d\u00e9roulent sur un terrain situ\u00e9 en bordure du c\u00e9l\u00e8bre bourg m\u00e9di\u00e9val de Romainm\u00f4tier, au sein du Parc naturel r\u00e9gional Jura vaudois. Elles profitent d\u2019un cadre tr\u00e8s particulier, charg\u00e9 d\u2019histoire gr\u00e2ce \u00e0 la pr\u00e9sence majestueuse de la plus ancienne abbatiale romane de Suisse. Le site est nich\u00e9 au coeur d\u2019une clairi\u00e8re bord\u00e9e par une rivi\u00e8re, le Nozon. Ce cadre naturel, pr\u00e9serv\u00e9 et luxuriant, conf\u00e8re \u00e0 la manifestation une atmosph\u00e8re particuli\u00e8re, emprunte de magie et de po\u00e9sie. Un des \u00e9l\u00e9ments phares de cette rencontre annuelle est son chapiteau, enti\u00e8rement construit en bois.\n\nIl a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 par Jan Reymond, \u00e9b\u00e9niste passionn\u00e9, auteur de cr\u00e9ations aussi \u00e9tonnantes que spectaculaires. Une roulotte et une cuisine ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es de ses mains. D\u2019une surface de 150m2, le chapiteau permet d\u2019abriter environ 300 personnes. En outre, de nombreuses prestations se d\u00e9roulent \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur, \u00e9parpill\u00e9es dans la nature environnante. Les visiteurs sont invit\u00e9s \u00e0 cheminer le long de la rivi\u00e8re illumin\u00e9e. L\u2019objectif \u00e9tant de les plonger dans une nouvelle dimension o\u00f9 la part belle est faite au r\u00eave et \u00e0 l\u2019inspiration. .", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-21", "address_id": "456", "instagram_link": "https://www.instagram.com/scenesduchapiteau/", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-18", "attachments": {"update_time": "2016-04-27 19:00:15", "create_time": "2016-04-27 19:00:15", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461776415/tiles/xjlgrgboc4hzuxc6d91a.jpg", "name": "Array", "id": "1166", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461776415/tiles/xjlgrgboc4hzuxc6d91a.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Ch. de la Diaz 3, Romainm\u00f4tier, Switzerland", "coord_y": 6.4534283, "country": "Suisse", "id": "456", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-27 21:58:32", "create_time": "2015-07-22 16:20:28", "number_street": "3", "postal_code": "1323", "coord_x": 46.6962235, "city": "Romainm\u00f4tier-Envy", "canton_festival": null}, "slug": "les-scenes-du-chapiteau-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Lethargy", "random_gallery": null, "user_id": "385", "facebook_link": "https://www.facebook.com/LethargyFestival", "create_time": "2015-12-05 17:36:23", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "38", "max_price": "47", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.starticket.ch", "meta_desc": "Los gings im August 1993. Und auch wenn das damals noch niemand wusste, war eigentlich bereits klar, wohin die Reise f\u00fchren w\u00fcrde: Der erste Akt war n\u00e4mlich ein subversiver Scherz namens \u00abGigantomania...", "delete_time": null, "email": "info@lethargy.ch", "edition": "2015", "website": "http://www.lethargy.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "204", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Los gings im August 1993. Und auch wenn das damals noch niemand wusste, war eigentlich bereits klar, wohin die Reise f\u00fchren w\u00fcrde: Der erste Akt war n\u00e4mlich ein subversiver Scherz namens \u00abGigantomania 4.5\u00bb \u2013 eine Gabberparty, die zur ebenso gest\u00f6rten wie verst\u00f6renden Karikatur der klassischen Street-Parade-Feten wurde.\n\nEin Jahr sp\u00e4ter kreierten dieselben Leute wiederum eine solche Karikatur. Allerdings war sie musikalisch deutlich anders geartet, zudem hatte man sie umgetauft. Sie hiess jetzt Lethargy. Das klang irgendwie . . . hmm . . . cool? Auf jeden Fall klang es. Was aber nicht bedeutete, dass es auch bei allen auf Anhieb klingelte. Weshalb die im Z\u00fcrcher \u00abSummer of Love\u00bb 1994 wahrscheinlich meistgeh\u00f6rte Frage lautete: \u00abHey, was ist das eigentlich, diese Lethargy?\u00bb Eine Frage, die so gut war, dass wir sie heute, 20 Jahre sp\u00e4ter, nochmals aufgreifen wollen. \u00abHey, was ist das eigentlich, diese Lethargy?\u00bb", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2015-08-30", "address_id": "691", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2015-08-28", "attachments": [], "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "ZH", "street": "Seestr. 395", "coord_y": 8.5356993, "country": "Suisse", "id": "691", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 17:39:31", "create_time": "2015-12-05 17:36:23", "number_street": "395", "postal_code": "8038", "coord_x": 47.3433746, "city": "Z\u00fcrich", "canton_festival": null}, "slug": "lethargy-2015"}, {"capacity": "800", "is_past": true, "profile_image": null, "name": "LocarnoFolk Festival", "random_gallery": null, "user_id": "409", "facebook_link": "https://www.facebook.ch/locarnofolk", "create_time": "2016-05-08 13:49:17", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "L'\u00e9dition 2016 du LocarnoFolk Festival est consacr\u00e9e aux musiques du Sud de l'Italie, avec une ouverture sur le bassin m\u00e9diterran\u00e9en, sous le titre de \"Notte della Taranta\" (Nuit de la Taranta). Sont...", "delete_time": null, "email": "info@locarnofolk.ch", "edition": "2016", "website": "https://www.locarnofolk.ch", "twitter_link": null, "status": "0", "phone": "+41 07 887 68 99", "maj_status": false, "id": "217", "add_status": false, "is_free": false, "description": "L'\u00e9dition 2016 du LocarnoFolk Festival est consacr\u00e9e aux musiques du Sud de l'Italie, avec une ouverture sur le bassin m\u00e9diterran\u00e9en, sous le titre de \"Notte della Taranta\" (Nuit de la Taranta). Sont invit\u00e9s des groupes renomm\u00e9s de la sc\u00e8ne folk italienne et des jeunes formations prometteuses:\n- Officina Zo\u00e9 (Salento)\n- Malmaritate (Sicile)\n- Piccola Banda Ikona (Rome)\n- Domo Emigrantes (Salento/Sicile/Syrie)\n- Kalascim\u00e0 (Salento)\nLe programme comprend \u00e9galement des stages de pizzica et de tambourin, tout comme des projections de films.", "region": "2", "gallery": null, "end_date": "2016-08-20", "address_id": "739", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-08-18", "attachments": {"update_time": "2016-05-08 15:08:19", "create_time": "2016-05-08 15:08:19", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1462712947/tiles/f2jriwltlfwhuvbixmij.jpg", "name": "Array", "id": "1405", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1462712947/tiles/f2jriwltlfwhuvbixmij.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Tessin", "street": "Parco di Orselina", "coord_y": 0, "country": "Suisse", "id": "739", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-08 14:43:28", "create_time": "2016-05-08 13:49:17", "number_street": null, "postal_code": "6644", "coord_x": 0, "city": "Orselina", "canton_festival": null}, "slug": "locarnofolk-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "LUFF", "random_gallery": null, "user_id": "429", "facebook_link": null, "create_time": "2016-05-26 14:17:36", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [], "ticket_link": null, "meta_desc": null, "delete_time": null, "email": null, "edition": null, "website": null, "twitter_link": null, "status": "0", "phone": null, "maj_status": false, "id": "225", "add_status": false, "is_free": false, "description": null, "region": "0", "gallery": null, "end_date": null, "address_id": "768", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": null, "attachments": [], "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": null, "street": null, "coord_y": 0, "country": "Suisse", "id": "768", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-26 14:17:36", "create_time": "2016-05-26 14:17:36", "number_street": null, "postal_code": null, "coord_x": 0, "city": null, "canton_festival": null}, "slug": "luff"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "L\u2019Autre 1er Ao\u00fbt", "random_gallery": null, "user_id": "438", "facebook_link": "https://www.facebook.com/lautre1eraout/timeline", "create_time": "2016-06-07 17:03:31", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dancer5", "slug": "disco", "create_time": null, "name": "Disco", "id": "18", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "L\u2019Autre 1er ao\u00fbt est un \u00e9v\u00e9nement gratuit mis sur pied \u00e0 l\u2019intention de tous les publics. Il propose des animations, des d\u00e9couvertes artistiques, des DJ sets, des concerts, des bars, des stands...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": "http://lautre1eraout.ch/", "twitter_link": null, "status": "0", "phone": null, "maj_status": false, "id": "231", "add_status": true, "is_free": false, "description": "L\u2019Autre 1er ao\u00fbt est un \u00e9v\u00e9nement gratuit mis sur pied \u00e0 l\u2019intention de tous les publics. Il propose des animations, des d\u00e9couvertes artistiques, des DJ sets, des concerts, des bars, des stands ainsi que les traditionnels feux d\u2019artifice sur un site exceptionnel et dans un \u00e9tat d\u2019esprit festif, cr\u00e9atif, d\u00e9cal\u00e9 et surprenant.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-01", "address_id": "783", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-08-01", "attachments": {"update_time": "2016-06-17 11:26:23", "create_time": "2016-06-17 11:26:23", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466155584/tiles/lzwg8f2w8q8rxopm7ihx.jpg", "name": "1466155587", "id": "2094", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466155584/tiles/lzwg8f2w8q8rxopm7ihx.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "http://lautre1eraout.ch/", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Vaud", "street": "Chemin des Gr\u00e8ves de Clendy 20, Yverdon-les-Bains, Suisse", "coord_y": 6.6520863000001, "country": "Suisse", "id": "783", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-17 11:21:48", "create_time": "2016-06-07 17:03:31", "number_street": "20", "postal_code": "1400", "coord_x": 46.7841302, "city": "Yverdon-les-Bains", "canton_festival": null}, "slug": "lautre-1er-aout-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Metal Assault Festival", "random_gallery": null, "user_id": "369", "facebook_link": "https://www.facebook.com/ThRealMetalAssaultFestival/timeline", "create_time": "2015-12-05 16:42:00", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Metal Assault is a Metal festival in Lausanne. Its aim is to offer young talented bands to share the stage with bands of greater fame.  The festival is held on two days. The idea is to allow local bands...", "delete_time": null, "email": "info@musiconstage.ch", "edition": "2013", "website": "http://www.metalassault.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "188", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Metal Assault is a Metal festival in Lausanne. Its aim is to offer young talented bands to share the stage with bands of greater fame.\n\nThe festival is held on two days. The idea is to allow local bands to achieve a knowledge by sharing the stage with international bands.\n\nMetal Assault Festival is held in Lausanne in autumn in the hall of Vennes.\n\nThere are available sites for various merchandising booths (items for fans), food stalls for the people and several bars.\n\nStay Brutal !\nWe will keep you for more info soon!\n\nStay Metal!", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2013-09-28", "address_id": "659", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2013-09-27", "attachments": {"update_time": "2016-04-27 19:27:19", "create_time": "2016-04-27 19:27:19", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461778039/tiles/obluarehkjtxopuxi3sz.jpg", "name": "Array", "id": "1168", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461778039/tiles/obluarehkjtxopuxi3sz.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Chemin des Abeilles", "coord_y": 6.6474585999999, "country": "Suisse", "id": "659", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 16:46:53", "create_time": "2015-12-05 16:42:00", "number_street": "17", "postal_code": "1010", "coord_x": 46.5408122, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "metal-assault-festival-2013"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Metropop", "random_gallery": null, "user_id": "39", "facebook_link": "https://www.facebook.com/MetropopFestival", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "55", "max_price": "55", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "Le Metropop c'est tous les ans, trois jours de musique regroup\u00e9es par genre dans la salle mythique du M\u00e9tropole, au coeur de Lausanne.", "delete_time": null, "email": "informations@metropop.ch", "edition": "2016", "website": "http://metropop.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/metropopfest", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "24", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le Metropop c'est tous les ans, trois jours de musique regroup\u00e9es par genre dans la salle mythique du M\u00e9tropole, au coeur de Lausanne.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-11-12", "address_id": "25", "instagram_link": "https://www.instagram.com/metropopfestival/", "name_status": "0", "start_date": "2016-11-10", "attachments": {"update_time": "2016-04-27 19:32:42", "create_time": "2016-04-27 19:32:42", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461778362/tiles/fpqziyqvy4kv7kvcdbh5.jpg", "name": "Array", "id": "1170", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461778362/tiles/fpqziyqvy4kv7kvcdbh5.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Vaud", "street": "Place Bel-Air", "coord_y": 6.62918, "country": "Suisse", "id": "25", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-14 22:57:26", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "1", "postal_code": "1003", "coord_x": 46.5222241, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "metropop-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Montreux Chill Festival", "random_gallery": null, "user_id": "406", "facebook_link": null, "create_time": "2016-05-05 15:43:07", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [], "ticket_link": null, "meta_desc": "Vendredi : Caliente Latino Samedi : Elecro Chill Dimanche : California  En pr\u00e9vison samedi : Hang Massive (www.hangmusic.com)  Petite exposition de Cox, Yoga gratuit, jongleurs, animations ...  Des...", "delete_time": null, "email": null, "edition": null, "website": null, "twitter_link": null, "status": "0", "phone": null, "maj_status": false, "id": "215", "add_status": true, "is_free": false, "description": "Vendredi : Caliente Latino\nSamedi : Elecro Chill\nDimanche : California\n\nEn pr\u00e9vison samedi : Hang Massive (www.hangmusic.com)\n\nPetite exposition de Cox, Yoga gratuit, jongleurs, animations ...\n\nDes parasols, des transats, la plage ... et vous !", "region": "0", "gallery": null, "end_date": null, "address_id": "734", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": null, "attachments": [], "schedule_is_finished": "0", "information": "www.chill-festival.com", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": null, "street": null, "coord_y": 0, "country": "Suisse", "id": "734", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-05 15:43:07", "create_time": "2016-05-05 15:43:07", "number_street": null, "postal_code": null, "coord_x": 0, "city": "Plage du Pierrier, Clarens-Montreux", "canton_festival": null}, "slug": "montreux-chill-festival"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Montreux Jazz Festival", "random_gallery": null, "user_id": "15", "facebook_link": "https://www.facebook.com/montreuxjazzfestival", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://www.youtube.com/watch?v=1yK3BObRrf0", "min_price": "55", "max_price": "345", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.montreuxjazzfestival.com/fr/content/billetterie", "meta_desc": "Cr\u00e9\u00e9 en 1967 par Claude Nobs, le Montreux Jazz Festival est rapidement devenu un \u00e9v\u00e9nement culturel \u00e0 l'aura internationale, avec environ 250'000 visiteurs chaque ann\u00e9e. Si le jazz constitue la...", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2016", "website": "http://www.montreuxjazzfestival.com", "twitter_link": "https://twitter.com/MontreuxJazz", "status": "1", "phone": "+41 21 966 44 44", "maj_status": false, "id": "25", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Cr\u00e9\u00e9 en 1967 par Claude Nobs, le Montreux Jazz Festival est rapidement devenu un \u00e9v\u00e9nement culturel \u00e0 l'aura internationale, avec environ 250'000 visiteurs chaque ann\u00e9e. Si le jazz constitue la source historique du Festival, les autres styles de musique y ont rapidement trouv\u00e9 leur place, avec comme point d'ancrage la curiosit\u00e9, le m\u00e9lange des genres, et les exp\u00e9riences in\u00e9dites si ch\u00e8res \u00e0 Montreux.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-16", "address_id": "26", "instagram_link": "https://www.instagram.com/montreuxjazzfestival/", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-01", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 11:50:21", "create_time": "2016-04-28 11:50:21", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461837020/tiles/ggc4aaaqd03dtviwlfdh.jpg", "name": "Array", "id": "1229", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461837020/tiles/ggc4aaaqd03dtviwlfdh.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Grand-Rue", "coord_y": 6.2116087, "country": "Suisse", "id": "26", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-27 22:33:22", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "95", "postal_code": "1820", "coord_x": 46.4023617, "city": "Montreux", "canton_festival": null}, "slug": "montreux-jazz-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Morgins Festival", "random_gallery": null, "user_id": "282", "facebook_link": "https://www.facebook.com/CestLHiverMorginsFestival?fref=ts", "create_time": "2015-09-03 17:41:55", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "20", "max_price": "25", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "", "delete_time": null, "email": "info@morginsfestival.ch", "edition": "2015", "website": "http://www.morginsfestival.ch/#l8", "twitter_link": "https://twitter.com/MorginsFestival", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "125", "add_status": false, "is_free": false, "description": "", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2015-12-19", "address_id": "498", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2015-12-19", "attachments": [], "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "Morgins", "coord_y": 6.8532, "country": "Suisse", "id": "498", "delete_time": null, "update_time": "2015-09-03 17:52:32", "create_time": "2015-09-03 17:41:55", "number_street": "", "postal_code": "1875", "coord_x": 46.23624, "city": "", "canton_festival": null}, "slug": "morgins-festival-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Murten Classics", "random_gallery": null, "user_id": "40", "facebook_link": "https://www.facebook.com/pages/Murten-classics/364136106975952?ref=hl", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Cela fait 27 ans que le festival d'\u00e9t\u00e9 Murten Classics pr\u00e9sente un r\u00e9pertoire de concerts classiques dans la pittoresque bourgade de Morat. Au fil des ans, le festival a enchant\u00e9 les murs de la cit\u00e9...", "delete_time": null, "email": "info@murtenclassics.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.murtenclassics.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 79 923 50 12", "maj_status": false, "id": "26", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Cela fait 27 ans que le festival d'\u00e9t\u00e9 Murten Classics pr\u00e9sente un r\u00e9pertoire de concerts classiques dans la pittoresque bourgade de Morat. Au fil des ans, le festival a enchant\u00e9 les murs de la cit\u00e9 m\u00e9di\u00e9vale durant trois semaines. Il a d\u00e9sormais acquis une r\u00e9putation qui d\u00e9passe de loin les fronti\u00e8res r\u00e9gionales.\n\n La vari\u00e9t\u00e9 du programme, interpelant aussi bien les sp\u00e9cialistes que les passionn\u00e9s de musique classique, ravit chaque ann\u00e9e de nombreux auditeurs. Un th\u00e8me sert de fil rouge \u00e0 ce festival qui permet la rencontre de solistes de renomm\u00e9e mondiale avec les stars de demain.\n\n Les concerts dans la cour du ch\u00e2teau de Morat, d'o\u00f9 l'on peut admirer le panorama du soleil couchant sur le lac, sont au coeur du festival. En cas d'intemp\u00e9ries, les concerts du ch\u00e2teau ont lieu dans l'Eglise allemande. Des chefs-d'oeuvre de la musique baroque r\u00e9sonnent dans l'Eglise du ch\u00e2teau de Villars-les-Moines. Les autres concerts qui b\u00e9n\u00e9ficient \u00e9galement de sites d'ex\u00e9cution propices tels que l'Eglise fran\u00e7aise de Morat, l'Eglise r\u00e9form\u00e9e de Meyriez, le parc romantique de l'h\u00f4tel Ch\u00e2teau de Villars-les-Moines ou la sc\u00e8ne du Beaulieu (KiB), permettent tout particuli\u00e8rement de profiler l'id\u00e9e artistique et th\u00e9matique du festival.\n\n Le cadre familial, le contact de proximit\u00e9 avec les artistes et les sites de concert garantissent une atmosph\u00e8re unique et font de Murten Classics une perle vive dans l'oc\u00e9an des festivals.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-09-04", "address_id": "27", "instagram_link": "https://www.instagram.com/explore/tags/murtenclassics/", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-14", "attachments": {"update_time": "2016-04-21 15:38:53", "create_time": "2016-04-21 15:38:53", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461245933/tiles/ce9sqkgr1k1ypghzy4hb.jpg", "name": "1461245927.png", "id": "1093", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461245933/tiles/ce9sqkgr1k1ypghzy4hb.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "FR", "street": "Morat", "coord_y": 7.1387965, "country": "Suisse", "id": "27", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-28 13:21:38", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "3280", "coord_x": 46.930885, "city": "Morat", "canton_festival": null}, "slug": "murten-classics-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Music Festival Promo", "random_gallery": null, "user_id": "41", "facebook_link": "https://fr-fr.facebook.com/musicfestivalpromo", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dancer5", "slug": "disco", "create_time": null, "name": "Disco", "id": "18", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Festival Open Air gratuit situ\u00e9 dans la charmante ville du Locle. Ce festival fait partie des incontournables des montagnes neuch\u00e2teloises.", "delete_time": null, "email": "info@festivalpromo.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.festivalpromo.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "27", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Festival Open Air gratuit situ\u00e9 dans la charmante ville du Locle. Ce festival fait partie des incontournables des montagnes neuch\u00e2teloises.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-02", "address_id": "28", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-01", "attachments": {"update_time": "2016-04-27 19:43:09", "create_time": "2016-04-27 19:43:09", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461778989/tiles/lfssmxcmgkbnosu5gruu.jpg", "name": "Array", "id": "1174", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461778989/tiles/lfssmxcmgkbnosu5gruu.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "NE", "street": "Rue du Temple, 2400 Le Locle", "coord_y": 6.7428349, "country": "Suisse", "id": "28", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-27 19:40:57", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "2400", "coord_x": 47.055855, "city": "Le Locle", "canton_festival": null}, "slug": "music-festival-promo-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Mutterschiff Openair", "random_gallery": null, "user_id": "320", "facebook_link": "https://www.facebook.com/mutterschiff.openair/?fref=ts", "create_time": "2015-12-05 11:52:00", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "L'Openair l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rente: confortablement install\u00e9 sur une zone de construction, chaque ann\u00e9e \u00e0 nouveau construit avec beaucoup de sueur et de passion.", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2015", "website": "http://www.mutterschiff.ch/index.php", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "139", "add_status": false, "is_free": false, "description": "L'Openair l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rente: confortablement install\u00e9 sur une zone de construction, chaque ann\u00e9e \u00e0 nouveau construit avec beaucoup de sueur et de passion.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-07-30", "address_id": "561", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-07-29", "attachments": {"update_time": "2015-12-05 12:15:49", "create_time": "2015-12-05 12:15:49", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449314148/tiles/xehjpatam8mrtne1reie.png", "name": "1449314148.png", "id": "270", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449314148/tiles/xehjpatam8mrtne1reie.png"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "AG", "street": "Turnplatzstrasse 9", "coord_y": 8.187401, "country": "Suisse", "id": "561", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 12:10:45", "create_time": "2015-12-05 11:52:00", "number_street": "9", "postal_code": "5737", "coord_x": 47.2367157, "city": "Menziken", "canton_festival": null}, "slug": "mutterschiff-openair-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "New Orleans Festival", "random_gallery": null, "user_id": "333", "facebook_link": "https://www.facebook.com/neworleansmeetsinzofingen/", "create_time": "2015-12-05 12:51:05", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "15", "max_price": "15", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Zur diesj\u00e4hrigen Auflage der New Orleans Meets in Zofingen werden nicht nur musikalisch Meisterleistungen geboten, auch die Gastronomiecrews an den 17 St\u00e4nden und 2 Doppelst\u00e4nden leisten unerm\u00fcdliche...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": "http://new-orleans-meets-in-zofingen.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "152", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Zur diesj\u00e4hrigen Auflage der New Orleans Meets in Zofingen werden nicht nur musikalisch Meisterleistungen geboten, auch die Gastronomiecrews an den 17 St\u00e4nden und 2 Doppelst\u00e4nden leisten unerm\u00fcdliche H\u00f6chstleistungen an diesem Abend. 10\u2018000 BesucherInnen sind innert kurzer Zeit mit Speis und Trank zu bedienen. Eine grosse Herausforderung f\u00fcr alle freiwilligen Helferinnen und Helfer. Um die Wartezeiten nicht weiter anwachsen zu lassen wird in diesem Jahr erstmals auf dem Kirchplatz wie auch auf dem Thutplatz ein Doppelstand gef\u00fchrt, wo Grillspezialit\u00e4ten und Mah-Meh angeboten werden.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-06-27", "address_id": "587", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-06-27", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 14:26:35", "create_time": "2016-04-28 14:26:35", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461846395/tiles/zntcmwdp44vifbgajyad.jpg", "name": "Array", "id": "1251", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461846395/tiles/zntcmwdp44vifbgajyad.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "AG", "street": "4800 Zofingen", "coord_y": 7.9552286000001, "country": "Suisse", "id": "587", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 13:06:30", "create_time": "2015-12-05 12:51:05", "number_street": "", "postal_code": "4800", "coord_x": 47.2858886, "city": "Zofingen", "canton_festival": null}, "slug": "new-orleans-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Nox Orae", "random_gallery": null, "user_id": "259", "facebook_link": "https://www.facebook.com/festival.NOX.ORAE", "create_time": "2015-08-06 11:23:27", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "39", "max_price": "60", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.starticket.ch/start.asp?EventID=4443&Language=F", "meta_desc": "7\u00e8me \u00e9dition les 26 & 27 ao\u00fbt 2016 Festival de musiques actuelles \u00e0 taille humaine.", "delete_time": null, "email": "info@noxorae.ch", "edition": "2016", "website": "http://noxorae.ch/", "twitter_link": "", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "119", "add_status": false, "is_free": false, "description": "7\u00e8me \u00e9dition les 26 & 27 ao\u00fbt 2016\nFestival de musiques actuelles \u00e0 taille humaine.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-27", "address_id": "461", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-26", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 11:41:13", "create_time": "2016-04-28 11:41:13", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461836472/tiles/s0hmotmpsjrpzgrfviwu.jpg", "name": "Array", "id": "1227", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461836472/tiles/s0hmotmpsjrpzgrfviwu.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "1", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Jardin Roussy \u00e0 la Tour-de-Peilz", "coord_y": 6.8541693, "country": "Suisse", "id": "461", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 11:38:51", "create_time": "2015-08-06 11:23:27", "number_street": "", "postal_code": "1814", "coord_x": 46.4559718, "city": "La Tour-de-Peilz", "canton_festival": null}, "slug": "nox-orae-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "On The Road", "random_gallery": null, "user_id": "207", "facebook_link": "https://www.facebook.com/OnTheRoadFestivalRomont", "create_time": "2015-07-11 10:49:30", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "Le samedi 29 ao\u00fbt se d\u00e9roulera dans la magnifique bourgade de Romont (FR) une manifestation musicale \u00e0 caract\u00e8re festif. En gros... Nous organisons la troisi\u00e8me \u00e9dition du festival le plus pris\u00e9...", "delete_time": null, "email": "festivalontheroad@gmail.com", "edition": "3", "website": "http://on-the-road-festival.ch/", "twitter_link": "", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "107", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Le samedi 29 ao\u00fbt se d\u00e9roulera dans la magnifique bourgade de Romont (FR) une manifestation musicale \u00e0 caract\u00e8re festif. En gros... Nous organisons la troisi\u00e8me \u00e9dition du festival le plus pris\u00e9 sur terre durant lequel 12 groupes aussi diff\u00e9rents les uns des autres vous feront swinguer! Des bars et des snacks seront pr\u00e9sent afin de subvenir \u00e0 vos besoins les plus primaires.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2015-08-29", "address_id": "392", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2015-08-29", "attachments": {"update_time": "2016-04-27 19:54:59", "create_time": "2016-04-27 19:54:59", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461779698/tiles/pmzn6qvbrs12vowdur0g.jpg", "name": "Array", "id": "1178", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461779698/tiles/pmzn6qvbrs12vowdur0g.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "FR", "street": "Rue du Ch\u00e2teau 112", "coord_y": 6.9181612, "country": "Suisse", "id": "392", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-27 19:51:34", "create_time": "2015-07-11 10:49:30", "number_street": "112", "postal_code": "1680", "coord_x": 46.6942151, "city": "Romont", "canton_festival": null}, "slug": "on-the-road-3"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Open Air Gampel", "random_gallery": null, "user_id": "246", "facebook_link": "https://de-de.facebook.com/pages/Open-Air-Gampel/111604392194153", "create_time": "2015-07-21 10:34:31", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "69", "max_price": "99", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.openairgampel.ch/tickets", "meta_desc": "Feucht-fr\u00f6hliche Festfreude, unvergleichliches Ambiente, jede Menge Fun, hipper Sound und toughe Rockstars in einer einzigartigen Location inmitten der Walliser Bergpracht - das alles und viel viel mehr...", "delete_time": null, "email": "info@openairgampel.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.openairgampel.ch/", "twitter_link": "https://twitter.com/openairgampel", "status": "1", "phone": "+41 27 932 50 13", "maj_status": false, "id": "110", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Feucht-fr\u00f6hliche Festfreude, unvergleichliches Ambiente, jede Menge Fun, hipper Sound und toughe Rockstars in einer einzigartigen Location inmitten der Walliser Bergpracht - das alles und viel viel mehr ist \u201aGampel\u2019.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-08-21", "address_id": "439", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-18", "attachments": {"update_time": "2016-06-17 10:48:39", "create_time": "2016-06-17 10:48:39", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466153321/tiles/hbkpioipilmbqa7ovfti.jpg", "name": "1466153328", "id": "2088", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466153321/tiles/hbkpioipilmbqa7ovfti.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "Bahnhofstrasse 21 3945 Gampel", "coord_y": 7.7444647, "country": "Suisse", "id": "439", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-17 10:42:22", "create_time": "2015-07-21 10:34:31", "number_street": "21", "postal_code": "3945", "coord_x": 46.3143131, "city": "Gampel-Bratsch", "canton_festival": null}, "slug": "open-air-gampel-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Open Air Hoch-Ybrig", "random_gallery": null, "user_id": "387", "facebook_link": "", "create_time": "2015-12-05 17:46:24", "favorites": false, "twitter_account_id": "", "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [], "ticket_link": "", "meta_desc": "", "delete_time": null, "email": "", "edition": null, "website": "", "twitter_link": "", "status": "0", "phone": "", "maj_status": false, "id": "206", "add_status": true, "is_free": false, "description": "", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "0000-00-00", "address_id": "695", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "0000-00-00", "attachments": [], "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "", "street": "", "coord_y": 0, "country": "Suisse", "id": "695", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-18 21:59:29", "create_time": "2015-12-05 17:46:23", "number_street": "", "postal_code": null, "coord_x": 0, "city": "", "canton_festival": null}, "slug": "open-air-hoch-ybrig"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Open Bischenofszell", "random_gallery": null, "user_id": "384", "facebook_link": "https://www.facebook.com/openairbischofszell/", "create_time": "2015-12-05 17:32:23", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "44", "max_price": "50", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Sinn und Zweck des Vereins ist es, musikalischen Talenten sowie Newcomer-Bands eine Plattform zu bieten. Um dies zu erm\u00f6glichen, arbeiten jedes Jahr rund 60 Mitglieder und ebenso viele Helfer...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": "http://www.openairbischofszell.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "203", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Sinn und Zweck des Vereins ist es, musikalischen Talenten sowie Newcomer-Bands eine Plattform zu bieten. Um dies zu erm\u00f6glichen, arbeiten jedes Jahr rund 60 Mitglieder und ebenso viele Helfer ehrenamtlich an unserem Open Air.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-05-29", "address_id": "689", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-05-28", "attachments": {"update_time": "2016-04-20 10:22:22", "create_time": "2016-04-20 10:22:22", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461140542/tiles/sf1kchupfxwynwmifl3k.jpg", "name": "1461140541.png", "id": "1049", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461140542/tiles/sf1kchupfxwynwmifl3k.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "TG", "street": "Andr\u00fctistrasse", "coord_y": 9.1895042, "country": "Suisse", "id": "689", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 17:34:28", "create_time": "2015-12-05 17:32:23", "number_street": "", "postal_code": "9223", "coord_x": 47.5080972, "city": "Bischofszell", "canton_festival": null}, "slug": "open-bischenofszell-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Open Circle Festival", "random_gallery": null, "user_id": "354", "facebook_link": "https://www.facebook.com/events/722318861159932/", "create_time": "2015-12-05 15:21:14", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "39", "max_price": "100", "categories": [], "ticket_link": null, "meta_desc": null, "delete_time": null, "email": null, "edition": "2014", "website": null, "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "173", "add_status": false, "is_free": false, "description": null, "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2014-08-10", "address_id": "629", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2014-08-08", "attachments": [], "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": null, "street": null, "coord_y": 0, "country": "Suisse", "id": "629", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 15:22:02", "create_time": "2015-12-05 15:21:14", "number_street": null, "postal_code": null, "coord_x": 0, "city": null, "canton_festival": null}, "slug": "open-circle-festival-2014"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Openair am Bielersee", "random_gallery": null, "user_id": "356", "facebook_link": null, "create_time": "2015-12-05 15:29:14", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Organisiert wird das Festivals vom Verein Openair am Bielersee, der im 2008 aus Leuten des Vereins zur F\u00f6rderung der Jugendkultur Ins (Sch\u00fcxenhaus Ins) sowie des Vereins Club 172 (Alte Landi Vinelz)...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": "http://www.openairambielersee.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "175", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Organisiert wird das Festivals vom Verein Openair am Bielersee, der im 2008 aus Leuten des Vereins zur F\u00f6rderung der Jugendkultur Ins (Sch\u00fcxenhaus Ins) sowie des Vereins Club 172 (Alte Landi Vinelz) gegr\u00fcndet wurde. \n\nZur Geschichte des Festivals:\n\nIm Jahre 1989 kamen einige junge Vinelzerinnen und Vinelzer auf die Idee, auf \u00abihrer\u00bb sch\u00f6nen Strandwiese ein Openair direkt am See zu veranstalten. Ein Musikfestival nach ihrem Geschmack. Es sollte klein und gem\u00fctlich, unabh\u00e4ngig und nicht kommerziell sein.\n\nF\u00fcr die Durchf\u00fchrung des Openairs gr\u00fcndeten sie 1989 den Verein zur F\u00f6rderung der Jugendkultur. Das erste Openair am Bielersee im Jahre 1990 wurde mit einem Minimalbudget finanziert, das im Dorf \u2013 von T\u00fcr zu T\u00fcr \u2013 zusammengetragen wurde. Der Erfolg und die Begeisterung der G\u00e4ste veranlasste den jungen Verein, das Festival auch im darauf folgendem Jahr wieder durchzuf\u00fchren.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-08-14", "address_id": "633", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-08-12", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 15:19:55", "create_time": "2016-04-28 15:19:55", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461849595/tiles/rrftrdp2f06ghdhobj8e.jpg", "name": "Array", "id": "1260", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461849595/tiles/rrftrdp2f06ghdhobj8e.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "BE", "street": "Vin", "coord_y": 7.1093429, "country": "Suisse", "id": "633", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 15:18:16", "create_time": "2015-12-05 15:29:14", "number_street": "", "postal_code": "0", "coord_x": 47.0356521, "city": "Vinelz", "canton_festival": null}, "slug": "openair-am-bielersee-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Openair am Greifensee", "random_gallery": null, "user_id": "360", "facebook_link": null, "create_time": "2015-12-05 16:04:35", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": null, "delete_time": null, "email": null, "edition": "2015", "website": "https://www.openairamgreifensee.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "179", "add_status": false, "is_free": false, "description": null, "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2015-09-05", "address_id": "641", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2015-09-04", "attachments": {"update_time": "2015-12-05 16:13:58", "create_time": "2015-12-05 16:13:58", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449328438/tiles/crdi7gze0sew003rgsls.png", "name": "1449328437.png", "id": "483", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449328438/tiles/crdi7gze0sew003rgsls.png"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "ZH", "street": "Seeweg, 8606 Greifensee", "coord_y": 8.6761977, "country": "Suisse", "id": "641", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 16:05:44", "create_time": "2015-12-05 16:04:35", "number_street": "", "postal_code": "8606", "coord_x": 47.3644442, "city": "Greifensee", "canton_festival": null}, "slug": "openair-am-greifensee-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Openair auf dem Bundesplatz", "random_gallery": null, "user_id": "364", "facebook_link": "", "create_time": "2015-12-05 16:27:39", "favorites": false, "twitter_account_id": "", "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [], "ticket_link": "", "meta_desc": "", "delete_time": null, "email": "", "edition": null, "website": "", "twitter_link": "", "status": "0", "phone": "", "maj_status": false, "id": "183", "add_status": true, "is_free": false, "description": "", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "0000-00-00", "address_id": "649", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "0000-00-00", "attachments": [], "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "", "street": "", "coord_y": 0, "country": "Suisse", "id": "649", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-18 21:59:14", "create_time": "2015-12-05 16:27:39", "number_street": "", "postal_code": null, "coord_x": 0, "city": "", "canton_festival": null}, "slug": "openair-auf-dem-bundesplatz"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Openair Frauenfeld", "random_gallery": null, "user_id": "366", "facebook_link": "https://www.facebook.com/openairfrauenfeldofficial", "create_time": "2015-12-05 16:33:00", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "99", "max_price": "199", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Das Openair Frauenfeld ist mit rund 50.000 Besuchern pro Tag das gr\u00f6sste Openair der Deutschschweiz und das gr\u00f6sste Urban/Hip-Hop Festival Europas.", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": "http://www.openair-frauenfeld.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "185", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Das Openair Frauenfeld ist mit rund 50.000 Besuchern pro Tag das gr\u00f6sste Openair der Deutschschweiz und das gr\u00f6sste Urban/Hip-Hop Festival Europas.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-07-09", "address_id": "653", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-07-07", "attachments": {"update_time": "2015-12-05 16:40:48", "create_time": "2015-12-05 16:40:48", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449330048/tiles/o1wrn1s7qkwuctsychon.png", "name": "1449330047.png", "id": "532", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449330048/tiles/o1wrn1s7qkwuctsychon.png"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "TG", "street": "Waffenplatzstrasse 50, fra", "coord_y": 8.9083539000001, "country": "Suisse", "id": "653", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 11:53:12", "create_time": "2015-12-05 16:33:00", "number_street": "50", "postal_code": "8500", "coord_x": 47.573591, "city": "Frauenfeld", "canton_festival": "TG"}, "slug": "openair-frauenfeld-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Openair Gr\u00e4nichen", "random_gallery": null, "user_id": "345", "facebook_link": "https://www.facebook.com/openairgraenichen?_rdr=p", "create_time": "2015-12-05 14:40:53", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "https://www.facebook.com/openairgraenichen?_rdr=p", "meta_desc": null, "delete_time": null, "email": "info@openairgraenichen.ch", "edition": "2016", "website": "https://www.openairgraenichen.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "164", "add_status": false, "is_free": false, "description": null, "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-08-27", "address_id": "611", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-08-26", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 15:05:00", "create_time": "2016-04-28 15:05:00", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461848699/tiles/uwiyhlxr4vyj26qv727v.jpg", "name": "Array", "id": "1258", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461848699/tiles/uwiyhlxr4vyj26qv727v.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "AG", "street": "Moortalstrasse 46, 5722", "coord_y": 8.1039112999999, "country": "Suisse", "id": "611", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 14:53:33", "create_time": "2015-12-05 14:40:53", "number_street": "46", "postal_code": "5722", "coord_x": 47.3506521, "city": "Gr\u00e4nichen", "canton_festival": null}, "slug": "openair-granichen-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "OpenAir Hallau", "random_gallery": null, "user_id": "339", "facebook_link": "https://www.facebook.com/OpenAir-Hallau-173807542967811/?refid=17/", "create_time": "2015-12-05 14:04:50", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://www.youtube.com/watch?v=0RmP19EWsts", "min_price": "20", "max_price": "50", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Die Organisatoren der beiden Hallauer Openair \"Amnesie\" und \"Gr\u00fcschFang\" haben sich zusammengeschlossen und werden nun j\u00e4hrlich das \"OpenAir Hallau\" durchf\u00fchren. Mit frischem Elan und neuen kreativen...", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2016", "website": "http://www.openair-hallau.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "158", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Die Organisatoren der beiden Hallauer Openair \"Amnesie\" und \"Gr\u00fcschFang\" haben sich zusammengeschlossen und werden nun j\u00e4hrlich das \"OpenAir Hallau\" durchf\u00fchren. Mit frischem Elan und neuen kreativen Ideen, befinden wir uns bereits mitten in der Planung f\u00fcr die erste Ausgabe des neuen Openairs im \"Chl\u00e4ggi\".", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-06-04", "address_id": "599", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-06-03", "attachments": {"update_time": "2016-04-20 11:15:29", "create_time": "2016-04-20 11:15:29", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461143728/tiles/cap13w9jnojn734ght1f.jpg", "name": "1461143727.png", "id": "1054", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461143728/tiles/cap13w9jnojn734ght1f.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "SH", "street": "Kulturwiese Waatelen", "coord_y": 8.4404425, "country": "Suisse", "id": "599", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-14 15:03:38", "create_time": "2015-12-05 14:04:50", "number_street": "", "postal_code": "8215", "coord_x": 47.7054697, "city": "Hallau", "canton_festival": null}, "slug": "openair-hallau-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Openair Krach am Bach", "random_gallery": null, "user_id": "343", "facebook_link": "https://www.facebook.com/krachambach.ch", "create_time": "2015-12-05 14:25:29", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://www.youtube.com/watch?v=E9Z3Bz5VoeQ", "min_price": "15", "max_price": "25", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Im Fr\u00fchsommer findet in der T\u00e4gerwiler Badi (TG), direkt am Seerhein, jeweils das Openair Krach am Bach statt. Auf der B\u00fchne werden 5 Livebands ihr Bestes geben. Verbringe einen Sommerabend unter...", "delete_time": null, "email": "kontakt@krachambach.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.krachambach.ch/", "twitter_link": "https://twitter.com/krachambach_ch", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "162", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Im Fr\u00fchsommer findet in der T\u00e4gerwiler Badi (TG), direkt am Seerhein, jeweils das Openair Krach am Bach statt. Auf der B\u00fchne werden 5 Livebands ihr Bestes geben. Verbringe einen Sommerabend unter freiem Himmel, nimm ein erfrischendes Bad im Bodensee oder koste die kulinarischen Vielf\u00e4ltigkeiten. Spiele Beachvolleyball, entdecke die Bands und das k\u00fchle Bier, lass dich an unserer \u00abFlach am Bach\u00bb-Bar verw\u00f6hnen. Je sp\u00e4ter der Abend, desto sch\u00f6ner die Stimmung: Unter dem Sternenhimmel flackern Finnenkerzen, farbige Lichter erhellen den Wald und auf der B\u00fchne geht bis weit nach Mitternacht die Post ab. www.krachambach.ch (Einlass ab 16 Jahren, Vorverkauf \u00fcber die Website)", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-06-25", "address_id": "607", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-06-25", "attachments": {"update_time": "2016-04-20 11:29:34", "create_time": "2016-04-20 11:29:34", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461144574/tiles/juowjgiz7uspuzcjpisb.jpg", "name": "1461144572.png", "id": "1064", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461144574/tiles/juowjgiz7uspuzcjpisb.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": "5", "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "TG", "street": "Rheinweg, 8274 T\u00e4gerwilen, Suisse", "coord_y": 9.1475023, "country": "Suisse", "id": "607", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 14:43:40", "create_time": "2015-12-05 14:25:29", "number_street": "", "postal_code": "8274", "coord_x": 47.6654092, "city": "T\u00e4gerwilen", "canton_festival": null}, "slug": "openair-krach-am-bach-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Openair Oberrieden", "random_gallery": null, "user_id": "341", "facebook_link": "https://www.facebook.com/openairoberrieden.ch/?fref=ts", "create_time": "2015-12-05 14:07:15", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "30", "max_price": "50", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Schon bald ist es soweit und das 32. Openair Oberrieden steht vor der T\u00fcr. Am 03. und 04. Juni 2016 heisst es wieder: \u201emusic on and let\u2018s party!\" Wie gewohnt, findet das Openair Oberrieden auf der...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": "http://www.openair-oberrieden.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "160", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Schon bald ist es soweit und das 32. Openair Oberrieden steht vor der T\u00fcr.\nAm 03. und 04. Juni 2016 heisst es wieder: \u201emusic on and let\u2018s party!\"\nWie gewohnt, findet das Openair Oberrieden auf der Sch\u00fctzenwiese in Oberrieden gleich am Waldrand statt. Nebst musikalischen Highlights von nationalen und internationalen K\u00fcnstlern erlebst du am Openair Oberrieden eine wundersch\u00f6ne Aussicht auf den Z\u00fcrichsee.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-04", "address_id": "603", "instagram_link": "https://www.instagram.com/openair_oberrieden/", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-03", "attachments": {"update_time": "2016-05-31 02:59:04", "create_time": "2016-05-31 02:59:04", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1464656345/tiles/vv145zuoggxjtuk80o0a.jpg", "name": "1464656341", "id": "1573", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1464656345/tiles/vv145zuoggxjtuk80o0a.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Zurich", "street": "oberrie", "coord_y": 8.57929, "country": "Suisse", "id": "603", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-20 12:11:33", "create_time": "2015-12-05 14:07:15", "number_street": "", "postal_code": null, "coord_x": 47.27471, "city": "Oberrieden", "canton_festival": null}, "slug": "openair-oberrieden-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Openair Salavaux Plage", "random_gallery": null, "user_id": "48", "facebook_link": "https://fr-fr.facebook.com/events/1449081538689798/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "20", "max_price": "30", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "L\u2019Openair, qui aura lieu en date du 19/20 ao\u00fbt 2016 pour la prochaine fois, est surtout l\u2019\u00e9v\u00e9nement le plus important. En plus, on organise, selon demande de nos membres, tournoi de p\u00e9tanque, feu...", "delete_time": null, "email": "info@plagesalavaux.ch", "edition": "2015", "website": "http://www.plagesalavaux.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 26 677 03 34", "maj_status": false, "id": "40", "add_status": false, "is_free": false, "description": "L\u2019Openair, qui aura lieu en date du 19/20 ao\u00fbt 2016 pour la prochaine fois, est surtout l\u2019\u00e9v\u00e9nement le plus important. En plus, on organise, selon demande de nos membres, tournoi de p\u00e9tanque, feu du 1er ao\u00fbt ou grillades au bord du lac etc.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-20", "address_id": "41", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-19", "attachments": {"update_time": "2015-12-05 16:35:52", "create_time": "2015-12-05 16:35:52", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449329751/tiles/p1bq3mjku2gspfo02py2.png", "name": "1449329761.png", "id": "520", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449329751/tiles/p1bq3mjku2gspfo02py2.png"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Plage Salavaux", "coord_y": 7.0263911, "country": "Suisse", "id": "41", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 16:32:36", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1585", "coord_x": 46.9169949, "city": "Salavaux", "canton_festival": null}, "slug": "openair-salavaux-plage-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Openair\u00a0Grienen", "random_gallery": null, "user_id": "330", "facebook_link": "https://www.facebook.com/OpenAirGrienen/", "create_time": "2015-12-05 12:44:41", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "15", "max_price": "20", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Das grienen open air lockt beinahe jedes jahr mehrere hundert leute ins grienen.", "delete_time": null, "email": "wggrienen@gmail.com", "edition": "2016", "website": "http://www.grienen.ch/home.html", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "149", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Das grienen open air lockt beinahe jedes jahr mehrere hundert leute ins grienen.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-06-05", "address_id": "581", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-06-03", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 14:55:10", "create_time": "2016-04-28 14:55:10", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461848110/tiles/s8hk5ja3jcfefi20ag4b.jpg", "name": "Array", "id": "1254", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461848110/tiles/s8hk5ja3jcfefi20ag4b.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "ZH", "street": "Ibergstr. 3, 8405 Winterthur", "coord_y": 8.7659255999999, "country": "Suisse", "id": "581", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 14:53:38", "create_time": "2015-12-05 12:44:41", "number_street": "3", "postal_code": "8405", "coord_x": 47.4704084, "city": "Winterthur", "canton_festival": "ZH"}, "slug": "openairgrienen-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Openeye Festival", "random_gallery": null, "user_id": "371", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Openeye-Festival-386189781396929/", "create_time": "2015-12-05 16:43:06", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Seit 1995 verdoppelt das kleine, doch etwas verschlafene Dorf Oberlunkhofen allj\u00e4hrlich w\u00e4hrend zweier Tagen seine Bev\u00f6lkerungszahl. Immer dann n\u00e4mlich, wenn auf dem Bauernhof der Familie Hagenbuch...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": "http://www.openeye.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "190", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Seit 1995 verdoppelt das kleine, doch etwas verschlafene Dorf Oberlunkhofen allj\u00e4hrlich w\u00e4hrend zweier Tagen seine Bev\u00f6lkerungszahl. Immer dann n\u00e4mlich, wenn auf dem Bauernhof der Familie Hagenbuch das Heuen und Melken f\u00fcr einmal erst an zweiter und die Musik und Party an erster Stelle stehen.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-02", "address_id": "663", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-07-01", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 14:52:45", "create_time": "2016-04-28 14:52:45", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461847965/tiles/a8fz2vlnvpctvzdv3eap.jpg", "name": "Array", "id": "1252", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461847965/tiles/a8fz2vlnvpctvzdv3eap.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "AG", "street": "Z\u00fcrcherstrasse 25, 8917", "coord_y": 8.3925778, "country": "Suisse", "id": "663", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 14:47:51", "create_time": "2015-12-05 16:43:06", "number_street": "25", "postal_code": "8917", "coord_x": 47.3138718, "city": "Oberlunkhofen", "canton_festival": null}, "slug": "openeye-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "OpenQuer Zell", "random_gallery": null, "user_id": "375", "facebook_link": null, "create_time": "2015-12-05 17:02:37", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "10", "max_price": "50", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Das OpenQuer ist ein regional verankertes Festival im luzerner Hinterland, welches durch die Mitglieder mit viel Herzblut und Leidenschaft bereits organisiert und durchgef\u00fchrt wird.", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": "http://www.openquer.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "194", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Das OpenQuer ist ein regional verankertes Festival im luzerner Hinterland, welches durch die Mitglieder mit viel Herzblut und Leidenschaft bereits organisiert und durchgef\u00fchrt wird.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-07-03", "address_id": "671", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-07-01", "attachments": {"update_time": "2016-04-20 11:51:25", "create_time": "2016-04-20 11:51:25", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461145884/tiles/rjkkchik3ekg4hyv8d5j.jpg", "name": "1461145881.png", "id": "1070", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461145884/tiles/rjkkchik3ekg4hyv8d5j.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "LU", "street": "6144 Zell", "coord_y": 8.1284729, "country": "Suisse", "id": "671", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 17:14:07", "create_time": "2015-12-05 17:02:37", "number_street": "", "postal_code": "6214", "coord_x": 47.1800034, "city": "Schenkon", "canton_festival": null}, "slug": "openquer-zell-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Paillote Festival", "random_gallery": null, "user_id": "72", "facebook_link": "https://www.facebook.com/paillotefestival/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "C'est l'histoire d'une petite f\u00eate qui, \u00e0 l'origine, ne devait que comm\u00e9morer le premier anniversaire de la Paillote, bar ext\u00e9rieur cr\u00e9\u00e9 en 2007 et lieu de rencontre du restaurant du club nautique...", "delete_time": null, "email": "info@paillote-festival.ch", "edition": "2016", "website": "http://paillote-festival.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "75", "add_status": false, "is_free": false, "description": "C'est l'histoire d'une petite f\u00eate qui, \u00e0 l'origine, ne devait que comm\u00e9morer le premier anniversaire de la Paillote, bar ext\u00e9rieur cr\u00e9\u00e9 en 2007 et lieu de rencontre du restaurant du club nautique morgiens. Cette petite f\u00eate s'est vite transform\u00e9e en un vrai festival gr\u00e2ce \u00e0 l'engouement du public, \u00e0 la qualit\u00e9 de sa programmation et au travail sans rel\u00e2che de ses b\u00e9n\u00e9voles. Apr\u00e8s deux premi\u00e8res \u00e9ditions magnifiques et un succ\u00e8s grandissant, les organisateurs d\u00e9cid\u00e8rent de cr\u00e9er le 26 janvier 2010 l'Association Paillote Festival qui a pour but d'organiser chaque ann\u00e9e ce festival de musique dans la ville de Morges. D\u00e8s lors, le comit\u00e9 compos\u00e9 de Isabelle, Heinz, Malich, Fabien, Bibi, Adri, Mik, Raph et pr\u00e9sid\u00e9 par Ren\u00e9 travaille d'arrache-pied pour faire du Paillote Festival un des rendez-vous incontournables de la fin de l'\u00e9t\u00e9 et promouvoir la sc\u00e8ne musicale suisse dans la r\u00e9gion morgienne.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-09-17", "address_id": "77", "instagram_link": "https://www.instagram.com/explore/tags/paillotefestival/", "name_status": "0", "start_date": "2016-09-15", "attachments": {"update_time": "2016-05-26 14:31:13", "create_time": "2016-05-26 14:31:13", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1464265873/tiles/u3jsfzrrqgwov91qtzce.jpg", "name": "Array", "id": "1500", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1464265873/tiles/u3jsfzrrqgwov91qtzce.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Parc de l'ind\u00e9pendance", "coord_y": 6.495841, "country": "Suisse", "id": "77", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-28 17:08:18", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1110", "coord_x": 46.505326, "city": "Morges", "canton_festival": null}, "slug": "paillote-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Pal\u00e9o Festival", "random_gallery": null, "user_id": "8", "facebook_link": "https://www.facebook.com/paleofestivalnyon", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "http://dai.ly/x2mvhn3", "min_price": "60", "max_price": "70", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://yeah.paleo.ch/fr/page/billets", "meta_desc": "Avec six jours, six nuits, 230'000 spectateurs, plus de 250 concerts et spectacles r\u00e9partis sur 7 sc\u00e8nes et plus de 200 stands sur le terrain, le Pal\u00e9o Festival Nyon est le plus grand festival open air...", "delete_time": null, "email": "info@paleo.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.paleo.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/paleofestival", "status": "1", "phone": "+41 22 365 10 10", "maj_status": false, "id": "38", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Avec six jours, six nuits, 230'000 spectateurs, plus de 250 concerts et spectacles r\u00e9partis sur 7 sc\u00e8nes et plus de 200 stands sur le terrain, le Pal\u00e9o Festival Nyon est le plus grand festival open air de Suisse et fait partie des \u00e9v\u00e9nements musicaux majeurs en Europe.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-24", "address_id": "39", "instagram_link": "https://www.instagram.com/paleofestival/", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-19", "attachments": {"update_time": "2016-05-28 17:40:29", "create_time": "2016-05-28 17:40:29", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1464450030/tiles/kd52j7n4iun0dn3ziyue.jpg", "name": "Array", "id": "1504", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1464450030/tiles/kd52j7n4iun0dn3ziyue.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Rte de St-Cergue", "coord_y": 6.2116087, "country": "Suisse", "id": "39", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-04 15:11:46", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "312", "postal_code": "1260", "coord_x": 46.4023617, "city": "Nyon", "canton_festival": null}, "slug": "paleo-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Parab\u00f4le Festival", "random_gallery": null, "user_id": "78", "facebook_link": "https://www.facebook.com/pages/Parab%C3%B4le-Festival/102594436505246", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "20", "max_price": "60", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Grands amateurs de musiques, appr\u00e9ciant les concerts et festivals qui sentent bon la bi\u00e8re, la frite et le sound check, et d\u00e9sireux de faire bouger la petite bourgade quelque peu endormie de B\u00f4le, une...", "delete_time": null, "email": "info@parabolefestival.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.parabolefestival.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "81", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Grands amateurs de musiques, appr\u00e9ciant les concerts et festivals qui sentent bon la bi\u00e8re, la frite et le sound check, et d\u00e9sireux de faire bouger la petite bourgade quelque peu endormie de B\u00f4le, une poign\u00e9e de jeunes B\u00f4lois (et oui, on ne dit pas Bolets !) d\u00e9cident de monter un petit festival.\nLa promotion de groupes locaux restera par la suite d\u2019une importance capitale, m\u00eame si des groupes d\u2019envergure se produiront \u00e9galement sur les planches b\u00f4loises. Quoi qu\u2019il en soit, le fer de lance de cette manifestation est sans aucun doute une ambiance d\u00e9contract\u00e9e et pas du tout prise de t\u00eate, appr\u00e9ci\u00e9e par le public comme par les artistes qui s\u2019y produisent.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-16", "address_id": "83", "instagram_link": "https://www.instagram.com/explore/tags/parabolefestival/", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-15", "attachments": {"update_time": "2016-06-14 10:57:56", "create_time": "2016-06-14 10:57:56", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465894678/tiles/nj66isdffb6bpapcxque.jpg", "name": "1465894671", "id": "1761", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465894678/tiles/nj66isdffb6bpapcxque.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "NE", "street": "Champ-Rond", "coord_y": 6.8429944, "country": "Suisse", "id": "83", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-28 18:12:29", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "2014", "coord_x": 46.9680378, "city": "B\u00f4le", "canton_festival": null}, "slug": "parabole-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Piano \u00e0 Saint-Ursanne", "random_gallery": null, "user_id": "90", "facebook_link": "https://www.facebook.com/crescendo.jura", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "35", "max_price": "60", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Au coeur des \u00e9v\u00e9nements de Crescendo, le piano est l\u2019instrument roi ! Le piano se pr\u00eate \u00e0 toutes les expressions, d\u2019o\u00f9 la fascination qu\u2019il exerce sur les m\u00e9lomanes. Sa large palette sonore,...", "delete_time": null, "email": "info@crescendo-jura.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.crescendo-jura.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/crescendojura/", "status": "1", "phone": "+41 79 486 77 49", "maj_status": false, "id": "95", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Au coeur des \u00e9v\u00e9nements de Crescendo, le piano est l\u2019instrument roi ! Le piano se pr\u00eate \u00e0 toutes les expressions, d\u2019o\u00f9 la fascination qu\u2019il exerce sur les m\u00e9lomanes. Sa large palette sonore, ses nuances infinies, sa puissance, les grains multiples de son timbre ainsi que sa capacit\u00e9 \u00e0 se fondre dans toutes les formations instrumentales en ont fait l\u2019instrument favori du public pr\u00e9sent sur toutes les sc\u00e8nes du monde. Dans le Jura suisse, sur les rives du Doubs, \u00e0 Saint-Ursanne, en partenariat avec Ursinia, l\u2019association Crescendo produit le festival Piano \u00e0 Saint-Ursanne. C\u2019est l\u2019un des rendez-vous attendu de l\u2019\u00e9t\u00e9 musical helv\u00e9tique, il draine un large public international.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-12", "address_id": "97", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-02", "attachments": {"update_time": "2016-04-21 14:38:26", "create_time": "2016-04-21 14:38:26", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461242306/tiles/zmum6hh5wei7u5d0xtiu.jpg", "name": "1461242304.png", "id": "1083", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461242306/tiles/zmum6hh5wei7u5d0xtiu.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "JU", "street": "Rue du vingt", "coord_y": 7.1546638, "country": "Suisse", "id": "97", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-28 22:45:09", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "2882", "coord_x": 47.3652862, "city": "Saint-Ursanne", "canton_festival": null}, "slug": "piano-a-saint-ursanne-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Plein les Watts", "random_gallery": null, "user_id": "1", "facebook_link": "https://www.facebook.com/pleinleswattsfestival", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://youtu.be/faxP0wnSaJM", "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le Plein-les-Watts Festival, c'est deux soir\u00e9es de concerts gratuits, organis\u00e9s depuis 7 ans sur la Butte de Plan-les-Ouates \u00e0 Gen\u00e8ve.", "delete_time": null, "email": "info@pleinleswatts.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.pleinleswatts.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/PleinlesWatts", "status": "1", "phone": "+41 79 345 97 56", "maj_status": false, "id": "92", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Le Plein-les-Watts Festival, c'est deux soir\u00e9es de concerts gratuits, organis\u00e9s depuis 7 ans sur la Butte de Plan-les-Ouates \u00e0 Gen\u00e8ve.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-20", "address_id": "94", "instagram_link": "https://www.instagram.com/explore/tags/pleinleswatts/", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-18", "attachments": {"update_time": "2016-04-21 15:49:07", "create_time": "2016-04-21 15:49:07", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461246547/tiles/hlaepei3jjqtkxpzrsjg.jpg", "name": "1461246544.png", "id": "1095", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461246547/tiles/hlaepei3jjqtkxpzrsjg.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "GE", "street": "Route des Chevaliers-de-Malte", "coord_y": 6.1217067, "country": "Suisse", "id": "94", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-28 23:03:04", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1228", "coord_x": 46.164935, "city": "Plan-les-Ouates", "canton_festival": null}, "slug": "plein-les-watts-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Polaris Festival", "random_gallery": null, "user_id": "289", "facebook_link": "https://www.facebook.com/polarisfestival", "create_time": "2015-09-08 16:09:09", "favorites": false, "twitter_account_id": "", "youtube_link": null, "min_price": "69", "max_price": "69", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.polarisfestival.ch/Main/#Tickets", "meta_desc": "Located at an altitude of 2200 meters with panoramic views of the Swiss Alps, Polaris Festival launches its first edition in the Swiss ski Resort, Verbier. Over two days of the world's best selection of...", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2015", "website": "http://www.polarisfestival.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/polarisfestival", "status": "0", "phone": "", "maj_status": true, "id": "129", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Located at an altitude of 2200 meters with panoramic views of the Swiss Alps, Polaris Festival launches its first edition in the Swiss ski Resort, Verbier. Over two days of the world's best selection of DJs will be playing on the top of a mountain for more than a thousand happy people.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2015-12-12", "address_id": "520", "instagram_link": "https://www.instagram.com/polarisfestival/", "name_status": "0", "start_date": "2015-12-11", "attachments": {"update_time": "2016-04-27 22:45:37", "create_time": "2016-04-27 22:45:37", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461789937/tiles/cbtsnpgtyicd2fkeruv1.jpg", "name": "Array", "id": "1182", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461789937/tiles/cbtsnpgtyicd2fkeruv1.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "0", "address": {"canton": "VS", "street": "Verbier", "coord_y": 7.2506663, "country": "Suisse", "id": "520", "delete_time": null, "update_time": "2016-12-08 08:21:51", "create_time": "2015-09-08 16:09:09", "number_street": "", "postal_code": "1936", "coord_x": 46.0907357, "city": "Verbier", "canton_festival": null}, "slug": "polaris-festival-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Polaris Festival", "random_gallery": null, "user_id": "289", "facebook_link": "https://www.facebook.com/polarisfestival", "create_time": "2016-10-03 02:38:13", "favorites": false, "twitter_account_id": "", "youtube_link": null, "min_price": "49", "max_price": "169", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.polarisfestival.ch/tickets.html", "meta_desc": null, "delete_time": null, "email": "", "edition": "2016", "website": "http://www.polarisfestival.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/polarisfestival", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "241", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Located at an altitude of 2200 meters with panoramic views of the Swiss Alps, Polaris Festival launches its first edition in the Swiss ski Resort, Verbier. Over two days of the world's best selection of DJs will be playing on the top of a mountain for more than a thousand happy people.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-12-11", "address_id": "831", "instagram_link": "https://www.instagram.com/polarisfestival/", "name_status": "0", "start_date": "2016-12-08", "attachments": {"update_time": "2016-10-03 02:42:06", "create_time": "2016-10-03 02:42:06", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1475455335/tiles/uuujslg74eipjv5ri1yn.jpg", "name": "1475455335", "id": "2506", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1475455335/tiles/uuujslg74eipjv5ri1yn.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "0", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "Verbier", "coord_y": 7.2506663, "country": "Suisse", "id": "831", "delete_time": null, "update_time": "2016-12-08 09:01:14", "create_time": "2016-10-03 02:38:13", "number_street": "", "postal_code": "1936", "coord_x": 46.0907357, "city": "Verbier", "canton_festival": null}, "slug": "polaris-festival-2016"}, {"capacity": "80", "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Poussi\u00e8re du Monde", "random_gallery": null, "user_id": "430", "facebook_link": "https://www.facebook.com/poussieredumonde", "create_time": "2016-05-30 10:10:30", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://www.youtube.com/watch?v=hNFBMyv7Grc", "min_price": "10", "max_price": "25", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le Festival Poussi\u00e8re du Monde, \u00ab un espace culturel nomade \u00bb.  Deux grandes yourtes r\u00e9unies ont donn\u00e9 un grand espace original pouvant accueillir un public aussi large que possible. Le choix des...", "delete_time": null, "email": "puppets@pannalal.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.pannalal.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 22 300 00 04", "maj_status": false, "id": "226", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le Festival Poussi\u00e8re du Monde, \u00ab un espace culturel nomade \u00bb.\n\nDeux grandes yourtes r\u00e9unies ont donn\u00e9 un grand espace original pouvant accueillir un public aussi large que possible. Le choix des yourtes a \u00e9t\u00e9 maintenu, afin de promouvoir une relation public-artistes de qualit\u00e9. Nous souhaitons offrir \u00e0 un maximum d\u2019artistes venus de tous horizons la possibilit\u00e9 de vivre cette exp\u00e9rience. Nous proposons divers spectacles : des concerts, des marionnettes, des contes, de la danse, des rencontres, des ateliers et des stages.\n\nChaque \u00e9dition est un pur moment de bonheur et de magie\u2026", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-05", "address_id": "769", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-05-20", "attachments": {"update_time": "2016-05-30 12:29:59", "create_time": "2016-05-30 12:29:59", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1464604199/tiles/scgpsfcseyguuzswtht4.jpg", "name": "1464604138", "id": "1525", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1464604199/tiles/scgpsfcseyguuzswtht4.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Gen\u00e8ve", "street": "Route du Grand-Lancy 8, 1212 Gen\u00e8ve", "coord_y": 6.1222154, "country": "Suisse", "id": "769", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-30 14:35:39", "create_time": "2016-05-30 10:10:30", "number_street": "8", "postal_code": "1212", "coord_x": 46.1869725, "city": "Grand-Lancy", "canton_festival": null}, "slug": "poussiere-du-monde-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Pr\u00e9sences Electroniques Gen\u00e8ve", "random_gallery": null, "user_id": "319", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Pr%C3%A9sences-Electroniques-Gen%C3%A8ve-139015823726/", "create_time": "2015-12-05 11:47:52", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "22", "max_price": "55", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://presenceselectroniques.ch/2015/", "meta_desc": "Le festival Pr\u00e9sences Electroniques Gen\u00e8ve c\u00e9l\u00e8bre cette ann\u00e9e sa premi\u00e8re date anniversaire, lui qui cumule d\u00e9sormais cinq ans au compteur musical. Un \u00e2ge qui fait g\u00e9n\u00e9ralement mouche dans...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2015", "website": "http://presenceselectroniques.ch/", "twitter_link": "https://twitter.com/preselectgeneve", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "138", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le festival Pr\u00e9sences Electroniques Gen\u00e8ve c\u00e9l\u00e8bre cette ann\u00e9e sa premi\u00e8re date anniversaire, lui qui cumule d\u00e9sormais cinq ans au compteur musical. Un \u00e2ge qui fait g\u00e9n\u00e9ralement mouche dans l\u2019histoire d\u2019un \u00e9v\u00e9nement et qui ouvre souvent la porte \u00e0 un certain \u00e9tat des lieux. L\u2019occasion est donc donn\u00e9e de revenir sur la gen\u00e8se d\u2019une manifestation qui, tout en reprenant le concept du festival parisien \u00e9ponyme dont il est issu \u2013 \u00abPRESENCES \u00e9lectronique\u00bb \u2013, s\u2019en d\u00e9marque pourtant dans sa formule \u00e0 double volet.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2015-11-28", "address_id": "559", "instagram_link": "https://www.instagram.com/presences_electroniques_geneve/", "name_status": "0", "start_date": "2015-11-26", "attachments": {"update_time": "2016-04-27 22:50:34", "create_time": "2016-04-27 22:50:34", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461790233/tiles/szzzgcgj163h4e5zvcmn.jpg", "name": "Array", "id": "1184", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461790233/tiles/szzzgcgj163h4e5zvcmn.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "GE", "street": "2, Place des Volontaires 1204 Gen\u00e8ve", "coord_y": 6.1365805, "country": "Suisse", "id": "559", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-27 22:51:21", "create_time": "2015-12-05 11:47:52", "number_street": "2", "postal_code": "1204", "coord_x": 46.2043142, "city": "Gen\u00e8ve", "canton_festival": null}, "slug": "presences-electroniques-geneve-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "P\u2019tit Rock Festival", "random_gallery": null, "user_id": "250", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Ptit-Rock-Fest-Gen%C3%A8ve-164925343673640/", "create_time": "2015-07-22 15:13:25", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "10", "max_price": "10", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.rock-fest.ch/?page_id=163", "meta_desc": "Apr\u00e8s quatre \u00e9ditions hautes en couleur, le P\u2019tit Rock Fest\u2019 revient cette ann\u00e9e avec le m\u00eame esprit: donner l\u2019opportunit\u00e9 aux groupes genevois et de la r\u00e9gion de se produire sur sc\u00e8ne,...", "delete_time": null, "email": "adisner@nepsa.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.rock-fest.ch", "twitter_link": "", "status": "1", "phone": "+41 22 939 13 34", "maj_status": false, "id": "113", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Apr\u00e8s quatre \u00e9ditions hautes en couleur, le P\u2019tit Rock Fest\u2019 revient cette ann\u00e9e avec le m\u00eame esprit: donner l\u2019opportunit\u00e9 aux groupes genevois et de la r\u00e9gion de se produire sur sc\u00e8ne, devant vos yeux.\n\nLa salle du P\u2019tit Music Hohl accueille du 5 au 28 mai 2016 des musiciens pleins de talents dans un esprit r\u00e9solument Rock!", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-05-28", "address_id": "446", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-05-05", "attachments": {"update_time": "2016-04-27 22:55:20", "create_time": "2016-04-27 22:55:20", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461790519/tiles/vabvtdwf2dw1flduemp1.jpg", "name": "Array", "id": "1186", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461790519/tiles/vabvtdwf2dw1flduemp1.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "GE", "street": "54, avenue Louis-Casa\u00ef", "coord_y": 6.1100856, "country": "Suisse", "id": "446", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-27 22:52:53", "create_time": "2015-07-22 15:13:25", "number_street": "54", "postal_code": "1216", "coord_x": 46.2232587, "city": "Cointrin", "canton_festival": null}, "slug": "ptit-rock-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Red Pigs Festival", "random_gallery": null, "user_id": "49", "facebook_link": "https://www.facebook.com/REDPIGSPAYERNE", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "20", "max_price": "50", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://redpigsfestival.ch/billetterie/", "meta_desc": "Le Red Pigs Festival s\u2019est constitu\u00e9 dans le but de permettre \u00e0 la population de la r\u00e9gion broyarde afin de pouvoir c\u00e9l\u00e9brer la F\u00eate de la musique.", "delete_time": null, "email": "contact@redpigsfestival.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.redpigsfestival.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/redpigsfestival", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "42", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le Red Pigs Festival s\u2019est constitu\u00e9 dans le but de permettre \u00e0 la population de la r\u00e9gion broyarde afin de pouvoir c\u00e9l\u00e9brer la F\u00eate de la musique.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-25", "address_id": "43", "instagram_link": "https://www.instagram.com/explore/tags/redpigsfestival/", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-23", "attachments": {"update_time": "2016-04-20 11:23:11", "create_time": "2016-04-20 11:23:11", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461144190/tiles/fatd1cwcevykc3ewwlk5.jpg", "name": "1461144189.png", "id": "1061", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461144190/tiles/fatd1cwcevykc3ewwlk5.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Place de la Concorde", "coord_y": 6.9382416, "country": "Suisse", "id": "43", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-29 16:00:21", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1530", "coord_x": 46.8198214, "city": "Payerne", "canton_festival": null}, "slug": "red-pigs-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Rive Jazzy", "random_gallery": null, "user_id": "74", "facebook_link": "https://www.facebook.com/rivejazzy", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Avec un succ\u00e8s populaire qui ne se d\u00e9ment pas, la 22e \u00e9dition de Rive Jazzy, organis\u00e9e par l\u2019Association pour l\u2019Animation du Quartier de Rive, sera compos\u00e9e de 19 concerts \u00e0 partir du vendredi 4...", "delete_time": null, "email": "info@rivejazzy.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.rivejazzy.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/RiveJazzy", "status": "1", "phone": "+41 22 362 79 59", "maj_status": false, "id": "77", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Avec un succ\u00e8s populaire qui ne se d\u00e9ment pas, la 22e \u00e9dition de Rive Jazzy, organis\u00e9e par l\u2019Association pour l\u2019Animation du Quartier de Rive, sera compos\u00e9e de 19 concerts \u00e0 partir du vendredi 4 juillet jusqu\u2019au samedi 16 ao\u00fbt. Ces concerts seront comme toujours gratuits et se d\u00e9rouleront dans les lieux habituels du Quartier de Rive.\n\nPour satisfaire les diff\u00e9rentes sensibilit\u00e9s nous cherchons \u00e0 \u00e9voquer un large \u00e9ventail de tendances du jazz tout en restant principalement ax\u00e9s sur un style de jazz essentiellement traditionnel et festif.\n\nParmi les musiciens qui se produisent, nous retrouvons plusieurs habitu\u00e9s dont la r\u00e9putation n\u2019est plus \u00e0 faire ainsi que de nouveaux groupes ou musiciens suisses et internationaux in\u00e9dits qui nous font d\u00e9couvrir leurs talents. Dans le but de perp\u00e9tuer l\u2019esprit du festival et de sa musique, nous donnons une place privil\u00e9gi\u00e9e aux jeunes artistes.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-27", "address_id": "79", "instagram_link": "https://www.instagram.com/rivejazzy/", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-01", "attachments": {"update_time": "2016-04-20 11:39:51", "create_time": "2016-04-20 11:39:51", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461145190/tiles/yr117amrw7jki0rztw9l.jpg", "name": "1461145189.png", "id": "1069", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461145190/tiles/yr117amrw7jki0rztw9l.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Rue de Rive", "coord_y": 6.2435335, "country": "Suisse", "id": "79", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-29 16:44:22", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1260", "coord_x": 46.3828328, "city": "Nyon", "canton_festival": null}, "slug": "rive-jazzy-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Rock & Blues Night", "random_gallery": null, "user_id": "324", "facebook_link": "", "create_time": "2015-12-05 12:16:25", "favorites": false, "twitter_account_id": "", "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [], "ticket_link": "", "meta_desc": "", "delete_time": null, "email": "", "edition": null, "website": "", "twitter_link": "", "status": "0", "phone": "", "maj_status": false, "id": "143", "add_status": false, "is_free": false, "description": "", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "0000-00-00", "address_id": "569", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "0000-00-00", "attachments": [], "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "", "street": "", "coord_y": 0, "country": "Suisse", "id": "569", "delete_time": null, "update_time": "2016-05-18 21:58:28", "create_time": "2015-12-05 12:16:25", "number_street": "", "postal_code": null, "coord_x": 0, "city": "", "canton_festival": null}, "slug": "rock-blues-night"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Rock Altitude", "random_gallery": null, "user_id": "16", "facebook_link": "https://www.facebook.com/rockaltitude", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "30", "max_price": "55", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://shop.rockaltitude.ch/", "meta_desc": "L'\u00e9quipe du festival fait tout son possible pour vous proposer une programmation unique, diverse et de grande qualit\u00e9. Rock, m\u00e9tal, \u00e9lectro, pop, punk, blues... Il y en aura pour tous les go\u00fbts...", "delete_time": null, "email": "info@rockaltitude.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.rockaltitude.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/rockaltitude", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "43", "add_status": false, "is_free": false, "description": "L'\u00e9quipe du festival fait tout son possible pour vous proposer une programmation unique, diverse et de grande qualit\u00e9. Rock, m\u00e9tal, \u00e9lectro, pop, punk, blues... Il y en aura pour tous les go\u00fbts !", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-13", "address_id": "44", "instagram_link": "https://www.instagram.com/rockaltitude/", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-10", "attachments": {"update_time": "2016-04-21 15:01:44", "create_time": "2016-04-21 15:01:44", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461243704/tiles/draae6uttqmeav34imqr.jpg", "name": "1461243700.png", "id": "1088", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461243704/tiles/draae6uttqmeav34imqr.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "NE", "street": "Patinoire", "coord_y": 6.7428349, "country": "Suisse", "id": "44", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-29 16:55:19", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "2400", "coord_x": 47.055855, "city": "Le Locle", "canton_festival": null}, "slug": "rock-altitude-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Rock en l'Aire", "random_gallery": null, "user_id": "75", "facebook_link": "https://www.facebook.com/pages/Rock-en-lAire/619703158043040", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "0", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le Rock en l'Aire, c'est un festival rock qui s'\u00e9tale sur plusieurs dimanches apr\u00e8s-midi !", "delete_time": null, "email": "info@perlyrock.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.perlyrock.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "78", "add_status": false, "is_free": true, "description": "Le Rock en l'Aire, c'est un festival rock qui s'\u00e9tale sur plusieurs dimanches apr\u00e8s-midi !", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-10", "address_id": "80", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-05-29", "attachments": {"update_time": "2016-04-20 10:24:02", "create_time": "2016-04-20 10:24:02", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461140641/tiles/nrrs8e60n4r4loxkusjm.jpg", "name": "1461140640.png", "id": "1051", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461140641/tiles/nrrs8e60n4r4loxkusjm.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "GE", "street": "Route de Certoux", "coord_y": 6.0776928, "country": "Suisse", "id": "80", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-29 17:21:16", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "161", "postal_code": "1258", "coord_x": 46.1578681, "city": "Perly-Certoux", "canton_festival": null}, "slug": "rock-en-laire-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Rock \u00f4 Jorat Festival", "random_gallery": null, "user_id": "433", "facebook_link": null, "create_time": "2016-06-04 02:17:38", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [], "ticket_link": null, "meta_desc": "", "delete_time": null, "email": null, "edition": null, "website": null, "twitter_link": null, "status": "0", "phone": null, "maj_status": false, "id": "229", "add_status": true, "is_free": false, "description": "", "region": "0", "gallery": null, "end_date": null, "address_id": "773", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": null, "attachments": [], "schedule_is_finished": "0", "information": "https://www.facebook.com/rockojorat/", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": null, "street": null, "coord_y": 0, "country": "Suisse", "id": "773", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-04 02:17:38", "create_time": "2016-06-04 02:17:38", "number_street": null, "postal_code": null, "coord_x": 0, "city": "Chemin la Riaz 1 Vulliens", "canton_festival": null}, "slug": "rock-o-jorat-festival"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Rock Oz'Ar\u00e8nes", "random_gallery": null, "user_id": "17", "facebook_link": "https://www.facebook.com/rockozofficiel", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "79", "max_price": "119", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-girl43", "slug": "chanson-francaise", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Chanson fran\u00e7aise", "id": "6", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.ticketcorner.ch/tickets.html?affiliate=OZA&language=fr&doc=start", "meta_desc": "Un site exceptionnel ayant pour cadre principal les mythiques ar\u00e8nes d'Avenches. Une programmation \u00e9clectique de qualit\u00e9. Quatre jours de musique et de f\u00eate pour tous.", "delete_time": null, "email": "info@rockozarenes.com", "edition": "2016", "website": "http://www.rockozarenes.com", "twitter_link": "https://twitter.com/rockozarenes?lang=fr", "status": "1", "phone": "+41 26 675 44 22", "maj_status": false, "id": "44", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Un site exceptionnel ayant pour cadre principal les mythiques ar\u00e8nes d'Avenches. Une programmation \u00e9clectique de qualit\u00e9. Quatre jours de musique et de f\u00eate pour tous.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-07", "address_id": "45", "instagram_link": "https://www.instagram.com/rock_oz_/", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-01", "attachments": {"update_time": "2016-04-21 14:49:56", "create_time": "2016-04-21 14:49:56", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461242996/tiles/stgty0bjjd5tsdunaec2.jpg", "name": "1461242984.png", "id": "1085", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461242996/tiles/stgty0bjjd5tsdunaec2.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Ar\u00e8nes d'Avenches", "coord_y": 7.0420234, "country": "Suisse", "id": "45", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-30 09:54:28", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1580", "coord_x": 46.8798303, "city": "Avenches", "canton_festival": null}, "slug": "rock-ozarenes-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Rock the Night Festival", "random_gallery": null, "user_id": "168", "facebook_link": "https://www.facebook.com/rockthenightfestival", "create_time": "2015-05-27 10:59:10", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "20", "max_price": "25", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "ROCK the NIGHT Festival: une nuit 100% rock le 29 mai 2015 \u00e0 la Case \u00e0 Chocs \u00e0 Neuch\u00e2tel  A Sensationnal Music Event", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2015", "website": "http://rockthenight.wix.com/festival", "twitter_link": "", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "105", "add_status": false, "is_free": false, "description": "ROCK the NIGHT Festival: une nuit 100% rock le 29 mai 2015 \u00e0 la Case \u00e0 Chocs \u00e0 Neuch\u00e2tel\n\nA Sensationnal Music Event", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2015-05-29", "address_id": "343", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2015-05-29", "attachments": {"update_time": "2016-04-27 23:00:06", "create_time": "2016-04-27 23:00:06", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461790806/tiles/xnzsvkhimraaeh8qpn3b.jpg", "name": "Array", "id": "1188", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461790806/tiles/xnzsvkhimraaeh8qpn3b.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "NE", "street": "Quai Philippe Godet", "coord_y": 6.9218011, "country": "Suisse", "id": "343", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-30 10:25:44", "create_time": "2015-05-27 10:59:10", "number_street": "20", "postal_code": "2000", "coord_x": 46.9892306, "city": "Neuch\u00e2tel", "canton_festival": null}, "slug": "rock-the-night-festival-2015"}, {"capacity": null, "is_past": false, "profile_image": null, "name": "Rock the Pistes", "random_gallery": null, "user_id": "63", "facebook_link": "https://www.facebook.com/rockthepistes?fref=ts", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "53", "max_price": "53", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.rockthepistes.com/billetterie/", "meta_desc": "R\u00e9servez d\u00e9j\u00e0 votre semaine pour 2016 ! Pour la 6\u00e8me \u00e9dition du festival, rendez-vous du 13 au 19 mars pour vivre cette exp\u00e9rience unique. Chaussez-vos skis et rejoignez-nous sur les pistes des...", "delete_time": null, "email": "portesdusoleil@portesdusoleil.com", "edition": "2017", "website": "http://www.rockthepistes.com", "twitter_link": "https://twitter.com/pds_officiel", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "65", "add_status": false, "is_free": false, "description": "R\u00e9servez d\u00e9j\u00e0 votre semaine pour 2016 ! Pour la 6\u00e8me \u00e9dition du festival, rendez-vous du 13 au 19 mars pour vivre cette exp\u00e9rience unique. Chaussez-vos skis et rejoignez-nous sur les pistes des PORTES DU SOLEIL, dans un cadre exceptionnel et insolite !!!\n\nDes concerts pour tous les skieurs en journ\u00e9e sur des sc\u00e8nes \u00e9ph\u00e9m\u00e8res sur le domaine, uniquement accessibles \u00e0 ski et des concerts en apr\u00e8s-ski dans les stations pour prolonger le plaisir ! Plus de 35 concerts vous sont propos\u00e9s pendant cette semaine LIVE !\n\nUn festival unique en Europe accessible avec votre Pass festival, votre s\u00e9same pour une exp\u00e9rience ski + musique ! Ce Pass est disponible \u00e0 toutes les caisses de remont\u00e9es m\u00e9caniques des 12 stations des Portes du Soleil.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2017-03-25", "address_id": "66", "instagram_link": "https://www.instagram.com/Portesdusoleil/", "name_status": "0", "start_date": "2017-03-19", "attachments": {"update_time": "2016-04-27 23:06:00", "create_time": "2016-04-27 23:06:00", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461791160/tiles/wnhjrd7dhthecrrv83ry.jpg", "name": "Array", "id": "1190", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461791160/tiles/wnhjrd7dhthecrrv83ry.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "Morgins", "coord_y": 6.8519, "country": "Suisse", "id": "66", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-27 23:02:28", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1875", "coord_x": 46.2382, "city": "Morgins", "canton_festival": null}, "slug": "rock-the-pistes-2017"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Royal Arena Festival", "random_gallery": null, "user_id": "340", "facebook_link": "https://www.facebook.com/royalarena", "create_time": "2015-12-05 14:05:36", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://youtu.be/k0-9YxqFhu8", "min_price": "79", "max_price": "130", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.royalarena.ch/webroot/source/index.php?rubricId=1", "meta_desc": "Das Royal Arena Festival geht am 19.-20. August 2016 in die 17. Runde. Aufgrund der grossen Nachfrage sind die Early Bird-Tickets ab sofort bei Starticket erh\u00e4ltlich. Die ersten Acts werden sp\u00e4testens...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": "http://www.royalarena.ch/", "twitter_link": "https://twitter.com/royalarena", "status": "1", "phone": "+03 23 553 64 1", "maj_status": false, "id": "159", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Das Royal Arena Festival geht am 19.-20. August 2016 in die 17. Runde. Aufgrund der grossen Nachfrage sind die Early Bird-Tickets ab sofort bei Starticket erh\u00e4ltlich. Die ersten Acts werden sp\u00e4testens nach dem letzten Schnee bekanntgegeben.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-08-20", "address_id": "601", "instagram_link": "https://www.instagram.com/royalarena/", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-19", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 14:12:56", "create_time": "2016-04-28 14:12:56", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461845576/tiles/kbnevawopuwozbb8uovl.jpg", "name": "Array", "id": "1244", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461845576/tiles/kbnevawopuwozbb8uovl.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "BE", "street": "Orpund", "coord_y": 7.3068847, "country": "Suisse", "id": "601", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 14:10:53", "create_time": "2015-12-05 14:05:36", "number_street": "", "postal_code": "0", "coord_x": 47.1390318, "city": "Orpund", "canton_festival": null}, "slug": "royal-arena-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Safiental Openair", "random_gallery": null, "user_id": "318", "facebook_link": "https://www.facebook.com/openair.safiental", "create_time": "2015-12-05 11:45:36", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "40", "max_price": "50", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "https://www.petzitickets.ch", "meta_desc": "Im Jahre 2000 organisierte der Jugendverein Tenna das erste Openair Safiental. Damals waren die finanziellen Mittel und die Ressourcen an Helfern noch sehr bescheiden. Trotzdem ist bereits die erste...", "delete_time": null, "email": "INFO@OPENAIRSAFIENTAL.CH", "edition": "2015", "website": "http://www.openair-safiental.ch/", "twitter_link": "https://twitter.com/oasafiental", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "137", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Im Jahre 2000 organisierte der Jugendverein Tenna das erste Openair Safiental. Damals waren die finanziellen Mittel und die Ressourcen an Helfern noch sehr bescheiden. Trotzdem ist bereits die erste Austragung als Erfolg zu werten. 200 Besucher tummelten sich auf dem idyllischen Festplatz im Studah\u00fcschiwald.\n\n2001 war das Gr\u00fcndungsjahr des Vereins Openair Safiental. Ziel der Gr\u00fcndungsmitglieder war es, eine Grundlage f\u00fcr eine sichere Weiterf\u00fchrung des Anlasses zu schaffen. Seither organisiert der Verein allj\u00e4hrlich das kleine aber feine Openair. Viele Bands haben in dieser Zeit auf unserer B\u00fchne gestanden. Ob sie bekannt waren oder nicht, gerockt haben sie alle.\n\nDer Anlass ist mittlerweile, nicht nur im B\u00fcndner Openairkalender, ein Fixpunkt. Wir verstehen uns als naturverbundenes und familienfreundliches Openair. Heute noch werden die meisten Infrastrukturbauten selber aus Holz angefertigt. Die Lebensmittel stammten meist aus der Region, Absperrgitter sucht man vergebens.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-07-17", "address_id": "557", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-07-16", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 14:10:24", "create_time": "2016-04-28 14:10:24", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461845424/tiles/qbyinbj7nfj4bpjeimty.jpg", "name": "Array", "id": "1242", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461845424/tiles/qbyinbj7nfj4bpjeimty.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "GR", "street": "safier", "coord_y": 9.3090028, "country": "Suisse", "id": "557", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 12:07:22", "create_time": "2015-12-05 11:45:36", "number_street": "", "postal_code": "0", "coord_x": 46.6776481, "city": "Safien", "canton_festival": "GR"}, "slug": "safiental-openair-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Salavaux Plage Openair", "random_gallery": null, "user_id": "327", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Openair-Plage-Salavaux-113299008717100/", "create_time": "2015-12-05 12:27:18", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Das Openair Salavaux blickt auf eine \u00fcber 20-j\u00e4hrige Geschichte zur\u00fcck. In den letzten Jahren haben wir versucht, die Organisation etwas professioneller zu gestalten, um den Anlass noch besser zu...", "delete_time": null, "email": "info@plagesalavaux.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.plagesalavaux.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 26 677 03 34", "maj_status": false, "id": "146", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Das Openair Salavaux blickt auf eine \u00fcber 20-j\u00e4hrige Geschichte zur\u00fcck. In den letzten Jahren haben wir versucht, die Organisation etwas professioneller zu gestalten, um den Anlass noch besser zu machen. Dies hat uns unter anderem dazu gebracht, den Verein PLAGE SALAVAUX zu gr\u00fcnden. Der Verein besteht nun seit mehr als 6 Jahren und hat sich zum Ziel gesetzt, Anl\u00e4sse jeglicher Art am Strand von Salavaux durchzuf\u00fchren und dadurch auch zur Attraktivit\u00e4t dieses traumhaften Ortes beizutragen. Das Openair, welches am 20./21. August 2010 zum n\u00e4chsten Mal stattfinden wird, ist bestimmt der gr\u00f6sste Anlass. Hingegen werden je nach Bedarf auch Anl\u00e4sse wie P\u00e9tanque-Turnier, 1. August-Feuer oder gem\u00fctliches Grillen ihren Platz finden.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-20", "address_id": "575", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-08-19", "attachments": {"update_time": "2016-04-21 15:53:04", "create_time": "2016-04-21 15:53:04", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461246782/tiles/sdisqqclxa2qsbryndsr.jpg", "name": "1461246778.png", "id": "1098", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461246782/tiles/sdisqqclxa2qsbryndsr.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Chemin de la Plage Consta", "coord_y": 7.0365224, "country": "Suisse", "id": "575", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 12:46:58", "create_time": "2015-12-05 12:27:18", "number_street": "", "postal_code": "0", "coord_x": 46.9117134, "city": "Constantine", "canton_festival": null}, "slug": "salavaux-plage-openair-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Schaffhauser Jazzfestival", "random_gallery": null, "user_id": "332", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Schaffhauser.Jazzfestival/", "create_time": "2015-12-05 12:49:12", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "15", "max_price": "125", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "https://www.starticket.ch/", "meta_desc": "Das Schaffhauser Jazzfestival hat sich endg\u00fcltig in der Schweizer Kulturszene etabliert. Jedes Jahr bringt das Festival eine kleine aber feine und repr\u00e4sentative Auswahl aus dem aktuellen Schweizer Jazz...", "delete_time": null, "email": "info@jazzfestival.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.jazzfestival.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 52 533 26 72", "maj_status": false, "id": "151", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Das Schaffhauser Jazzfestival hat sich endg\u00fcltig in der Schweizer Kulturszene etabliert. Jedes Jahr bringt das Festival eine kleine aber feine und repr\u00e4sentative Auswahl aus dem aktuellen Schweizer Jazz auf die B\u00fchne: Neue Trends werden mit sicherem Gesp\u00fcr verfolgt, junge Musiker erhalten die Chance sich neben alten Cracks zu behaupten.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-05-28", "address_id": "585", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-05-25", "attachments": {"update_time": "2016-04-20 10:19:14", "create_time": "2016-04-20 10:19:14", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461140354/tiles/oszveasntushzcysg5kq.jpg", "name": "1461140352.png", "id": "1047", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461140354/tiles/oszveasntushzcysg5kq.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "SH", "street": "Baumgartenstrasse 19", "coord_y": 8.6362414, "country": "Suisse", "id": "585", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 13:00:38", "create_time": "2015-12-05 12:49:12", "number_street": "19", "postal_code": "8200", "coord_x": 47.6944785, "city": "Schaffhausen", "canton_festival": null}, "slug": "schaffhauser-jazzfestival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Schlauer Bauer Openair", "random_gallery": null, "user_id": "336", "facebook_link": "https://www.facebook.com/SchlauerBauer", "create_time": "2015-12-05 13:47:07", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "15", "max_price": "70", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Openair in Wetzikon auf der idyllischen Eichholz-Wiese. Verschiedene Bands spielen \u00fcber drei Tage, verschiedenste Musikstile, wie Alternativ-Rock, Rockabily, Ska, Raggae, Folk, Funk und anderes. Zudem...", "delete_time": null, "email": "info@schlauerbauer.ch", "edition": "2016", "website": "http://schlauerbauer.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "155", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Openair in Wetzikon auf der idyllischen Eichholz-Wiese.\nVerschiedene Bands spielen \u00fcber drei Tage, verschiedenste Musikstile, wie Alternativ-Rock, Rockabily, Ska, Raggae, Folk, Funk und anderes.\nZudem gibt es Workshops, ein Kinderprogramm, legend\u00e4re DJ-N\u00e4chte in der Bar, ein Chai & Kaffeehaus und die Bio-Beiz mit biologischem Essen im Porzellan-Geschirr aus Zutaten von den umliegenden H\u00f6fen und nat\u00fcrlich einen Zeltplatz.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-08-14", "address_id": "593", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-08-12", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 13:57:54", "create_time": "2016-04-28 13:57:54", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461844674/tiles/is4zgdahdsyyrvd9qkdy.jpg", "name": "Array", "id": "1240", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461844674/tiles/is4zgdahdsyyrvd9qkdy.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "ZH", "street": "Eichholzstrasse Wetzikon, Suisse", "coord_y": 8.8218676, "country": "Suisse", "id": "593", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 13:56:15", "create_time": "2015-12-05 13:47:07", "number_street": "", "postal_code": "8623", "coord_x": 47.334452, "city": "Wetzikon", "canton_festival": null}, "slug": "schlauer-bauer-openair-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Schlosskonzerte", "random_gallery": null, "user_id": "342", "facebook_link": "https://www.facebook.com/schlosskonzerte", "create_time": "2015-12-05 14:10:23", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://kulturticket.ch/", "meta_desc": "Der Verein Schlosskonzerte Thun veranstaltet jedes Jahr im Juni zehn Konzerte von Klassik bis Jazz. Wichtigster Spielort und Namensgeber des \u201cfeinen Musikfestivals\u201d ist der historische Rittersaal im...", "delete_time": null, "email": "info@schlosskonzerte-thun.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.schlosskonzerte-thun.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 33 223 56 33", "maj_status": false, "id": "161", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Der Verein Schlosskonzerte Thun veranstaltet jedes Jahr im Juni zehn Konzerte von Klassik bis Jazz. Wichtigster Spielort und Namensgeber des \u201cfeinen Musikfestivals\u201d ist der historische Rittersaal im Schloss Thun, welcher einen einmaligen Rahmen f\u00fcr die Konzerte bietet. Zus\u00e4tzlich werden weitere Konzertorte in der ganzen Stadt Thun bespielt (siehe Spielorte).\n\nMUSIKALISCHE VIELFALT\n\nDas Kernanliegen der Schlosskonzerte Thun ist die Auff\u00fchrung klassischer Kammermusik in hochkar\u00e4tiger Besetzung. Dar\u00fcber hinaus haben sich der Jazzabend, das Worldmusic- bzw. CH-Musik-Konzert und das Kinderkonzert als fixe Gef\u00e4sse etabliert. \u00dcberraschendes, Seltenes, Zeitgen\u00f6ssisches und Stil\u00fcbergreifendes soll ebenso einen Platz haben.\n\nDie Schlosskonzerte Thun sind einerseits Plattform f\u00fcr grosse Namen aus dem In- und Ausland, andererseits setzen sie sich f\u00fcr regionale Kulturschaffende und Nachwuchsk\u00fcnstlerInnen ein.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-06-25", "address_id": "605", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-06-04", "attachments": {"update_time": "2016-04-20 11:16:19", "create_time": "2016-04-20 11:16:19", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461143779/tiles/ka1pg0k0whwfy7fch4fn.jpg", "name": "1461143777.png", "id": "1055", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461143779/tiles/ka1pg0k0whwfy7fch4fn.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "BE", "street": "Bahnhofstrasse 1 Thoune", "coord_y": 7.6302274, "country": "Suisse", "id": "605", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 14:14:39", "create_time": "2015-12-05 14:10:23", "number_street": "", "postal_code": "3600", "coord_x": 46.756274, "city": "Thun", "canton_festival": null}, "slug": "schlosskonzerte-2016"}, {"capacity": "20000", "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Schupfart Festival", "random_gallery": null, "user_id": "363", "facebook_link": "https://www.facebook.com/SchupfartFestival/", "create_time": "2015-12-05 16:23:46", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "22", "max_price": "69", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-profession1", "slug": "country", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Country", "id": "9", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.schupfartfestival.ch/de/ticket-shop/", "meta_desc": "Schlagerparty steht. Bei der Country-Night sind noch zwei Acts offen  Das Programm f\u00fcr die Pop-Rock-Night und die Schlagerparty beim Schupfart Festival 2016 steht. Bei der Country-Night sind noch zwei...", "delete_time": null, "email": "info@schupfartfestival.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.schupfartfestival.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": "+41 79 503 00 80", "maj_status": false, "id": "182", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Schlagerparty steht. Bei der Country-Night sind noch zwei Acts offen\n\nDas Programm f\u00fcr die Pop-Rock-Night und die Schlagerparty beim Schupfart Festival 2016 steht. Bei der Country-Night sind noch zwei Acts offen. Das gibt das Organisationskommitee der Veranstaltung bekannt.\nSo werden bei der Pop-Rock-Night am 23. September erstmals nur Schweizer Mundartk\u00fcnstler auf der B\u00fchne stehen. Bligg wird das neue Album mitbringen. Mit der Verpflichtung der Berner Legenden von Patent Ochsner geht ein lang gehegter Wunsch des Veranstalters in Erf\u00fcllung. Trauffer wird die B\u00fchne in Schupfart so richtig rocken und Hanery Amman wird das Publikum verzaubern.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-09-25", "address_id": "647", "instagram_link": "https://www.instagram.com/explore/tags/schupfartfestival/", "name_status": "0", "start_date": "2016-09-23", "attachments": {"update_time": "2016-04-21 15:57:06", "create_time": "2016-04-21 15:57:06", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461247026/tiles/fgcgvqnb4d79brpklg0j.jpg", "name": "1461247025.png", "id": "1101", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461247026/tiles/fgcgvqnb4d79brpklg0j.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "AG", "street": "Moosgasse 363", "coord_y": 7.9688515, "country": "Suisse", "id": "647", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 16:34:47", "create_time": "2015-12-05 16:23:46", "number_street": "363", "postal_code": "4325", "coord_x": 47.513545, "city": "Schupfart", "canton_festival": null}, "slug": "schupfart-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Sierre Blues Festival", "random_gallery": null, "user_id": "24", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Sierrebluesfestival", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.sierreblues.ch/fr/infos/index.php?idContent=55", "meta_desc": "LES D\u00c9BUTS EN 2008... C\u2019est sous l\u2019impulsion de quelques amoureux de leur ville, Sierre, que plusieurs personnes se r\u00e9unissent pour r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 la cr\u00e9ation de nouveaux \u00e9v\u00e9nements dans la plus...", "delete_time": null, "email": "info@sierreblues.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.sierreblues.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/Sierreblues", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "6", "add_status": false, "is_free": false, "description": "LES D\u00c9BUTS EN 2008...\nC\u2019est sous l\u2019impulsion de quelques amoureux de leur ville, Sierre, que plusieurs personnes se r\u00e9unissent pour r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 la cr\u00e9ation de nouveaux \u00e9v\u00e9nements dans la plus pure tradition qu\u2019ont \u00e9t\u00e9 les F\u00eates du Rh\u00f4ne, Festival du Petit-Bois, Sympaboum, Festival international de la BD, Vin\u00e9a notamment.\n\nAmoureux de musique Blues, un comit\u00e9 d\u2019initiative compos\u00e9 de Jacques Melly, Patrick B\u00e9rod, G\u00e9rard Sermier, Jean-Marie Grand, Bernard Moix, Paul-Mac Bonvin, Daniel Dekumbis, Fabrice Caldelari et Silvio Caldelari, d\u00e9cide de pr\u00e9senter aux \u00e9lus municipaux un projet de mise sur pied d\u2019un festival international d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la musique Blues sous le nom de\nSIERRE BLUES", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-09", "address_id": "7", "instagram_link": "https://www.instagram.com/sierreblues/", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-07", "attachments": {"update_time": "2016-04-20 12:00:15", "create_time": "2016-04-20 12:00:15", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461146415/tiles/glqozmqdxj1xhqhzrxy1.jpg", "name": "1461146414.png", "id": "1072", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461146415/tiles/glqozmqdxj1xhqhzrxy1.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:15", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "Plaine Belle", "coord_y": 7.5344394, "country": "Suisse", "id": "7", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-30 13:20:39", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "3960", "coord_x": 46.2918843, "city": "Sierre", "canton_festival": null}, "slug": "sierre-blues-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Sion Festival", "random_gallery": null, "user_id": "45", "facebook_link": "", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "30", "max_price": "100", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.booking-corner.com/portalSionFestival/cmsscripts/default.aspx", "meta_desc": "Le Festival International de Musique Sion Valais fut fond\u00e9 en 1964 par Tibor Varga, violoniste et p\u00e9dagogue hongrois de renom. Trois ans plus tard, il y associa un concours de violon, qui devint...", "delete_time": null, "email": "info@sion-festival.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.sion-festival.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "33", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le Festival International de Musique Sion Valais fut fond\u00e9 en 1964 par Tibor Varga, violoniste et p\u00e9dagogue hongrois de renom. Trois ans plus tard, il y associa un concours de violon, qui devint rapidement partie int\u00e9grante du Festival. En 2002, la direction artistique du Sion Festival fut reprise par le violoniste Shlomo Mintz. Egalement nomm\u00e9 Pr\u00e9sident du Concours International de Violon, ce dernier invita une s\u00e9rie d\u2019\u00e9minents violonistes (solistes et professeurs) \u00e0 se joindre au Jury International.\n\nLe succ\u00e8s grandissant du Festival lui valut d\u2019obtenir le \u00ab Prix Sommet 1997 \u00bb d\u00e9cern\u00e9 par la Soci\u00e9t\u00e9 de Banques Suisses. D\u00e9j\u00e0 membre de la FMCIM (F\u00e9d\u00e9ration Mondiale des Concours Internationaux de Musique) depuis 1976, il devint membre de l\u2019EFA (European Festival Association) en 1999.\n\nDepuis 2013, Pavel Vernikov en est le Directeur Artistique. A travers les personnalit\u00e9s de la musique classique qu\u2019il invite, il propose un programme riche et vari\u00e9, invitant les artistes \u00e0 sortir des sentiers battus en proposant des programmes audacieux et de qualit\u00e9. Aujourd\u2019hui, Le Sion Festival compte parmi les plus importants \u00e9v\u00e9nements de musique classique en Valais et en Suisse. Il se donne comme mission de perp\u00e9tuer la tradition artistique \u2013 et surtout violonistique \u2013 qui existe depuis maintenant plus d\u2019un demi-si\u00e8cle dans la ville de Sion, \u00ab Capitale du Violon \u00bb.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-09-04", "address_id": "34", "instagram_link": "https://www.instagram.com/le_sion_festival/", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-19", "attachments": {"update_time": "2016-04-21 15:51:48", "create_time": "2016-04-21 15:51:48", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461246708/tiles/rcn1uxijhdqhuwwa35v3.jpg", "name": "1461246706.png", "id": "1097", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461246708/tiles/rcn1uxijhdqhuwwa35v3.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "51", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "Sion", "coord_y": 7.3652651, "country": "Suisse", "id": "34", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-17 16:11:27", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1950", "coord_x": 46.230255, "city": "Sion", "canton_festival": null}, "slug": "sion-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Sound of Glarus", "random_gallery": null, "user_id": "447", "facebook_link": null, "create_time": "2016-08-05 13:44:42", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [], "ticket_link": null, "meta_desc": null, "delete_time": null, "email": null, "edition": null, "website": null, "twitter_link": null, "status": "0", "phone": null, "maj_status": false, "id": "239", "add_status": false, "is_free": false, "description": null, "region": "0", "gallery": null, "end_date": null, "address_id": "802", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": null, "attachments": [], "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "0", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": null, "street": null, "coord_y": 0, "country": "Suisse", "id": "802", "delete_time": null, "update_time": "2016-08-05 13:44:42", "create_time": "2016-08-05 13:44:42", "number_street": null, "postal_code": null, "coord_x": 0, "city": "Glarus", "canton_festival": null}, "slug": "sound-of-glarus"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Sound of Glarus", "random_gallery": null, "user_id": "445", "facebook_link": "https://www.facebook.com/soundofglarus/?fref=ts", "create_time": "2016-06-17 10:28:33", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "0", "max_price": "70", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-sing3", "slug": "soul", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Soul", "id": "10", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "In diesem Sommer verwandelt sich der Rathausplatz in Glarus bereits zum neunten Mal in eine Showb\u00fchne f\u00fcr Schweizer Sounds und Stars aus aller Welt. Das \u00abGLKB Sound of Glarus\u00bb lockt Ende August...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": "http://www.soundofglarus.ch/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "237", "add_status": false, "is_free": false, "description": "In diesem Sommer verwandelt sich der Rathausplatz in Glarus bereits zum neunten Mal in eine Showb\u00fchne f\u00fcr Schweizer Sounds und Stars aus aller Welt. Das \u00abGLKB Sound of Glarus\u00bb lockt Ende August mittlerweile tausende Musikfans in die kleinste Hauptstadt der Schweiz. Dort, umgeben von Gl\u00e4rnisch, Schilt und Wiggis, die eine einzigartige Atmosph\u00e4re hervorzaubern, wird bis tief in die Nacht gesungen, gerockt und getanzt.\nDer Anlass soll als eine Art Stadtfest mit Live-Musik den Ausklang des Sommers bilden. Auf der GLKB-B\u00fchne (Hauptb\u00fchne) auf dem Rathausplatz finden Konzerte von nationalen und internationalen Musikformationen statt. Das Nebenzelt (glarnerSach-B\u00fchne) bietet w\u00e4hrend den Umbaupausen der Hauptb\u00fchne eine Plattform f\u00fcr einheimische und regionale Bands und DJ\u2019s. Das Programm soll wie schon in den vergangenen Jahren eine gewisse Bandbreite aufweisen und f\u00fcr alle Altersschichten m\u00f6glichst kompatibel sein und ein breites Zielpublikum ansprechen. Das Areal wird abgesperrt. Es wird Eintritt verlangt.", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-08-27", "address_id": "796", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-08-25", "attachments": {"update_time": "2016-06-17 10:38:51", "create_time": "2016-06-17 10:38:51", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466152734/tiles/e43d3pgslyqdrgrgakvn.jpg", "name": "1466152740", "id": "2086", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1466152734/tiles/e43d3pgslyqdrgrgakvn.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Glarus", "street": "Rathausplatz, 8750 Glaris", "coord_y": 9.0681222000001, "country": "Suisse", "id": "796", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-17 10:29:44", "create_time": "2016-06-17 10:28:33", "number_street": "", "postal_code": "8750", "coord_x": 47.0399173, "city": "Glarus", "canton_festival": null}, "slug": "sound-of-glarus-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "St-Jean Rock", "random_gallery": null, "user_id": "471", "facebook_link": null, "create_time": "2016-11-16 21:48:46", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [], "ticket_link": null, "meta_desc": null, "delete_time": null, "email": null, "edition": null, "website": null, "twitter_link": null, "status": "0", "phone": null, "maj_status": false, "id": "247", "add_status": false, "is_free": false, "description": null, "region": "0", "gallery": null, "end_date": null, "address_id": "840", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": null, "attachments": [], "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "0", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": null, "street": null, "coord_y": 0, "country": "Suisse", "id": "840", "delete_time": null, "update_time": "2016-11-16 21:48:46", "create_time": "2016-11-16 21:48:46", "number_street": null, "postal_code": null, "coord_x": 0, "city": "Levron", "canton_festival": null}, "slug": "st-jean-rock"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Stand'\u00e9t\u00e9", "random_gallery": null, "user_id": "79", "facebook_link": "https://www.facebook.com/standete/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "25", "max_price": "70", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le festival Stand\u2019\u00e9t\u00e9, c\u2019est : un festival interjurassien des arts de la sc\u00e8ne un b\u00e2timent magnifique, un site pr\u00e9destin\u00e9 aux manifestations culturelles, un vrai condensateur de r\u00eaves partag\u00e9s...", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2015", "website": "http://standete.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/standete", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "82", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le festival Stand\u2019\u00e9t\u00e9, c\u2019est :\nun festival interjurassien des arts de la sc\u00e8ne\nun b\u00e2timent magnifique, un site pr\u00e9destin\u00e9 aux manifestations culturelles, un vrai condensateur de r\u00eaves partag\u00e9s au travers d\u2019un programme de qualit\u00e9 suivi avec enthousiasme lors de ses cinq premi\u00e8res \u00e9ditions en 2005, 2007, 2009, 2011 et 2013.\nune programmation artistique ax\u00e9e autour de l\u2019art lyrique, la musique classique, le jazz, le th\u00e9\u00e2tre professionnel, les spectacles pour le jeune public, le th\u00e9\u00e2tre de rue, la danse et la chanson, les arts visuels\nun plaisir de la d\u00e9couverte assur\u00e9 \u00e0 la fois par des cr\u00e9ations, des productions professionnelles, des artistes locaux et internationaux, des jeunes acteurs ou musiciens en formation.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2015-07-04", "address_id": "84", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2015-06-20", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 10:01:09", "create_time": "2016-04-28 10:01:09", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461830469/tiles/mwsyxjpwjmhyszrbfd7i.jpg", "name": "Array", "id": "1192", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461830469/tiles/mwsyxjpwjmhyszrbfd7i.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "NE", "street": "Rue du Nord", "coord_y": 7.3681182, "country": "Suisse", "id": "84", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-17 16:29:44", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "25", "postal_code": "2740", "coord_x": 47.2814998, "city": "Moutier", "canton_festival": null}, "slug": "standete-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Sunrise Open Air", "random_gallery": null, "user_id": "245", "facebook_link": "https://www.facebook.com/SunriseOpenairCH", "create_time": "2015-07-21 10:16:04", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "10", "max_price": "26", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.sunrise-openair.ch/#Pr%C3%A9location", "meta_desc": "Le Sunrise Open Air est l'un des seul festival de musique \u00e9lectronique Open Air de Suisse Romande, r\u00e9unissant \u00e0 chaque \u00e9dition plus d'un millier de clubbers.  Le festival a lieu chaque ann\u00e9e, fin...", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2016", "website": "http://www.sunrise-openair.ch/", "twitter_link": "https://twitter.com/sunriseopenair", "status": "1", "phone": "+41 21 508 56 79", "maj_status": false, "id": "109", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le Sunrise Open Air est l'un des seul festival de musique \u00e9lectronique Open Air de Suisse Romande, r\u00e9unissant \u00e0 chaque \u00e9dition plus d'un millier de clubbers.\n\nLe festival a lieu chaque ann\u00e9e, fin Aout, sur la commune de Curtilles (VD).", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-20", "address_id": "437", "instagram_link": "https://www.instagram.com/sunrise_openair/", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-20", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 10:07:02", "create_time": "2016-04-28 10:07:02", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461830821/tiles/qejlqhvwtg4yuchzlnq9.jpg", "name": "Array", "id": "1194", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461830821/tiles/qejlqhvwtg4yuchzlnq9.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Route de pay", "coord_y": 6.8443784999999, "country": "Suisse", "id": "437", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-10 10:11:51", "create_time": "2015-07-21 10:16:04", "number_street": "", "postal_code": "1521", "coord_x": 46.7046885, "city": "Curtilles", "canton_festival": null}, "slug": "sunrise-open-air-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Tabarnak De Festival", "random_gallery": null, "user_id": "191", "facebook_link": "https://www.facebook.com/tabarnakdefestival", "create_time": "2015-06-14 09:36:09", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "39", "max_price": "45", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.ticketcorner.ch/Tickets.html?affiliate=TCS&doc=artistPages%2Ftickets&fun=artist&action=tickets&erid=1400397&includeOnlybookable=false&xtmc=TABARNAK_DE_FESTIVAL&xtnp=1&xtcr=1", "meta_desc": "Le Tabarnak De Festival existe depuis 2013. Il est g\u00e9r\u00e9 par une association \u00e0 but non lucratif. Il avait alors pr\u00e9sent\u00e9 sa premi\u00e8re \u00e9dition avec succ\u00e8s \u00e0 Lausanne. Le but du Tabarnak De Festival...", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2015", "website": "http://www.tabarnakdefestival.com/", "twitter_link": "https://twitter.com/tabarnakf", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "106", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le Tabarnak De Festival existe depuis 2013. Il est g\u00e9r\u00e9 par une association \u00e0 but non lucratif. Il avait alors pr\u00e9sent\u00e9 sa premi\u00e8re \u00e9dition avec succ\u00e8s \u00e0 Lausanne. Le but du Tabarnak De Festival est d'amener le public suisse \u00e0 d\u00e9couvrir des artistes qu\u00e9b\u00e9cois.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2015-09-20", "address_id": "375", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2015-09-18", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 10:16:32", "create_time": "2016-04-28 10:16:32", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461831392/tiles/jjupvkhe8ciselzzenzu.jpg", "name": "Array", "id": "1196", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461831392/tiles/jjupvkhe8ciselzzenzu.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "Rue de Lausanne", "coord_y": 6.5860257, "country": "Suisse", "id": "375", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-17 17:10:57", "create_time": "2015-06-14 09:36:09", "number_street": "37", "postal_code": "1020", "coord_x": 46.53648, "city": "Renens", "canton_festival": null}, "slug": "tabarnak-de-festival-2015"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "The Spirit of Summer", "random_gallery": null, "user_id": "439", "facebook_link": "https://www.facebook.com/thespiritofsummer/", "create_time": "2016-06-09 01:20:18", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "The Spirit of Summer, c'est un Festival de musique \u00e9lectronique organis\u00e9 par le Spirit Bar au bord du lac, sur l'emplacement des Pyramides de Vidy /\\  Quoi de mieux que de profiter en toute...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": null, "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "232", "add_status": false, "is_free": false, "description": "The Spirit of Summer, c'est un Festival de musique \u00e9lectronique organis\u00e9 par le Spirit Bar au bord du lac, sur l'emplacement des Pyramides de Vidy /\\ \nQuoi de mieux que de profiter en toute convivialit\u00e9 d'une musique de haut vol distill\u00e9e par nos DJ's/artistes Suisses et d'ailleurs, le tout dans le cadre idyllique des bords du lac L\u00e9man.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-25", "address_id": "785", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-06-25", "attachments": {"update_time": "2016-06-14 09:59:20", "create_time": "2016-06-14 09:59:20", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465891162/tiles/qgtronsommsm4hq75xly.jpg", "name": "1465891156", "id": "1756", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465891162/tiles/qgtronsommsm4hq75xly.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Vaud", "street": "All\u00e9e du Bornan 8", "coord_y": 6.6043179000001, "country": "Suisse", "id": "785", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-09 01:23:10", "create_time": "2016-06-09 01:20:18", "number_street": "8", "postal_code": "1007", "coord_x": 46.5118407, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "the-spirit-of-summer-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Tohu-Bohu Festival", "random_gallery": null, "user_id": "30", "facebook_link": "https://www.facebook.com/tohubohufestival", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "33", "max_price": "70", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.tohu-bohu.ch/billetterie/", "meta_desc": "Nich\u00e9 au coeur d'un quartier r\u00e9sidentiel du village de Veyras, le Tohu-Bohu festival oscille entre Rock, Reggae, Electro, Hip-hop et pop.", "delete_time": null, "email": "info@tohu-bohu.com", "edition": "2016", "website": "http://www.tohu-bohu.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/tohu_bohu", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "15", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Nich\u00e9 au coeur d'un quartier r\u00e9sidentiel du village de Veyras, le Tohu-Bohu festival oscille entre Rock, Reggae, Electro, Hip-hop et pop.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-09-03", "address_id": "16", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-09-02", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 11:37:27", "create_time": "2016-04-28 11:37:27", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461836246/tiles/mmgjxfskyax8wrcaj49o.jpg", "name": "Array", "id": "1225", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461836246/tiles/mmgjxfskyax8wrcaj49o.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "Tohu-Bohu Open air music festival", "validation_status": "1", "priority": "1", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "3960 Sierre", "coord_y": 7.5445331, "country": "Suisse", "id": "16", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 11:35:44", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "3968", "coord_x": 46.3052506, "city": "Veyras", "canton_festival": null}, "slug": "tohu-bohu-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Toxoplasmose", "random_gallery": null, "user_id": "249", "facebook_link": "https://www.facebook.com/toxofest/", "create_time": "2015-07-22 15:00:49", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "15", "max_price": "30", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-rock2", "slug": "metal", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Metal", "id": "12", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "Une for\u00eat, un ch\u00e2teau en ruines, le chant des g\u00e9n\u00e9ratrices entrecoup\u00e9 par la douce m\u00e9lop\u00e9e d'un groupe de punk-hardcore-grind-noise.", "delete_time": null, "email": "", "edition": "2016", "website": "http://www.toxoplasmose.ch/", "twitter_link": "", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "112", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Une for\u00eat, un ch\u00e2teau en ruines, le chant des g\u00e9n\u00e9ratrices entrecoup\u00e9 par la douce m\u00e9lop\u00e9e d'un groupe de punk-hardcore-grind-noise.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-06-04", "address_id": "444", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-06-02", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 10:34:46", "create_time": "2016-04-28 10:34:46", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461832486/tiles/wgxkycvphr1bqzd6bc5g.jpg", "name": "Array", "id": "1203", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461832486/tiles/wgxkycvphr1bqzd6bc5g.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "BE", "street": "route du stand 256", "coord_y": 6.97039, "country": "Suisse", "id": "444", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 10:31:34", "create_time": "2015-07-22 15:00:49", "number_street": "", "postal_code": "2615", "coord_x": 47.13373, "city": "Sonvilier", "canton_festival": "BE"}, "slug": "toxoplasmose-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Transat Festival", "random_gallery": null, "user_id": "321", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Transat.Festival/", "create_time": "2015-12-05 12:03:53", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le Lausanne Transat Festival affirme apr\u00e8s cette 4e \u00e9dition sa notori\u00e9t\u00e9 et son innovation en mati\u00e8re de cr\u00e9ation aupr\u00e8s du public, des artistes et des partenaires. -Il s\u2019impose dans le paysage...", "delete_time": null, "email": null, "edition": "2012", "website": "https://www.facebook.com/Transat.Festival/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "140", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le Lausanne Transat Festival affirme apr\u00e8s cette 4e \u00e9dition sa notori\u00e9t\u00e9 et son innovation en mati\u00e8re de cr\u00e9ation aupr\u00e8s du public, des artistes et des partenaires.\n-Il s\u2019impose dans le paysage des festivals lausannois avec une direction originale et claire en offrant gratuitement une programmation musicale de qualit\u00e9, des performances, installations et exp\u00e9riences num\u00e9riques ludiques\net accessibles au grand public r\u00e9parties dans le centre ville.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2012-06-30", "address_id": "563", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2012-06-28", "attachments": {"update_time": "2015-12-05 12:13:31", "create_time": "2015-12-05 12:13:31", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449314011/tiles/r3jdewq0iidlh3pn0cit.png", "name": "1449314010.png", "id": "266", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo-prod/image/upload/v1449314011/tiles/r3jdewq0iidlh3pn0cit.png"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "place de l'eur", "coord_y": 6.6303709, "country": "Suisse", "id": "563", "delete_time": null, "update_time": "2015-12-05 12:06:29", "create_time": "2015-12-05 12:03:53", "number_street": "", "postal_code": "1003", "coord_x": 46.5204856, "city": "Lausanne", "canton_festival": null}, "slug": "transat-festival-2012"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Traverses Musicales Festival", "random_gallery": null, "user_id": "31", "facebook_link": "https://www.facebook.com/Lestraversesmusicales.ch", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "25", "max_price": "25", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "L\u2019\u00e9dition 2013 du Festival des Traverses Musicales a rencontr\u00e9 un bon succ\u00e8s au niveau artistique et confirme que le Festival est implant\u00e9 dans le paysage musical genevois, frontalier, romand,...", "delete_time": null, "email": "comite@traverses-musicales.ch", "edition": "18", "website": "http://www.traverses-musicales.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "16", "add_status": false, "is_free": false, "description": "L\u2019\u00e9dition 2013 du Festival des Traverses Musicales a rencontr\u00e9 un bon succ\u00e8s au niveau artistique et confirme que le Festival est implant\u00e9 dans le paysage musical genevois, frontalier, romand, Suisse et international. Ce festival qui est pr\u00e9vu chaque ann\u00e9e un week-end de f\u00e9vrier devient un \u00e9v\u00e8nement incontournable tant aupr\u00e8s des artistes nationaux ou internationaux qu\u2019aupr\u00e8s des acteurs du milieu musical et du public qui r\u00e9pond pr\u00e9sent chaque ann\u00e9e.\n\nApr\u00e8s une ann\u00e9e de battement, cette \u00e9dition est marqu\u00e9e par le renouvellement du comit\u00e9 organisateur. Le pr\u00e9sident Nico passe les reines \u00e0 Nils Knechtli et s\u2019entoure d\u2019une \u00e9quipe jeune et dynamique afin de mener les Traverses dans un tout nouveau cadre.\nLes Traverses Musicales d\u00e9m\u00e9nageront dans la salle du Palladium et se d\u00e9rouleront les 20 et 21f\u00e9vrier 2015. La formule qui dure depuis 16 \u00e9ditions sera reconduite, car elle est extr\u00eamement bien accueillie tant par les groupes, les professionnels de la musique que par le public.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2015-02-21", "address_id": "17", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2015-02-20", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 10:49:57", "create_time": "2016-04-28 10:49:57", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461833397/tiles/qg1hdezbcygtxocaymu7.jpg", "name": "Array", "id": "1206", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461833397/tiles/qg1hdezbcygtxocaymu7.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "GE", "street": "Le Palladium, Rue du Stand  ", "coord_y": 6.134878, "country": "Suisse", "id": "17", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 10:44:07", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "3", "postal_code": "1204", "coord_x": 46.203273, "city": "Gen\u00e8ve", "canton_festival": null}, "slug": "traverses-musicales-festival-18"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Un autre monde - Terre des hommes", "random_gallery": null, "user_id": "29", "facebook_link": "https://fr-fr.facebook.com/tdhvs", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "20", "max_price": "65", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-flamenco2", "slug": "musique-du-monde", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique du monde", "id": "13", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "https://www.starticket.ch/fr/tickets/un-autre-monde-festival-terre-des-hommes-valais-20160902-1800-20160904-0100-site-de-la-maison-de-tdh-valais-massongex", "meta_desc": "\"Un autre monde\" Festival Terre des hommes Valais.  La Maison Terre des hommes Valais est un home d\u2019enfants m\u00e9dicalis\u00e9 situ\u00e9 \u00e0 Massongex, dans le Bas-Valais, et qui a ouvert ses portes \u00e0 la fin des...", "delete_time": null, "email": "info@tdh-valais.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.tdh-valais.ch/festival/", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "14", "add_status": false, "is_free": false, "description": "\"Un autre monde\" Festival Terre des hommes Valais.\n\nLa Maison Terre des hommes Valais est un home d\u2019enfants m\u00e9dicalis\u00e9 situ\u00e9 \u00e0 Massongex, dans le Bas-Valais, et qui a ouvert ses portes \u00e0 la fin des ann\u00e9es 1960. Terre des hommes Valais g\u00e8re de mani\u00e8re autonome le fonctionnement de La Maison et doit en assurer int\u00e9gralement son financement lequel repose sur des dons, et, depuis 2003, \u00e9galement sur les recettes g\u00e9n\u00e9r\u00e9es par un festival organis\u00e9 chaque mois de septembre. La fondation Terre des hommes Valais a pour mission d\u2019accueillir, en \u00e9troit partenariat avec la fondation Terre des hommes \u00e0 Lausanne, des enfants transf\u00e9r\u00e9s en Suisse, dans le cadre du programme Soins sp\u00e9cialis\u00e9s. Il s\u2019agit, pour la plupart, d\u2019enfants provenant d\u2019Afrique de l\u2019Ouest et d\u2019Irak, et qui doivent subir des interventions chirurgicales, principalement cardiaques. Ne pouvant \u00eatre op\u00e9r\u00e9s dans leurs pays, ils sont emmen\u00e9s en Suisse pour \u00eatre op\u00e9r\u00e9s \u00e0 Gen\u00e8ve, Lausanne ou Berne et s\u00e9journent \u00e0 la Maison Terre des hommes Valais avant et apr\u00e8s l\u2019op\u00e9ration, jusqu\u2019au moment o\u00f9 ils peuvent rentrer chez eux.\n\nTous ensemble continuons inlassablement et construisons, pas \u00e0 pas, jour apr\u00e8s jour, cet autre monde.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-09-04", "address_id": "15", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-09-02", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 10:23:54", "create_time": "2016-04-28 10:23:54", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461831834/tiles/jrwa7lzmkrffyry5sph5.jpg", "name": "Array", "id": "1201", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461831834/tiles/jrwa7lzmkrffyry5sph5.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "Route de Chambovey", "coord_y": 6.992236, "country": "Suisse", "id": "15", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-20 16:09:01", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1869", "coord_x": 46.2329942, "city": "Massongex", "canton_festival": null}, "slug": "un-autre-monde-terre-des-hommes-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Venoge Festival", "random_gallery": null, "user_id": "244", "facebook_link": "https://www.facebook.com/venogefestival", "create_time": "2015-07-21 09:15:41", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "39", "max_price": "49", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-autres", "slug": "autre", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Autres", "id": "14", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "https://www.starticket.ch/fr/tickets/venoge-festival-vendredi-20160819-1830-venoge-festival-penthalaz", "meta_desc": "Le Venoge Festival est le plus grand open air musical du Gros de Vaud. Situ\u00e9 \u00e0 Penthalaz, charmant village \u00e0 10/20 minutes de Lausanne, Morges ou Yverdon en voiture ou en train.", "delete_time": null, "email": "info@venogefestival.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.venogefestival.ch/", "twitter_link": "https://twitter.com/venogefestival", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "108", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le Venoge Festival est le plus grand open air musical du Gros de Vaud. Situ\u00e9 \u00e0 Penthalaz, charmant village \u00e0 10/20 minutes de Lausanne, Morges ou Yverdon en voiture ou en train.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-20", "address_id": "435", "instagram_link": "https://www.instagram.com/explore/tags/venogefestival/", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-17", "attachments": {"update_time": "2016-04-21 15:42:15", "create_time": "2016-04-21 15:42:15", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461246135/tiles/xjwviucqo0jjtlmafrfl.jpg", "name": "1461246118.png", "id": "1094", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461246135/tiles/xjwviucqo0jjtlmafrfl.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VD", "street": "penthalaz, chemin du sta", "coord_y": 6.5285906, "country": "Suisse", "id": "435", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-28 14:49:02", "create_time": "2015-07-21 09:15:41", "number_street": "", "postal_code": "1305", "coord_x": 46.6024614, "city": "Penthalaz", "canton_festival": null}, "slug": "venoge-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Verbier Festival", "random_gallery": null, "user_id": "32", "facebook_link": "https://www.facebook.com/verbierfestival/timeline", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": null, "max_price": null, "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music263", "slug": "musique-classique", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Musique classique", "id": "8", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Nich\u00e9 au c\u0153ur des Alpes suisses, le Verbier Festival r\u00e9unit les plus grands artistes de musique classique et attire quelques 40\u2019000 personnes chaque ann\u00e9e. Pr\u00e8s de cinquante concerts sont propos\u00e9s...", "delete_time": null, "email": "info@verbierfestival.com", "edition": "2016", "website": "http://www.verbierfestival.com", "twitter_link": "https://twitter.com/verbierfestival", "status": "1", "phone": "+41 21 925 90 60", "maj_status": false, "id": "17", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Nich\u00e9 au c\u0153ur des Alpes suisses, le Verbier Festival r\u00e9unit les plus grands artistes de musique classique et attire quelques 40\u2019000 personnes chaque ann\u00e9e. Pr\u00e8s de cinquante concerts sont propos\u00e9s durant dix-sept jours ainsi que de nombreuses activit\u00e9s gratuites pour grands et petits.\n\n De nombreuses activit\u00e9s \u00e9gaient \u00e9galement la station du lever du soleil jusqu\u2019aux heures tardives de la nuit. Les concerts jazz du Verbier Festival Fest\u2019Off, les conf\u00e9rences ou les randonn\u00e9es offrent l\u2019opportunit\u00e9 de d\u00e9couvrir la musique et la nature environnante.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-08-07", "address_id": "18", "instagram_link": "https://www.instagram.com/verbierfestival/", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-22", "attachments": {"update_time": "2016-06-14 10:59:32", "create_time": "2016-06-14 10:59:32", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465894775/tiles/czwl0j9r9rg8zw8z1wib.jpg", "name": "1465894772", "id": "1762", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465894775/tiles/czwl0j9r9rg8zw8z1wib.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "Verbier", "coord_y": 7.2288752, "country": "Suisse", "id": "18", "delete_time": null, "update_time": "2016-01-28 15:00:09", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1936", "coord_x": 46.0960759, "city": "Verbier", "canton_festival": null}, "slug": "verbier-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Vercojazz", "random_gallery": null, "user_id": "33", "facebook_link": "https://www.facebook.com/vercojazz.ch/timeline", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "30", "max_price": "50", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le VercoJazz est un festival de Jazz qui a lieu chaque ann\u00e9e le dernier weekend de juillet. Il se d\u00e9roule dans le village de Vercorin en Valais.", "delete_time": null, "email": "info@vercojazz.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.vercojazz.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "18", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le VercoJazz est un festival de Jazz qui a lieu chaque ann\u00e9e le dernier weekend de juillet. Il se d\u00e9roule dans le village de Vercorin en Valais.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-31", "address_id": "19", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-29", "attachments": {"update_time": "2016-06-14 11:00:49", "create_time": "2016-06-14 11:00:49", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465894851/tiles/aacwgb3sxa1lzsmups8a.jpg", "name": "1465894834", "id": "1763", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465894851/tiles/aacwgb3sxa1lzsmups8a.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "", "coord_y": 7.530556, "country": "Suisse", "id": "19", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-09 09:32:21", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "3967", "coord_x": 46.257222, "city": "Vercorin", "canton_festival": null}, "slug": "vercojazz-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Vernier sur Rock", "random_gallery": null, "user_id": "426", "facebook_link": "https://www.facebook.com/verniersurrock/", "create_time": "2016-05-24 11:35:17", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "20", "max_price": "35", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-reggae", "slug": "reggae", "create_time": null, "name": "Reggae", "id": "16", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.verniersurrock.ch/2016/billetterie-2/", "meta_desc": null, "delete_time": null, "email": null, "edition": "2016", "website": "https://www.verniersurrock.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/verniersurrock", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "222", "add_status": false, "is_free": false, "description": null, "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-10-15", "address_id": "764", "instagram_link": null, "name_status": "0", "start_date": "2016-10-13", "attachments": {"update_time": "2016-06-14 11:04:13", "create_time": "2016-06-14 11:04:13", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465895055/tiles/al54ucpz5gmypqfrszgp.jpg", "name": "1465895041", "id": "1764", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1465895055/tiles/al54ucpz5gmypqfrszgp.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Gen\u00e8ve", "street": "Place du Lignon", "coord_y": 6.0961138, "country": "Suisse", "id": "764", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-07 14:44:52", "create_time": "2016-05-24 11:35:17", "number_street": "", "postal_code": "1219", "coord_x": 46.204588, "city": "Vernier", "canton_festival": null}, "slug": "vernier-sur-rock-2016"}, {"capacity": null, "is_past": false, "profile_image": null, "name": "Voix de f\u00eate Festival", "random_gallery": null, "user_id": "35", "facebook_link": "https://www.facebook.com/FESTIVALVOIXDEFETE", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "12", "max_price": "45", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.voixdefete.com/site/fr/billetterie", "meta_desc": "Cr\u00e9\u00e9 en 1999, le festival a pour objectif de dynamiser un \u00e9clairage sur la vivacit\u00e9 de l\u2019expression musicale francophone actuelle. Une priorit\u00e9 est donn\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9mergence des nouvelles tendances...", "delete_time": null, "email": "info@voixdefete.com", "edition": "2017", "website": "http://www.voixdefete.com", "twitter_link": "https://twitter.com/VOIXDEFETE", "status": "1", "phone": "+41 22 307 10 48", "maj_status": false, "id": "20", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Cr\u00e9\u00e9 en 1999, le festival a pour objectif de dynamiser un \u00e9clairage sur la vivacit\u00e9 de l\u2019expression musicale francophone actuelle. Une priorit\u00e9 est donn\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9mergence des nouvelles tendances et aux cr\u00e9ations. La programmation appr\u00e9cie le texte, les \u00e9motions et l\u2019innovation musicale. Voix de F\u00eate invite des artistes sur une palette d'esth\u00e9tiques vari\u00e9es, rassemblant toutes les tendances. Ils sont r\u00e9unis, sur une m\u00eame affiche, pour mettre en \u00e9vidence la richesse de leur diversit\u00e9.\n\nAu fil du temps, le festival est devenu un rendez-vous incontournable pour les m\u00e9lomanes, tout en restant une belle f\u00eate populaire qui se reforme chaque ann\u00e9e pour f\u00eater la musique.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2017-03-26", "address_id": "21", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2017-03-20", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 11:04:09", "create_time": "2016-04-28 11:04:09", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461834248/tiles/d2jyzk7tho4vrxi7fysm.jpg", "name": "Array", "id": "1211", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461834248/tiles/d2jyzk7tho4vrxi7fysm.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "GE", "street": "", "coord_y": 6.1638785, "country": "Suisse", "id": "21", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 10:52:50", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1211", "coord_x": 46.2000323, "city": "Gen\u00e8ve", "canton_festival": null}, "slug": "voix-de-fete-festival-2017"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Vully Blues", "random_gallery": null, "user_id": "285", "facebook_link": "https://www.facebook.com/pages/Vully-Blues-Club/184206364954926?sk=wall", "create_time": "2015-09-04 11:03:13", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "20", "max_price": "40", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "", "meta_desc": "Avec l\u2019immense succ\u00e8s du Vully Blues Festival rencontr\u00e9 depuis sa cr\u00e9ation en 2008, avec plus de 1800 spectateurs l'an dernier sur 2 jours, la manifestation s' est encore enrichie avec maintenant 9...", "delete_time": null, "email": "info@vullybluesclub.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.vullybluesclub.ch/festival.html", "twitter_link": "", "status": "1", "phone": "", "maj_status": false, "id": "128", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Avec l\u2019immense succ\u00e8s du Vully Blues Festival rencontr\u00e9 depuis sa cr\u00e9ation en 2008, avec plus de 1800 spectateurs l'an dernier sur 2 jours, la manifestation\ns' est encore enrichie avec maintenant 9 caveaux et un bateau, le Romandie I de la Dreiseenschifffahrt!", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-04-16", "address_id": "504", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-04-15", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 11:12:19", "create_time": "2016-04-28 11:12:19", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461834739/tiles/lnhkluqjdwpd8mvw4wlk.jpg", "name": "Array", "id": "1213", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461834739/tiles/lnhkluqjdwpd8mvw4wlk.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": "", "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "FR", "street": "Chemin du Ruisseau 5, 1788 Bas-Vully", "coord_y": 7.0965252999999, "country": "Suisse", "id": "504", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 11:15:28", "create_time": "2015-09-04 11:03:13", "number_street": "5", "postal_code": "1788", "coord_x": 46.9534563, "city": "Bas-Vully", "canton_festival": null}, "slug": "vully-blues-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Wake'n'Jam Festival", "random_gallery": null, "user_id": "36", "facebook_link": "https://www.facebook.com/wakeandjam/?fref=ts", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "10", "max_price": "50", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Nebst hochklassiger Wakeboard-Action und neuen Trendsportarten wie Wakesurfing oder Stand Up Paddling bietet das Festival Konzerte, ein Lifestyle Village, Contests, Shows zum Staunen, neue Sportarten zum...", "delete_time": null, "email": "info@westsee.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.wakeandjam.ch", "twitter_link": null, "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "21", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Nebst hochklassiger Wakeboard-Action und neuen Trendsportarten wie Wakesurfing oder Stand Up Paddling bietet das Festival Konzerte, ein Lifestyle Village, Contests, Shows zum Staunen, neue Sportarten zum Ausprobieren, eine einmalige Stimmung und garantiert viel Spass und gute Laune!", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-10", "address_id": "22", "instagram_link": "https://www.instagram.com/wakeandjam/", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-07", "attachments": {"update_time": "2016-04-20 12:01:39", "create_time": "2016-04-20 12:01:39", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461146499/tiles/p16upbahrbydhqboui97.jpg", "name": "1461146497.png", "id": "1074", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461146499/tiles/p16upbahrbydhqboui97.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "Wake + Jam Festival Murten", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "FR", "street": "ryf 59", "coord_y": 7.1177979, "country": "Suisse", "id": "22", "delete_time": null, "update_time": "2016-06-09 09:36:12", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "59", "postal_code": "3280", "coord_x": 46.930868, "city": "Murten", "canton_festival": null}, "slug": "wakenjam-festival-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Week-end au bord de l'eau", "random_gallery": null, "user_id": "37", "facebook_link": "https://www.facebook.com/festivalauborddeleau/?fref=ts", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://youtu.be/YevW0s_WdYE", "min_price": "15", "max_price": "29", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": null, "meta_desc": "Le Festival \u201cWeek-end au bord de l\u2019eau\u201d a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 \u00e0 Sierre en 2007. Il a su conqu\u00e9rir depuis la Suisse et les pays voisins gr\u00e2ce \u00e0 sa programmation pointue, son atmosph\u00e8re conviviale et le...", "delete_time": null, "email": "info@aubordeleau.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.aubordeleau.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/auborddeleau", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "22", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Le Festival \u201cWeek-end au bord de l\u2019eau\u201d a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 \u00e0 Sierre en 2007. Il a su conqu\u00e9rir depuis la Suisse et les pays voisins gr\u00e2ce \u00e0 sa programmation pointue, son atmosph\u00e8re conviviale et le cadre idyllique dans lequel il se d\u00e9roule. Le Festival est organis\u00e9 chaque ann\u00e9e d\u00e9but juillet. Il met \u00e0 l\u2019honneur \u00e0 travers des artistes suisses et internationaux la musique groove et les arts visuels. De nombreuses animations compl\u00e8tent le festival comme un tournoi de p\u00e9tanque, de l\u2019art de rue et des activit\u00e9s estivales.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-07-03", "address_id": "23", "instagram_link": "https://www.instagram.com/auborddeleau/", "name_status": "0", "start_date": "2016-07-01", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 11:34:38", "create_time": "2016-04-28 11:34:38", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461836078/tiles/qqizh9codecbo8vwjfjw.jpg", "name": "Array", "id": "1223", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461836078/tiles/qqizh9codecbo8vwjfjw.jpg"}, "schedule_is_finished": "1", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "Week-end au bord de l'eau Festival", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "Lac de Gironde", "coord_y": 7.5425403, "country": "Suisse", "id": "23", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 11:31:02", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "3960", "coord_x": 46.2887855, "city": "Sierre", "canton_festival": null}, "slug": "week-end-au-bord-de-leau-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Wintersound", "random_gallery": null, "user_id": "91", "facebook_link": "https://fr-fr.facebook.com/wintersound/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://vimeo.com/159211091", "min_price": "49", "max_price": "59", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-party1", "slug": "electro", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Electro", "id": "11", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.wintersound-festival.com/billetterie-2/", "meta_desc": "Wintersound Festival est un festival \u00e9lectro qui se d\u00e9roule chaque ann\u00e9e \u00e0 la Crois\u00e9e des Loisirs \u00e0 Del\u00e9mont.", "delete_time": null, "email": "wintersound@akdj.org", "edition": "2016", "website": "http://www.wintersound-festival.com", "twitter_link": "https://twitter.com/wintersound_ec", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "96", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Wintersound Festival est un festival \u00e9lectro qui se d\u00e9roule chaque ann\u00e9e \u00e0 la Crois\u00e9e des Loisirs \u00e0 Del\u00e9mont.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-01-30", "address_id": "98", "instagram_link": "", "name_status": "0", "start_date": "2016-01-29", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 11:25:04", "create_time": "2016-04-28 11:25:04", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461835503/tiles/rajppcmodyuouxv2u36y.jpg", "name": "Array", "id": "1217", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461835503/tiles/rajppcmodyuouxv2u36y.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "JU", "street": "Rue Emile-Bo\u00e9chat", "coord_y": 7.3585937, "country": "Suisse", "id": "98", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 11:16:47", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "87", "postal_code": "2800", "coord_x": 47.3605504, "city": "Del\u00e9mont", "canton_festival": null}, "slug": "wintersound-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Winterthurer Musikfestwochen", "random_gallery": null, "user_id": "444", "facebook_link": "https://www.facebook.com/musikfestwochen/", "create_time": "2016-06-17 10:05:31", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": "https://www.youtube.com/watch?v=hFVdI2SOGl4", "min_price": "0", "max_price": "69", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-guitar24", "slug": "pop", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Pop", "id": "2", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical147", "slug": "jazz", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Jazz", "id": "5", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-musical7", "slug": "rap", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rap", "id": "7", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dance11", "slug": "hip-hop", "create_time": null, "name": "Hip-Hop", "id": "17", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": null, "icon_class": "fg-dancer5", "slug": "disco", "create_time": null, "name": "Disco", "id": "18", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "https://www.starticket.ch/de/tickets/41-winterthurer-musikfestwochen-20160826-1845-20160828-2115-winterthurer-musikfestwochen-winterthur", "meta_desc": "Als Helferin oder Helfer gibst du den Musikfestwochen ein Gesicht, sammelst einzigartige Festival-Erfahrungen und lernst viele tolle Menschen kennen \u2013 und du sorgst daf\u00fcr, dass es die Musikfestwochen...", "delete_time": null, "email": "info@musikfestwochen.ch", "edition": "2016", "website": "http://musikfestwochen.ch/", "twitter_link": "https://twitter.com/musikfestwochen", "status": "1", "phone": "+41 52 212 61 16", "maj_status": false, "id": "236", "add_status": false, "is_free": false, "description": "12 Tage, 4 B\u00fchnen, mehr als 70 Acts \u2013 und der Grossteil davon mit freiem Eintritt.\n\n12 jours, 4 \u00e9tapes, plus de 70 lois \u2013 la plupart avec entr\u00e9e gratuite .\n\nHauptkonzerte (kostenpflichtig):\nFr, 26. August 2016:  Irie R\u00e9volt\u00e9s (D) | Dub Fx (AUS) | Neonschwarz (D)\nSa, 27. August 2016: Tom Odell (UK) | Daughter (UK) | Elias (SWE)\nSo, 28. August 2016: Frank Turner & The Sleeping Souls (UK) | Pennywise (US) | Band of Skulls (UK)", "region": "1", "gallery": null, "end_date": "2016-08-28", "address_id": "794", "instagram_link": "https://www.instagram.com/winterthurer_musikfestwochen/", "name_status": "0", "start_date": "2016-08-17", "attachments": {"update_time": "2016-07-27 14:40:09", "create_time": "2016-07-27 14:40:09", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1469623209/tiles/na2spzs6mfajruulv0zz.jpg", "name": "1469623207", "id": "2474", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/f_auto/v1469623209/tiles/na2spzs6mfajruulv0zz.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:17", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": null, "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "Z\u00fcrich", "street": "Steinberggasse", "coord_y": 8.7286592, "country": "Suisse", "id": "794", "delete_time": null, "update_time": "2016-07-27 14:29:38", "create_time": "2016-06-17 10:05:31", "number_street": "", "postal_code": "8400", "coord_x": 47.4983276, "city": "Winterthur", "canton_festival": null}, "slug": "winterthurer-musikfestwochen-2016"}, {"capacity": null, "is_past": true, "profile_image": null, "name": "Zikamart Festival", "random_gallery": null, "user_id": "38", "facebook_link": "https://fr-fr.facebook.com/zikamart/", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "favorites": false, "twitter_account_id": null, "youtube_link": null, "min_price": "25", "max_price": "40", "categories": [{"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-drum24", "slug": "rock", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Rock", "id": "1", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-accordeon", "slug": "folk", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Folk", "id": "3", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-piano3", "slug": "blues", "create_time": "2015-05-22 12:42:44", "name": "Blues", "id": "4", "additional_name": null, "delete_time": null}, {"update_time": "2015-12-04 19:07:08", "icon_class": "fg-music-alternative", "slug": "musique-alternative", "create_time": "2015-05-22 18:02:37", "name": "Musique alternative", "id": "15", "additional_name": null, "delete_time": null}], "ticket_link": "http://www.zikamart.ch/billetterie-2/", "meta_desc": "Un open air automnal fid\u00e8le \u00e0 ses pr\u00e9d\u00e9cesseurs  Zikamart est d\u00e9sormais bien implant\u00e9 dans le paysage musical valaisan. Il y a trouv\u00e9 un sol fertile, cultiv\u00e9 avec passion depuis pr\u00e8s de 40 ans. ...", "delete_time": null, "email": "contact@zikamart.ch", "edition": "2016", "website": "http://www.zikamart.ch", "twitter_link": "https://twitter.com/zikamart", "status": "1", "phone": null, "maj_status": false, "id": "23", "add_status": false, "is_free": false, "description": "Un open air automnal fid\u00e8le \u00e0 ses pr\u00e9d\u00e9cesseurs\n\nZikamart est d\u00e9sormais bien implant\u00e9 dans le paysage musical valaisan. Il y a trouv\u00e9 un sol fertile, cultiv\u00e9 avec passion depuis pr\u00e8s de 40 ans.\n\nZikamart s\u2019inscrit en effet dans la continuit\u00e9 de ces festivals locaux qui ont \u00e9clos en Valais dans les ann\u00e9es 90 (Festival Poireaux-Laitues, Fornex Rock Festival, etc.), comme autant d\u2019expressions d\u2019une jeunesse avide de \u00abfaire\u00bb de \u00abdonner \u00e0 vivre\u00bb, et en r\u00e9ponse \u00e0 une r\u00e9elle demande d\u2019un public qui souhaitait pouvoir entendre ses groupes favoris sans avoir \u00e0 parcourir des centaines de kilom\u00e8tres.\n\nH\u00e9ritier de cette dynamique tout en \u00e9tant conscient de la n\u00e9cessit\u00e9 de se doter d\u2019une ligne de conduite pour assurer sa p\u00e9rennit\u00e9, Zikamart a choisi son cr\u00e9neau :\n- un open air m\u00ealant talents locaux, groupes suisses et t\u00eates d\u2019affiche internationales,\n- propos\u00e9 en automne,\n- en plein air, sur un site original (en bordure de la ch\u00e2taigneraie de Fully).\n\nEn s\u2019installant sur ce lieu f\u00e9\u00e9rique, le festival jouit non seulement d\u2019une atmosph\u00e8re particuli\u00e8re, hors du temps, mais contribue \u00e9galement \u00e0 valoriser le patrimoine de la r\u00e9gion Fully-Martigny.", "region": "0", "gallery": null, "end_date": "2016-09-10", "address_id": "24", "instagram_link": "https://www.instagram.com/explore/locations/942721585/", "name_status": "0", "start_date": "2016-09-09", "attachments": {"update_time": "2016-04-28 11:29:21", "create_time": "2016-04-28 11:29:21", "information": null, "delete_time": null, "height": null, "width": null, "path": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461835760/tiles/qe8kglywbphrohneuhmt.jpg", "name": "Array", "id": "1221", "type": "4", "path_secure": "https://res.cloudinary.com/festigo/image/upload/v1461835760/tiles/qe8kglywbphrohneuhmt.jpg"}, "schedule_is_finished": "0", "information": null, "edition_status": "0", "rating_status": "1", "update_time": "2016-12-12 07:43:16", "rating": null, "artist_is_published": "1", "long_name": "Zikamart Music Open Air Festival", "validation_status": "1", "priority": "0", "type": "1", "is_current": "1", "address": {"canton": "VS", "street": "Belle Usine", "coord_y": 7.117313, "country": "Suisse", "id": "24", "delete_time": null, "update_time": "2016-04-28 11:27:07", "create_time": "2015-05-22 12:42:43", "number_street": "", "postal_code": "1926", "coord_x": 46.143066, "city": "Fully", "canton_festival": null}, "slug": "zikamart-festival-2016"}]